《新婚的我搭上了鄰家少婦》4

前文重溫：

《新婚的我搭上了鄰家少婦》
1:

2:

3:

知道大家對阿怡好有興趣，如果今個post有200個好評將會出《阿怡篇》

留名

米缸到此一遊

看更！

3係122正皮, 距離200有少少距離

所以 mola mola

mola mola

<新婚的我搭上了鄰家少婦>
正皮:343 負皮:26

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳
正皮:172 負皮:14

《新婚的我搭上了鄰家少婦》3
正皮:122 負皮:16

屌你老母每日一篇 仲要人正皮
起碼都出篇文比D誠意先啦

支持

響巴

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 毒男 (1)

--------------------------------------
阿Tom生於平凡之家，同父母仲有妹妹4個人生活。爸爸工程界既技術人員，負責控制打摏機，雖然係工程之中不算需要大量體力勞動既一環，但都係要日曬雨淋地去工作。

媽媽係超市做收銀員，工時長工種沉悶。阿Tom父母每日放工都非常疲倦，從小阿Tom已經交由婆婆負責照顧。 阿Tom會係阿媽上班前會被送佢到婆婆公屋裹照顧，婆婆日常除左煮飯比阿Tom之外，其他時間都係同鄰居打牌。

Tom天生比較內向怕羞，加上同父母少溝通，而婆婆亦疏於教導所致阿Tom從小已經唔太識同人溝通。

阿Tom最大既興趣就係睇電視，同一般細佬仔一樣，都好鐘意睇卡通片。 無論係咸蛋超人、龍珠、機動戰士、高智能方程式、忍者亂太郎、外星毛查查、銀河警花等等不能盡錄。 特別係美少女戰士及皇家雙妹嘜兩套卡通最令阿Tom著迷。

卡通片可以話係阿Tom成長既導師。 卡通情節都係壞人想犯罪要破壞世界，最後都會由好人扮演既英雄將壞蛋打敗清除邪惡挽救地球。 看到美少女戰士及皇家雙妹嘜兩套由女性作為主角既卡通，阿Tom更加覺得當中既角色好吸引。

或者係受太多卡通片影響，阿Tom從自就好有正義感，一次係佢幼稚園高班時候，同班既3個男同學一齊欺負一位女同學，一向係班中沉默寡言絕不起眼既阿Tom竟然站起來幫那女同學出頭。

「喂!! 你地唔好蝦人!」阿Tom毫無懼色的與3位同學對峙。

係阿Tom眼中，自己就如化身為卡通之中既英雄一樣，面對3個如同惡魔的同學阿Tom扮演著卡通的主角從容地向受害人擺出一個微笑，示意受害人可以放心。

瘦弱得可憐既阿Tom以為自己可以好似卡通中英雄一樣將3個怪獸同學打倒。 阿Tom仍未擺好架式時，已經被肥仔同學A一拳打倒地上，接著阿Tom聽到全班同學既笑聲。

本來清靜的班房因為阿Tom被一野KO而爆發笑聲!? 阿Tom唔明白點解自己為幫個女同學而被打倒有咩咁好笑。 果一刻阿Tom覺得自己好冇用好樣衰。

倒在地上既阿Tom剛好跌到受害女生裙下，裙下有一條小小內褲令阿Tom可能從羞愧中感到一陣安慰。 因為從佢最愛看既美少女戰士及皇家雙妹嘜之中得知女生都好緊張裙內的衣物，女角色著上制服後都不會被看到內褲(當然實際上係小朋友睇既卡通片不可以露出內褲)。

果一刻阿Tom的小雞雞不自覺地硬了起來，從幼稚園的細小的短褲隆起了。 同時受害的女同學突然大叫起來。

阿Tom不明白到底在發生咩一回事。 點解岩岩女同學被3個人蝦佢冇叫，反而自己跌倒佢裙下卻反而會大叫起來。 一切都有違自己從卡通片上學到的知識。

更加令阿Tom苦惱既係，老師正正係自己倒在女同學裙下回到班房。 目睹一切既老師將阿Tom帶到課室外。

老師問:「你做咩事要偷睇女同學裙底? 你知唔知咁係唔岩架?」

被老師帶到外面責備，本來已經不懂與人溝通既阿Tom只憧一直講:「冇啊….冇啊…」 阿Tom已經一片混亂。

望住好似有點白痴既阿Tom，老師決定要將今日既事講比阿Tom家人知道。

放學時間老師叫阿Tom婆婆到課室內係阿Tom面前將阿Tom偷睇同學裙底既事講出。

阿Tom依舊不懂將事件本未講出，只係覺得老師在責怪自己。 同時覺得同學一齊蝦自己，一齊恥笑自己。

婆婆係回家路上一路上責怪自己，話自己係咸濕仔偷睇裙底。 「你個咸濕仔! 唔好同D女仔玩啦以後! 一陣人地又話你架啦。 記住啊。」 返到自己家，父母亦一樣的責備自己。

咸濕仔到底係咩，其實阿Tom都唔太清楚，只係記得婆婆告誡自己既事。 同時阿Tom係幼稚園都比D同學叫自己做咸濕仔。 對於咸濕仔一詞，阿Tom非常反感。

女同學見到自己就好似見到卡通中既衰人一樣，避開唔同自己講野。依一件事令到阿Tom變得更少出聲。 阿Tom覺得自己都係少出聲會比較安全。

--------------------

係幼稚園畢業後，一晚。 阿Tom痾完夜尿後準備返房，聽到父親房內傳出怪聲。

「啊….啊…」

阿Tom好奇地步近父母房，從門縫中偷看房內。 阿Tom聽到叫聲以為有怪物壞人入左父母房間內。

由於之前係校內強出頭被打後更成為左被同學笑既對象，阿Tom本來暗暗高興自己升小學可以不用再面對幼稚園同學成為被恥笑對象。

因此，今晚係家中遇到怪聲的阿Tom唔敢再強出頭，所以選擇左偷偷係門外觀看。

留名
好評
我要波怡呀

iTom

竟然係ITom先

新婚的我(iTom)搭上了鄰家少婦(阿平)

iTom加油

iTom 咁細個就識扯旗仔

iTom 讀白好正

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 毒男 (2)

--------------------------------------

果一夜，爸爸壓係媽媽身上用力地去前後搖動身體。 一連串奇怪既動作令阿Tom感到好奇，更怪既係父母都冇穿上衫褲!

從媽媽痛苦表情看來，爸爸好像正在欺負媽媽。 但係從媽媽痛苦表情中又透出一點講唔出既古怪感覺。

阿Tom從果一次幼稚園事件中得到一點啟發，佢開始會睇人既表情去估計人地既想法。

從父母兩人表情告訴自己，如果依家走入房問佢地做咩事，自己會受到痛打吧!? 可能係幼稚園被笑同誤會既影響太大，阿Tom為人變得封閉。

阿Tom從房外偷看著。

「啊…老公….射入黎啦… 嘔…. 我地生多個BB啦。 」

「啊….射啦…」

爸爸講完射啦，臉上一片享受既神色。 阿Tom知道佢地岩岩完全左某一D事。 佢看一下自己下身既小雞雞，同上次見到女同學內褲一樣，硬了起來。

父母婆婆都叫自己唔可以咸濕，而咸濕其中一個定義係下身硬起來。 從當時同學反應及老師責怪中阿Tom感受到。

阿Tom怕被父母見到自己又咸濕起來會被責備，所以立即回到房間中。

係阿Tom升讀小學冇耐，父母就同自己講:「你就快要做人地哥哥啦，你要乖乖地啊。」

阿Tom冇特別高興亦冇興奮，佢覺得唔表達自己就可以好好保護自己。

冇幾耐小妹妹Gigi出世，家人既注意力都集中到小妹妹之上。對於自己既學業及讀書生活，父母都冇特別過問。

阿Tom就好似一個透明人般，係家中不受家人關心。 係學校亦刻意的將自己收到唔當眼既地方。

阿Tom小學都係自己一個人過，返學上堂會留心聽老師講書，放學立即返屋企唔會同同學有課外活動。

放學返到屋企最大娛樂係睇卡通片兒童節目。 對於阿Tom黎講，返到屋企睇電視係最唔會犯錯令自己成為笑柄既最好活動。

一路長大，阿妹Gigi仍然受到家人愛護! 加上樣兒可愛，令到鄰居及親戚都好愛同Gigi傾計玩。

而自己，樣貌好一般，加上唔鐘意交流，一到大時大節親友到臨就令到阿Tom更加不安。

「唉… 你個仔同個女點解可以差咁遠架?」 一向口不澤言既嬸嬸對爸爸睿。

爸爸苦笑一下。

阿Tom好唔鐘意節日，可以講係討厭節日! 一想到節日會同一班親戚見面，就會感到苦惱!

唔同人傾計。 如果唔係成績正常，可能會被安排升讀特殊學校。 當然，阿Tom父母知道阿Tom只係不善交流，唔係一個白痴。

但由於父母都要返工冇時間去處理阿Tom既問題，阿Tom就帶著古怪既性格升上中學。

係中學裹，阿Tom識到一個老師! 一個影響佢一身既老師。

過200
大家加油

帽事既

邊有咁多帽

整多毒撚出嚟，咁即係有排都未出到一個 round 啦！

換妻？正呀

屌 毒撚都好講

發現新女角 Gigi同老師

Gigi外傳

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 毒男 (3）

--------------------------------------

「阿Tom 放學去輔導室，有野同你傾。」

「...係...」 Tom答。

「毒湯又要去輔導啦⋯⋯」背後嘅同學竊竊私語。

Tom放學後就去左輔導室，入到去輔導林sir已經坐左係度。

「阿Tom同學你好，坐啦。今次叫你黎都係想同你傾下近況。你幾好嘛？」林sir問。

「幾好。」Tom面對林sir算係比較肯說話。

「阿Tom, 厎有冇聽我話試下同同學接觸多少少？」

「...有」

「同邊個啊？傾左乜？ 可以同我講下嗎？」林sir身分係輔導老師，要注意一下問題學生，Tom係佢其中一個學生。

「......」Tom冇答。

「...你冇同同學傾計？」

「有呀...有講唔該...果D」Tom自知自己表現不如林Sir期望。

「唔...Tom我知道你比較內斂，但將來工作你都要同人溝通...你真係要放膽D去同人傾計。」

「...」

林sir續說：「我有留意開你成績，算中庭啦，電腦就特別好。或者你天生就係做電腦嘅啦⋯⋯你將來可以做寫program嘅人... 不過都係要溝通架！」

「哦...知道！」阿Tom本來亦冇諗將來，但經林sir提出，阿Tom就有左向電腦界發展既心，今日既傾談影響左阿Tom一生。

就係Tom以為可以放學之際，卻被林sir叫停。

「阿Tom咪行住～ 妮妮你過一過呢！」林sir大聲呼叫係輔導室另一間房嘅妮妮。

「係～林sir~ 我已經準備好啦～」妮妮係同阿Tom同級學生，品學兼優樣子亦好吸引同校學生。

「咁你同阿Tom一齊走啦！」林sir望向Tom:「你地住附近，一齊走啦，記得要交流啊。」

林sir一直認為Tom因為師生關係而唔打開心窗比自己了解，所以希望平易近人嘅妮妮可以令阿Tom人際關係有所改善，所以拜託妮妮盡力幫忙。

「咁我地放學先啦，拜拜阿sir」妮妮有禮貌對林sir道別。

阿Tom就跟著妮妮尾行。

阿Tom 依一刻好緊張，因為妮妮一直係佢覺得好靚嘅一個女仔。

一想起同級，令Tom不期然諗起一隻遊戲-同級生。

同妮妮回家途中，Tom沉醉於同級生遊戲情節中...

妮妮溫柔地說：「阿Tom你係咪返屋企啊？」

「er...係啊...」被妮妮一問，Tom回到現實。

Tom果日同妮妮一齊離開學校。

「阿林sir同我交帶要同你傾計！」

「err ...知道..」Tom以為自己可以同妮妮一齊行返屋企。

「咁聽日佢問起你，你就同佢講我有同你行返去啦！」剛行出校外兩三個街口後，平日和善嘅妮妮突然變臉。「我走先...」

妮妮只係想係學校內保持一個良好的乖巧形象，而應承林sir

而妮妮快步走到街口搵校外男朋友：「唉呀...真係煩...阿sir要我同果個怪人一齊傾計啊，嚇死我啦......」

不遠處嘅Tom聽到一切，卻只能將一切負面情緒放係心裏。一個人行返屋企...睇動漫及打機。

Tom正正就打開左同級生黎玩，用遊戲去安撫自己。

「依～你又玩依一D咸濕遊戲...好嘔心啊」就讀中一嘅Gigi剛剛回到家。

「你咪理我啦！」 Tom唯一可以正常一點對話嘅年輕女性就只是妺妹Gigi

毒撚

GiGi 妹妹 撞破玩甜Game

近親相姦Flag on

仲以為毒L會俾呀Sir搞添

唔知點解會自然聯想到依幾日台灣果單新聞既

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 毒男 (4)

--------------------------------------

「你知唔知啊，聽講妮妮同毒湯早幾日一齊放學啊。」

「係啊，聽聞佢地出雙入對啊。」

學校同學阿Tom同妮妮兩人有好多來往既傳說，慢慢發烤到兩人拍左拖。

妮妮同幾個相熟女同學交代:「傻啦，我同佢只係普通朋友，你地唔好亂諗。 仲有啊，你地唔好成日杯葛佢啦。」 妮妮就係一個人前扮演乖乖女好學生既人。

而校內男生就比較過份，會不停片阿Tom。 「喂~ 毒湯都有拖拍啊?」「吊你… 唔燃係下，咁樣衰都學人溝女….」 種種唔好聽既說話都傳到Tom耳中，但阿Tom完全冇理會。 只係將唔開心放入心內。

因為阿Tom知道自己同人嘈係冇用，一來自己口才唔好，二來佢好怕一同人嘈就會比人打。 所以佢一直都以逃避方式處理發生係身邊既任何大小事。

林Sir亦聽到傳聞後，向妮妮了解事件。 妮妮當然都係扮演一個優良而正面既學生般同林Sir講自己有盡力同Tom溝通。

事後妮妮搵左Tom，警告佢唔好同林Sir亂講野。 要話比林Sir知自己有做本份同Tom溝通。

Tom答應後，心理覺得人性真的好可怕。 對於人前可以扮到好乖好聽話，但背住人就變成另一個人。

Tom相信家人以外，已經冇咩人可以信任。林Sir曾經講過除左溝通，發現一種興趣亦係好事。 可以籍住興趣去認識更多人，更多有共同興趣既人，從而可以加強溝通能力。

林Sir講過，除左電腦好岩Tom去做之外，可以發展一項興趣，而攝影似乎好合適。 只要自己拎住相機望住畫面手指輕輕一按就可以捕捉到影像，影像正正表達左攝影人當時既心態。

影像不就是可以將Tom既內心好好表演出黎既一個媒介嗎? 可以表達出內心而唔需要面對面面既溝通而可以令其他人明白阿Tom。 所以林Sir好鼓勵Tom去攝影，將攝影發展成興趣。

阿Tom真係唔蠢，佢將攝影發展成興趣之餘，仲結合上佢另一樣興趣之上 – 動漫。

阿Tom一年之中會有幾日連續外出去灣仔會展既日子，佢提著相機及一大筆現金由早到晚流連係動漫節中。

係動漫節中，阿Tom可以將平日既零用錢黎買Games,及勳漫人物figure。 而佢最愛既一項動漫活動之一就係企係表演舞台之下跟住台上歌手唱歌跳舞。 不只阿Tom一人，佢身邊會有數十個同自己外型打扮相似既男生一齊擺動手腳跳舞，果一刻阿Tom先可以深深地感覺到同一班臭味相投既人一齊做同一件事有幾開心同快樂。

而動漫節之中，阿Tom唯一同女性主動交流既活動就係問cosplayer可唔可以影相。 Cosplayer都係非常投入係角色之中，阿Tom可以完全融入同cosplay交流影相之中。

林Sir講得冇錯，將興趣發展下去果然係可以令自己同唔同既人有多一D交流! 係動漫節之中，人人都有如進入左動漫世界裹，可以無所避諱地交談。

動漫節係Tom唯一鐘意既, 個節日。

媽, 好毒呀

點解可以將毒男既心理睇得咁透徹

正有此問
響巴

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 毒男 (5）

--------------------------------------

只要將單反鏡頭對準目標，左手扭動鏡頭對焦，調好合適嘅光圈大小及快門速度，右手食指一按。

「卡擦」一聲，影像說成為Tom內心所想。

「依...阿哥你又影依一D咸濕野...」gigi對阿Tom嘅大作 - 初音説出感受。

「唉呀...你明乜野呀！ 唔好理我！」的確！親如家人亦不能了解Tom 因爲佢冇用心去同人接觸溝通，別人難以理解Tom

「哥，你多d同人接觸，唔好咁沉迷動漫啦⋯⋯」

「動漫有咩唔好？ 夠簡單！」

「你咁...人地好難同你溝通，你第時點結婚啊？」Gigi不竟心智發展比較成熟，對哥哥說敎。

「得啦⋯⋯」Tom一心打算同家中figure度過一生。

其實Tom亦唔係冇朋友，佢係動漫節認識左龍友A 及 毒男B 都係初音的同好。

龍友A 及 毒男B 係阿Tom群組之中係比較主動的，兩人知道Tom同自己都鐘意影相，係Tom中六暑假開始約cosplayer到影樓拍照，慢慢一齊拍攝嘅人越來越多，Tom感覺自己朋友圈大了很多。

而Tom之後亦開始多與不同嘅人於人像攝影領域上有深入研究及交流。

「依...阿哥，你都大學啦...仲係咁...鐘意依一類野」

Tom入神地移動滑鼠修改扮演美少女戰士既cosplayer的相片。

「喂～Gigi咪理你啊哥啦，我地入房啦！」mk仔對自己女友Gigi說

Gigi跟左男友入房：「喂啊⋯⋯次之都係咁一上黎就要...」

已經係唔知第幾任嘅Mk仔男友：「爭取時間嘛，一陣你老豆返黎冇得搞！」

對於中學生黎講，做愛做既事情最好都係返屋企做比較化算吧。唯一擔心係家人會突然返屋企撞破好事。

但阿Tom依個家人係特別的，Gigi及其男友們‘s 都深信佢冇傷害力亦不會對父母說。

的確！阿Tom冇令Gigi及其男友們’s失望，一次都冇。 但佢地都無想像過阿Tom都有邪念⋯⋯

Mk仔同Gigi關上門上床後，Tom就將photoshop關上，同時打開妹妹房中既cctv畫面。

多年來可以安慰Tom寂莫的身心既，除左多套成人動漫卡通、cosplayer相片和既感性又性感既動漫女角figure外，就只有妹妹與不同男生的真人表演。

放於小雞雞上的右手正不斷快速地上下搖曳，Tom一直覺得可惜既係妹妹不是cosplayer不會穿上角色扮相和男人做愛，如果妹妹穿上角色扮演衫，Tom一定更覺滿足。

Tom一直留意畫面，留待妹妹與男友如合之時才開始自我安慰。 只需半分鐘左右吧，方便快捷的，阿Tom可以慢慢清潔污物及關掉cctv畫面。

彷彿沒有發生過任何事情般。Tom一直認為自己會就此一生。

直到遇上阿怡，生命中的唯一一個女性朋友。一個同自己有共同興趣又願意同自己溝通嘅女仔。

Tom為左阿怡，付出一生中最大勇氣將阿怡由一眾心懷不軌嘅龍友手中救走。

最後，Tom憑著佢既獨特個性，共同興趣及專一的心得到了阿怡。

—————————-

毒男篇完

errr....er.......唔答你地

其實...無音巴打就係...！

cctv⋯ wtf

簡而精

仲未過200好評！？ 咁我要停下先寫啦

ok 我開多105個分ac

唔想睇毒撚

毒男篇寫幾幾好啊
但大家反應好似一般

毒燃之後係邊個？

清加油

推

132 now

Alice 個3P完左啦？

未知有冇3p
有150好評先再講alice
過200好評就加插阿怡

可唔可以比我無限正皮

加 插阿怡
定
加插 阿怡？

唔好棄故呀響巴
between, 144 now

148喇 準備貼落黎啦

有150正評

打搞響巴時間

冇文睇

可唔可以腰斬毒撚tom 完全對佢既故零興趣

毒L iTom故已完
達成150目標，下星期再黎過交文！

200好評 加 插阿怡篇

插阿怡篇

竟然要等到下星期添
我投降棄故了
一星期四五篇得黎 仲要咁短
一個星期都未睇到一個cycle
正評唔係request返黎嫁..

省番啲力阿怡篇咪算，屌你

加插定抽插

唔係唔想支持同諒解樓主 但一星期4，5篇同咁短真係難d追落去
希望樓主加油 我亦伯盡力追落去

棄故了

屌你老母正評又識乞 文又唔識出 出文出到你成個乞衣咁 含撚啦屌你老母

出文未

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十二)

--------------------------------------

「早晨BB~」阿怡關上單位閘門後靜悄悄地對我講早晨，加上一個BB係尾後真係再醒神D!

我亦刻意壓低聲音：「B B早晨呀！」

因為星期一放工時，Alice要我車佢，我見Alice情緒好似有啲唔穩定，所以冇辦法之下唯有推咗阿怡，唔車佢放工返屋企而陪返自己老婆。

打俾阿怡同佢講唔可以一齊返屋企，係好驚佢嬲左我唔再同我一齊。好在阿怡好明白我。

當時阿怡係電話度同我講：「唔...唔緊要啦⋯⋯我都明白你。 我自己返冇問題，不過...」

「不過咩啊？」我緊張地問阿怡，因為我真係唔信女人口講既野！ 佢話唔介意姐係介意。

「不過你聽日朝早會唔會同我一齊返工囉！？」聽上去阿怡把聲冇咩唔開心。

「會! 梗係會啦。 一定會車你。」我答佢答得好口爽! 佢冇唔開心當然係好。

「唔… 咁好啦… 我一陣自己返去。」 阿怡答我。

「唔… 咁我一陣再打比你好冇?」

「一陣whatsapp啦。我怕你唔方便。」阿怡真係想得好同到。 同事我feel到佢有少少呷醋，其實佢呷醋我反而更加高興。

「Sorry啊…. 今日搞到你失望!」 對於我失約，我冇可否認我既錯，只好再三道歉。

「冇野啊。 OK啦，你去車你老婆啦，我自己返去得架啦。」 聰上去阿怡係扮冇野。

「唔… 咁一陣我whatsapp你。」 我亦唔再同佢講落去，因為要打比Alice。

阿怡冇同我講byebye就cut左我線…. 明知佢呷醋我好開心，但又會煩唔知點先可以tum到佢又會有D煩… 唉! 但先處理左Alice先吧。

打左比Alice叫佢等我車佢返去。 唔知係佢工作上唔開心定係自己同阿怡既野衰左，依家佢要問罪。 自己分析左一下，如果真係同阿怡既事比Alice知道左，理論上女人應該唔會咁理性仲要自己車佢吧…!?

放心，冇事既。 見到Alice問下佢就知咩事。 自己同阿怡去酒店搞都好小心，應該冇見到熟人，唔好自己嚇自己! 去到見到Alice同平時一樣就OK!!! Relax!!!

「老公~~~」 Alice打開車門上車，本身見佢一臉苦惱的，見到我立即展現出笑面。

我做戲表演都可以話係影帝級，擺出一臉緊張既面容同Alice講:「老婆… 你冇事嘛? 係電話度你好唔開心…. 唔好嚇我…. 係唔係有咩事…..?」 工作多年加上近日做生意見得人多，練得一身好好既演技，我自信可以呃到好多人。

「冇啊…. 你… 大舟你點解對我…咁好啊?」 Alice竟然會咁問我，到底咩事?

「因為你係我老婆，我愛你囉!!!」 答依一D問題，唔洗用腦，直接答愛佢就OK。

「唔…」 Alice笑著同我講:「大舟…我地返屋企囉!!」 關上車門我就車佢返屋企。

老實講，見到Alice冇野當然係好。 不過如果依一刻坐係度既係阿怡就真係正!!! 我承認Alice樣同阿怡都係好靚，但身材阿怡真係完勝。 同阿怡一齊真係因為身材同新鮮感，所以我先把持唔到。

偷情，唔係因為我冇錢出去買愛，而係心入面果種感覺。 我唔識得點去形容，但就係一試難忘。 就好似Mandy一樣! 我同佢曾經一齊，大家都知道自己愛對方，但又冇一齊，好同Mandy都有好好珍惜同對方一齊既時間。

依家佢離開左我，我仍然對佢念念不忘。 得唔到手既野，有時先係最令人難以忘記。

依家既阿怡同Mandy既情況好似。 我地都唔可能得到對方…除非大家都同自己另一半分開。 就係因為知道依個情況!

可能係自己唔想破壞自己形象，要堅持同Alice做兩公婆，我先會對阿怡欲罷不能。 假如我同左阿怡一齊，又可能冇現在依種複雜又新鮮既感覺。 所以，我仍然要維持Alice既關係。

講到尾，我都知自己係好仆街! 但我知道自己會返屋企就可以。 我唔會放棄Alice，而同阿怡Keep住食個關係，直到真係冇可能再keep到落去為止。

「點啊老婆你今日冇事嘛，好似有少少野。」 行左段路， Alice都冇出聲，我開口問佢。

「…. 冇… 冇事啊。 你… 專心睇路啦。」 Alice約有所思的講。

「唔。」 我扭開電台，令架車冇咁靜。

電台正播放Eason既《無人之境》

「這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名
驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人證
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛
這愛情無人性...」

1-5要返工，打文都只係偷偷地係公司打出黎，出到一篇已經盡左力。 放工放假我真係需要有自己時間。

好評真係我唯一係度出文既動力。如果有C兄C姐覺得我要日日出幾篇文上連登先夠既，咁我就真係唔想再打落去啦，我冇必要令自己咁大壓力要放棄自己工作時間同休息時間不求回報咁係度出文。

個故我就一定會好頭好尾出晒佢，不過你地係要我出得快就要比動力我，而唔係一尾吊吊吊!

唔講咁多 響巴加油

明白嘅，你又唔係全職作家，根本無可能滿足所有人，你點做都總有人會唔滿意，所以做返你自己就ok，加油啦

樓主加油

屌你 比心機呀

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十二)

--------------------------------------

「好想說謊 不眨眼睛 這愛情無人性
若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線
如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏」

大舟扭開電台，正播放著陳奕迅既《無人之境》，連個天都要同我開玩笑? 一首講偷情既歌，就依個時候我同大舟兩個人係車上播放。 結婚前及結婚後既我，和同一個男人出左軌! 我正正就係呃住大舟冇同佢講任何野，我好怕佢會從我言語及行為間估到一D野。

大舟肯唔做野而黎車我一齊走，我係好高興。 我係應該覺得好高興。 但我真係冇，對住大舟我冇面目面對佢。

就係我沉思著，我聞到一股似曾相識既香水味。 雖然香水味已經揮發得只剩下一點點難以察覺既餘韻。

我清楚地知道香水既主人係阿怡!!!

上次都係大舟身上聞到同一陣香水味，佢似乎同阿怡好來往! 我應該點去刺探佢好?

之前我講左大舟可以車阿怡一齊返工，如果我問大舟，佢可以大方地承認自己有車阿怡返工。 咁唔可以代表到D咩野!! 係… 可能大舟真係只係車阿怡姐，又或者係咁岩又有其他同事係依種香水呢，不竟英國J牌香水係由20隻左右既香水中選兩款混合一齊用，真係咁岩都唔係奇既。

最安全做法，唔係當面問佢。 如果直接問，大舟一定會有戒心，到當只會更難查佢。 我要諗方法睇佢電話，電話一定會有一D蛛絲馬跡可尋。

如果比我發現，我一定會同佢離婚!!! 太可惡!!!

返到屋企，我係洗手間隻窗向外望，剛剛係可以望到阿Tom阿怡佢地屋企。 我發現都冇著燈，似乎佢地未返到屋企。

用完洗手間後我就去煮飯，大舟就先去沖涼。 看準佢入去浴室時立即走出廳搵佢電話打算偷睇一下。

拎起茶几上大舟既電話，輸入密碼後我打開whatsapp睇，第一個whatsapp就係我同大舟既對話，之後一個係阿Ben，第三,四,五個係佢公司同事，之後就係幾個group。 到之後我見到係阿怡同大舟既whatsapp。

阿怡係今朝9點左右sent比大舟:【羅生，唔該晒你岩岩車我!好彩有你，唔係遲到。】

之後9點半左右大舟回阿怡:【唔洗客氣!】

兩人對話就只有兩句! 再睇佢電話通話紀錄，除左打比我、家人、同事外，都冇其他古怪電話。 唔通係自己諗多左?

但依一刻，我寧可大舟真係同阿怡有古怪，總好過依家我心情好忐忑。 自己出軌可恥而且冇面見人，如果係大舟出軌比我有痛腳捉到，自己係外面同Jeffery一齊都情有可原。

我將大舟電話放回原位後入返去煮飯。 同時我又再諗起Jeffery… 唔知道佢岩岩打比我想做咩… 係唔係又想約我出黎搞野?

我開返電話後，見到Jeffery比我幾個whatsapp我。

Jeffery【你係唔係電話冇玩? 如果你方便之後whatsapp番我。】 過左幾分鐘又一個msg【係，要同你講我今個星期有大project傾，可能搵唔到你。 但我想同你講我掛住你。】 再過左十幾分鐘後【我估下星期日會忙完，星期日同你食飯唔知得唔得? 你放到屋企之後方便先回我啦。 出唔出到黎食飯都回我，I Love U!】

大舟自從拍拖2年後已經冇再主動講佢愛我或者係掛住我，每次都係我自開口，之後大舟先講「Me too」 比較起Jeffery，佢真係令我個心熔化左。

【係啊，岩岩電話冇電。不過你要專心工作啊! 我地星期日見啦~~我都好掛住你! 】 一邊回覆Jeffery feel到自己個心好甜好開心。

好想攬實Jeffery 同佢一齊，真係好掛住佢…

煮起飯就同大舟一邊睇電視一邊食飯，佢一邊睇住電話股票網頁睇新聞，我一邊睇住電視睇無聊既 《愛回家》。 做完《愛回家》我就自己一個去洗碟。

大舟同我係屋企冇野傾，講既都只係一D冇內容或者我冇興趣既野。 佢會同我講下股票既野，或者係政治野。 再唔係就好似依家咁佢自己一個話落去做運動。好枯燥，同大舟咁多年，慢慢由愛變成感情…

星期二既早上，我提早左30分鐘起身。 時間就係大舟準備出門時間，我係洗手間窗口望去對面，阿怡地既單位都係洗手間位置，我見到一個似係阿怡既身影係洗手間內，相信佢正準備出門口。

「Alice今日早左既??」 大舟飲住牛奶問我。

「岩岩收到老細電話，佢要我早D返工。 大舟你車我返公司好冇?」 我化著妝問佢。

大舟轉個身將紙包牛奶掉入垃圾桶內:「哦? 今日我要去個客公司，佢公司係觀塘唔順路。 不過你自己坐的士。」

「喂!!!!有冇搞錯啊你!!」 我大叫一下，嚇得大舟呆左。

見住大舟面上驚慌表情，像做左壞事一樣。

我接住講:「講左好多次你D野飲要洗乾淨先好掉入垃圾桶!!!」

大舟傻笑左一下:「噢… 哈哈…SORRY!!! 冇下次。 我趕住要出去啦。 下次先車你啦。」

待大舟出去，我打開電視轉去大廈CCTV畫面同時用心偷聽升降機大堂既動靜。

「卡」 升降機打開! 我望向電視，見到大舟一個人入左升降機。

我再次將注意力放到升降機大堂，過左幾分鍾我聽到阿怡單位方向有開門聲音，過左一陣「卡」 升降機門再次打開。

我見到阿怡入左升降機後立即走出去大堂望住升降機儀錶，我望住升降機停係停車場果一層! 阿怡佢冇車，點會係果一層出升降機?

從大舟急住走既表現再加上阿怡係停車場出升降機同尋晚係車上聞到既香水味道，再配合佢地兩個前後腳出入，令我好有理由懷疑大舟同阿怡既關係。

阿平

哩個世界真係有哩d女人，因為我身邊真係有d咁嘅人
如果俾佢捉到大舟，佢就可以企上道德高地屌7佢
哩d女人正仆街，而大舟就可能一世都唔知啊平一早出左軌

收皮啦alice, 死臭雞

阿平呢種女人抵佢最後兩頭唔到岸

阿平嘅內疚時間同咸蛋超人變身時限有得揮

咪係要同理化自己既錯，將責任推比其他人

其實呀平計錯數
當自己唔係人妻，賤J就唔會再食佢
除非做肉便器

用一隻手指去指住人地嘅同時，佢忘記咗有三隻手指會指住自己

呀平: 佢錯先會令到我錯架

btw
189個正皮喇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十二)

--------------------------------------

Alice冇聽我電話可能係因為佢咁岩電話冇電，不過更大可能係佢同窮L老公一齊吧。 電話點會唔係公司差住電架? 唔理佢咩原因唔聽我電話，重點係Alice最後都同我出街。

佢應承左我，但我都未同Anson confirm佳，怛最後有變數! 打後幾日就先處理好同明大集團既銷售合約。

晉少方面會草擬合約，我地計岩數就會上明大簽署作實，其實冇咩特別。 當然背後我會識做比著數晉少。

星期三既上午，我就同Belle兩人一齊上去明大集團準備簽約!

「喂喂喂~~~ Jeffery哥~~~~ 嘩…真係好耐冇見你。」 係明大reception等左十幾分鐘，終於等到晉少出黎。

「喂~~~ 晉少。 你好啊。 真係好耐冇見啦，你老兄貴人事忙，我想約你都唔敢啊。」 我客氣地回答。

「唉…咪講依D! 啊~ 你身邊依位一定係你之前所講既未來太太? 」 晉少目光好鷹由頭地腳掃示一身行政人員打扮既Belle。

「係啊。 晉少你好!久仰大名!」 Belle主動介紹自己「我叫Belle Ma，好高興認識你啊。」Belle伸手同晉少握手。

握手一下Belle身體微微前傾手臂一夾，胸前兩團肉從西裝大衣內的白色開胸衣領中微微露出豐厚的事業線。

晉少注意力集中到Belle胸前，狀如狼狗般對Belle展露出饑餓既獠牙。

「呵呵～～～ Jeffery難怪你會比Belle收到。 原來你收收埋埋一個咁靚既老婆！！！」 晉少一邊對我講，雙眼仍不望偷看Belle大衣內的黑絲長腿。

我心中突然覺得好不是味兒！ 雖然我同Belle只係各取收需既而又有肉體上關係，理論上我同佢係冇感情可言，加上我本身係一個浪子！ 但Belle比晉少依隻狼狗虎視眈眈咁望，真係令我好想打九佢。

不過，晉少有財有勢，我真係冇能為力… 只好忍。

「黎黎黎～～～ Belle我地入房慢慢傾～～～」 晉少眼尾都冇望我都算，仲要用手輕輕推Belle腰背示意佢一齊入房。

最仆街係Belle似乎完全唔介意！！！！ ＦＵＣＫ！！！

「係啦晉少～～」我擠出笑容說：「今次合約同過往都係差唔多，我都冇咩意見。」 已經拎左支筆打算簽。

「呀。。。 可唔可以比我睇下？」 Belle一手拎左我手上既合約研究：「唔….嘩‧..原來晉少比咁多commission我地架???」

「HAHA 係啊晉少不嬲都係出手闊綽架啦~」 對於Belle拎走份合約黎睇，我有點不滿。

「哈哈~~~ Belle你覺得要唔要多D啊? 我可以比多D你地。」 晉少奸笑一下偷望我，之後目光又回到Belle胸前。

我用腳掃一掃Belle示意叫佢唔好出聲。 我見晉少色迷迷咁望住Belle，似乎佢想同Belle出手。

「咪玩啦晉少，我地點可以收你地明大咁多錢啊。 哈….」 我客氣地拒絕晉少既、好意、

晉少冷笑一下:「哼哼…我都係講下姐，我都要向公司交代下。 我都要對股東交代既! 係啦，你地有冇約人食lunch? 冇就一齊啦。」

「好啊~我地兩個食之嘛，可以同晉少一齊食梗係好。」 Belle又搶住答。

我立即怒視Belle。頂!!! 條友咁脈甘甘對住你，你唔係睇唔出下。 但佢應承左，我只好局去。

「好啊晉少去邊食啊?」我唯有做戲扮晒野咁問。

「我地去山頂食啦，好耐冇上山頂。你地有揸車?」

「有! 我地上去等啦。」 我就同Belle先一步拎車走。

入左lift我立即小爆Belle:「喂… 你岩岩做咩事自把自為啊? 」

「下? 咁見得晉少，人地大公司我唔可以失禮，點都要傾下計。」

「叮」升降機到達某層，有一班人入lift，人太多我唔方便再同佢傾住。

我忍住係拎車路上唔出聲。Belle都冇講野跟住我尾。 直到上左車，Belle先開口。

「你嬲啊?」

「冇。」從車位出車，我故意大力比油。

「喂… 唔好開咁快…」 Belle被我突然比油嚇一跳。

「你唔想我同晉少傾計??? 你緊張啊?」 Belle睇穿我岩岩唔開心係因為晉少同佢好傾。

「唔係!!!」 我死口唔認。

「車….」

「你冇見佢好咸濕咁望住你個波咩????」

「咁你平日咪又係成日睇實我個波!!!! 有咩問題姐?」 Belle講得不冇道理。

「咁點同… 你係我老婆! 條咸蟲望你同我望你點會一樣子?」

「哦??? 咁… 你係唔係姐係鐘意左我???」 Belle好開心咁問我。

我到底係唔係鐘意左佢…?

就到二百

Bella 有左夾萬密碼
吞埋賤J 公司收歸其下
同時追晉少黎含
賤J 仲唔知有冇得同呀平共患難呢

差六個
呀怡, i am coming i am coming

中出即飛

195個正評喇

差一個！！！

207正評啦

呀怡
we are coming we are coming

加 插阿怡篇

阿怡等下，好評比我想像中快達成。
會先完成大舟三人故事先打阿怡

等你

極懷疑響巴打阿儀篇果陣
真係比呀儀捉走左

<新婚的我搭上了鄰家少婦>
24/04/2017 - 05/06/2017

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳
阿BEN篇 09/06/2017 - 09/06/2017
文仔篇 09/06/2017 - 23/06/2017
阿儀篇 26/06/2017 - 28/11/2017
她他 29/11/2017 - 06/12/2017

《新婚的我搭上了鄰家少婦》3
06/12/2017 - 13/03/2018

《新婚的我搭上了鄰家少婦》4
14/03/2018

好撚認同

阿儀太好J寫

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十三)

--------------------------------------

係車上見Alice好似唔係太大問題，只係冇咩兇聲，相信應該冇咩事，可能係佢今日做野辛苦吧。 反五我都問左佢幾次，佢都冇同我講佢岩岩做咩事唔開心，我就由得佢啦。

返到屋企第一時間whatsapp問阿怡返到屋企未。

【BB, 好對唔住… 你係唔係未返到屋企? 我見你屋企冇開燈。】

【岩岩返到荃灣，買少少野食返屋企自己食。】阿怡答我。

【我陪你食好唔好啊?】雖然Alice正係廚房煮梗飯比自己食，但見阿怡咁回應feel到佢好似有少少唔開心，我都唔理得咁多一於同阿怡講出去陪佢。

【你可以咩?】【唔洗阿Alice?】 阿怡一連兩個Whatsapp

佢可能真係有少少嬲左我… 但係我地兩個都各有另一半，可以點? 但我選擇死頂。

【我好想陪你。 掛住你啊。 如果你冇人陪，我梗係同你食。】應承陪佢之外順便帶出佢其實都會有機會隨時唔可以陪我，因為佢有條毒L Tom。

【如果你可以陪我，咁我唔買外賣啦~~~】

似乎阿怡開心返D 咁我就同佢講:【我沖完涼先出黎，不如你返黎屋企先，之後我車你出去食野。】

【OK 咁我返黎屋企等你啦。】阿怡比左個吐舌公仔我，我應該安全了。

沖完涼後我換上運動衫褲將電話及車匙放入運動袋內同Alice講:「老婆，我食完飯落去做gym，近期好似有D肥左，你一唔一齊?」

「唔啦你自己去啦。」 Alice正係廚房將食物拎出黎:「我留係度睇電視。」

同我預算係一樣，Alice係唔會陪我去做運動既人，我就可以襯空檔話去做gym而偷偷地同阿怡見面。

同Alice餐飯我盡量食少D，因為一陣要食多一餐晚飯…

同Alice講下D無聊野，例如工作股票之頖。 因為間唔中Alice D同事都會問佢拎消息。 不過Alice就唔太感興趣。 同佢食飯好似越來越冇引… 到底係佢變左? 定係我變左? 我已經冇心機去諗…

「喂… 你未拎電話!!!」 Alice拎起我放係茶機上既電話。

「噢…. 唔該，咁我落去先啦。」 我從Alice手上接過電話。 我係有兩個電話，岩岩接上手既係同朋友家人既電話。 而另一部一早放左入運動袋入面既電話主要係同D客人通訊用，而另外會將依個號碼比D私竇既女仔。

分開兩個電話既好處，不用多說了吧。 而為防比Alice知道我同阿怡有深入文流，我預先同阿怡夾左用裹電話號碼黎傾whatsapp同電話。而我同家人就用表電話! 當然表裹係兩部唔同既電話型號，所以係唔會發生D搞錯電話既低級錯誤。除左阿Ben之外，亦冇人知道我有兩個電話。

「BB~~~~ 好掛住你。」 我早一步去到停車場內，係車上等阿怡。

「好餓啦我….」 阿怡帶一點埋怨上車。

「陰公… 我錫返先。」 啜… 我一淡錫句阿怡，阿怡不抗拒伸出舌頭迎接。

「唔…. 衰人…」 阿怡推開我:「人地餓啦，仲掛住錫人… 一陣餓死我你冇得鍚~~」

「哈… OK! 你想食咩啊?」

「唔… 是但食都OK!!! 唔好去太遠啦，我著得唔靚。你想食咩?」 阿怡今晚著上一衫波點冷衫,白色短裙,大褸，坐上車後露出一對修長美腿，一D都唔失禮人，真係唔明女人所講著得靚係要點。

「我冇所謂，都係陪你食。」我比油開車。

「哼~~ 都估到你一早食左~ 岩岩我閒到你屋企有煮野食既香味。 你仲食得落咩???」

「食到~~~」

「你咁大食架…」

「呵…呵…係啊…. 我好大食架….」 我語帶相關同時左手搭上阿怡大腿之上。

「爺…. 咸濕…. 我嬲你啊… 又咸濕岩岩又要唔理人。哼…」阿怡邊說邊捉住我左手。

「SORRY…. 阿怡!! 我知道係我唔岩啊，希望你可以唔好怪我啦。」等候燈位時，我深情地望住佢。

「唉…. 算啦… 我都明白你既。 我知道都唔係好你好多。」阿怡拖住我放係佢大腿既手:「原諒你啦… 邊個叫我鐘意你依個衰人WOR」

「嘻… 男人唔壞女人唔愛嘛~~~」 見到阿怡肯原諒我，氣氛好返唔少。

「係啊~~ 壞男人。 咁你愛唔愛我依個壞女人???」 阿怡佻皮地問。

「愛啊~ 愛到要死tim!!!」 我冇講大話，依一刻我將阿恰放左第一位。「我地去食M記好冇?突然想食9件雞。」

「好啊~~ 岩岩出左點jack!!! 去食啊~~」 阿怡好似小朋友點一聽到食M記就好開心咁笑。 一個肯同自己食M記既女人真係好難得!

我就同阿怡去左一間屋村商埸M記食，貪佢唔會咁易見到熟人。 果一餐我同阿怡都食得好開心。

食完之後我冇同阿怡去搞野，就車左佢返屋企。 因為第二我地都要返工相信阿怡都冇心機搞野吧!?

返到去停車場傾左一陣計，阿怡同我都依依不捨，唔想返上自己屋企。我地互相對望，慢慢就係車上纏綿互吻，四手係細小既車廂裹愛摸對方。

「喂…. 又話夜唔搞人地….嗄…」正被我右手伸入短裙內輕撫著陰核既阿怡喘著氣問。

「呀…. 咁你夠搞梗我下面啦。」 我既巨龍正幔阿怡隔住運動褲在上下摩擦。

「… 你搞我，咁我咪搞返你囉…」 阿怡輕咬左手食指含情脈脈咁對住我講。

「我真係引唔住啊… 你好正，我一見到你就硬晒。」

「依…. 好肉酸啊你。」 明明已經同佢做過兩次，但阿怡一瞼怕羞既樣真係令人扯到想爆出黎。

「我講真架。」 我加強攻勢快速搓揉阿怡陰核一邊同佢濕吻。

阿怡受我刺激，小洞穴流出大量濕潤既愛液。

「啊…呀……..嗄嗄………..夠啦…. 唔好啊… 呀… 我唔得啦…….喂….」 咇…的一聲，我feel到阿怡下面好似噴左一D水出黎。 係潮吹!!! 估唔到咁鐘意日本動漫cosplay文化點阿怡，係性方面會咁似日本AV。

好彩有黑絲檔住，如果唔係就噴到成架車都係。

「不如我地黎啦…」我真係頂唔順!

「下… 係車度??? 好迫啊…」

「上你屋企好唔好?」 精蟲已經派到上腦既我問。

「下… 傻左咩… 我老公係度….」

係… 我唔記得左佢有個毒L Tom係屋企。

「咁…. 」 我好想同佢講去時鐘。

「唔…. 乖啦… 我地星期六啦好唔好?」阿怡提議。

「好啦….」 阿怡都出到聲，冇法啦。 其實我想過叫佢幫我含爆，不過我地岩岩先發展左幾日，叫佢幫我吹爆好似真係有少少過份。 「我地聽日一齊返工?」

「係啊~ 好唔好?」 阿怡整理梗被我扯開左少少既黑絲。

「好~ 咁我照樣係架車度魏你啦好冇?」

「好~~ 咁我地一齊上去。」 阿怡問。

「唔… 你先上去啦。 我遲少少上黎。」 我下面仲好硬，你叫我點上去。

阿怡望左一眼我下面笑住講:「好啦~~~ 咁今晚辛苦晒啦~~」 啜~~

阿怡錫左我一啖就自己上返去，我突然覺得自己好可憐…

大J已經屌過阿怡兩次? 第二次係幾時?

大J同阿怡搞左一次姐
小弟我記錯左係alice

「我真係引唔住啊… 你好正，我一見到你就硬晒。」

「依…. 好肉酸啊你。」 明明已經同佢做過一次，但阿怡一瞼怕羞既樣真係令人扯到想爆出黎。

「我講真架。」 我加強攻勢快速搓揉阿怡陰核一邊同佢濕吻。

呢個故令我諗起一句說話，剃人頭者，人亦剃其頭

對啊！

ITom無剃人頭都比人剃 公平咩

如果佢搭上阿平又點睇呢？

大J d藉口可否好少少
呀平去gym room check 咪gg囉
話番公司同呀ben傾番野咪得
時間仲多

翻咗屋企仲翻公司
女人仲唔妥條仔

一定要好結局！

識一個女仔同阿怡一樣咁淫 不過冇咁大波

sor啱啱連登卡左 重覆當推post

C兄識，有冇食先？

追到四啦 支持支持

佢可能係打錯字, 其實應該係打食
淫嘅女仔, 就算唔係食其實都好好玩

why not both 以前未遇過真係唔信有人會咁淫

巴打講下賽後報告

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十三)

----------------------------------------------

見住阿怡出左lift，我就打比大舟。 佢冇聽電話!

仲唔係有古怪!?!?

我之後再出左whatsapp問佢做咩唔聽我電話。

最後佢係返到公司先打比我，同我講揸緊車所以唔可以聽我電話。

十成十佢係同阿怡一齊返工! 雖然當日係我自己開口講話叫大舟車阿怡一齊返工，但我真係估唔到大舟真係夠膽車。

一直以來大舟呃我返工但事實係去左玩女人都算，我知道佢會返屋企。 但依家佢搭上左既係咁靚女既阿怡，仲要係鄰居!!!

真係唔怕比人見到指指點點!? 太過份。

男人就係咁! 犯左錯就好多籍口。 一係話自己女人比唔到感覺自己。 一係就話女人上床唔掂。 再唔係就話玩下。 同時就有好多理由去幫自己，會話十個男人九個都滾做女人隻眼開隻眼閉就算，最重要係男人識返屋企。

太可笑… 如果係女人去玩呢? 肯定個個男人都會話女人係淫蕩賤格。

做同一樣野，點解男人就可以原諒，女人就十惡不赦!?

係公司裹，我睇到好多討論區都會話女人唔岩，但男人去滾就好似好正常咁。

到底係依個世界扭曲左定係我地女人地位真係同男人唔同?

放工前我問大舟要唔要同阿Ben做野，如果係就自己返屋企先。

佢話要同阿Ben傾一間公司分析業務既事，就快要同個客開會所以依幾晚都要加班。

係加班定又去玩女人啊? 定又去搵阿怡啊?

我決定左放工就去大舟公司附近等。 去到佢公司，我選擇左一間可以望到停車場出口同大堂門口既餐廳等。

我如同一個探員一般在觀察著。

係餐廳坐左近一個鐘，見到大舟係大堂行出黎。 而佢身邊一齊行既係阿Ben。

佢真係同阿Ben一齊?? 我立即離開餐廳從後跟住佢地。 佢兩個行左去附近一間快餐店買野食，之後拎返公司!

唔通一直以黎我都係怪錯佢? 佢同真係只車阿怡返工，除此之外再冇其他關係?

我打比大舟:「你今晚要加班加到幾多點?」

「未知啊…」 大舟一邊食住野一邊同我傾:「岩岩買左野返公司食，食完再開工。 同阿Ben傾多少少就走人。 你呢?」

「我等你收工好唔好啊? 我岩岩食完野。」 我想睇下佢有咩回應。

「你要等多我一傾。 你係邊我車你。」

「我上你公司等OK?」

「下… 你上黎? 唔係太好，因為我地做梗上市D野，有其他人上黎唔係太方便。 因為一陣比證監果D周到好煩，一係你去附近cafe坐下啦。」

「哦…」 反正佢應該唔會收個女人係公司吧? 而且證監會既野都唔似係假，因為我聽Sandy講過。

就係咁我等左大半個鐘大卵落黎，我就上左佢車。

車上都係有輕微既香水味，係阿怡既香水味。 今朝阿怡真係上左車。

如果要我開口問佢係唔係朝朝都車阿怡，佢會點回應? 我真係好想知道。

但我決定唔問，我打算再但一下。 因為只係車阿怡返工都唔代表佢地有野。

返到屋企我地都冇咩傾，各自玩自己電話，生活好無聊。 如果係Jeffery同我一齊生活，又會點?

我偷偷地whatasapp Jeffery，想知道佢忙成點。

【你今日係唔係好忙? 全日冇whatsapp我。 】

佢過左好耐先回:【啊… 仲係公司睇合約D野，聽日要上去明大傾合作。】

明大!? 係果間業務多元化既上市公司，佢地好似有地產項目。 【哦~ 你同佢地合作! 咁好啦，你加油… 我唔阻你。】

【OK! 我期待忙完可以見你。 I Miss U so much!!】 Jeffery努力工作之餘不忘對我講佢好掛住我，令我內心一陣甜。

如是者，第二日大舟都係一早出門，我都係聽到阿怡出門之後見到佢係停車場果層離開。

知道佢地兩個一齊返工，我好似冇咩唔開心咁… 看來我對大舟淡了。 反而我好掛住Jeffery

如果Jeffery可以同我結婚，而放棄果個Belle，我知道自己可以立即選擇同大舟離婚! 我可以承受做壞女人依個罪名!

如果要同一個背叛自己同時感情淡左既人一齊一世，真係好苦…. 相反，我知道Jeffery係好衰，但我知道Jeffery係太愛所以依家先會變成咁…

阿平痴撚線

果種怨氣
諗起做左鬼既呀儀

雖然，依個故無時無刻都諗起呀儀

阿平最後發覺原來賤J愛上左Belle，但大舟又同阿怡一齊，卒之同毒L Tom搭上左

阿怡果然係鐘意搓陰

我愛阿儀
龍哥是咪坐一世監

換妻
阿平知道出老公扮出街其實係幽會鄰居之後，會唔會叫賤J上屋企仆野

阿平真係無得救 明明自己出軌先都老屈大J搞到佢出軌咁

咁你有冇後悔過左外國？

諗起幾個月前有post
屋企d dom valid date唔同

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十三)

----------------------------------------------

Belle問我係唔係鐘意佢。

自己老婆比另一個男人咁望法，真係有D難受。

但如果我答佢鐘意，我好可能會上身… 我一直都唔係想咁! 繼承公司家業後，我可以生活冇後顧之憂! 以後鐘意點hea點玩女都得。

其他最怕係Belle本人，總係覺得佢睇唔透。

「你估下!」 係無可選擇之下我決定逃避。

「下? 」 Belle估唔到我會咁講:「我想你講比我知…」

「咁你覺得係就係啦」 我堅持住唔講。

』OK 你唔講就算。」 Belle好無奈咁講。

其實我都唔太知道自己對Belle係點，我真係唔想佢比第二D男人睇上。 可能只係出於男人無謂既佔有慾吧。 男人還是以事業為重好，錢留係自己身邊永遠係最安全!

去到山頂餐廳，我見到一個人。

「HI~ 咁岩啊。 你又會上黎依D地方食飯既!?」估唔到係條窮L! 仲有佢身邊果個好似係叫阿Ben。

Waiter示意我地坐係死窮L一齊坐:「兩位，晉少book左6位係依度。」

我同死窮L一齊叫出「下? 你又約左晉少??」

WTF!?!? 點會咁岩??

「依? 阿Ben原來你地識架?」晉少食個時候都黎到餐廳。

「你好晉少。 係啊! 阿舟佢同Jeffery之前識既。 」

晉少:「哈~ 咁就岩啦。 原來你地識架，咁我唔洗介紹啦。Jeffery佢幫我sell旺角新盤啊，岩岩同佢傾完約咪叫佢同佢未婚妻Belle一齊食飯。 反正同你地都係傾下上市D野。」

「哈… 都OK既，傾D公報資料都唔係太重要! OK!」阿Ben回答晉少:「哦!? 原來你就快結婚啦!? 我真係恭喜你呀!!! 」

「係啊阿Ben，Jeffery好事近啦，都未同你講。 係呢你地幾時結啊? 等我同我老婆一齊黎見證你同Belle開心事啊。」

「好啊! 我地有日子再通知你地啦。 晉少都要黎Wor~~ 」 Belle已經當正自己係同我認真要結婚咁。

「咳咳…」 我示意Belle唔好出聲。 「晉少一定要請啦，晉少到時你得閑就要出席啦。\我打完埸，終止依個結婚topic.

「Jeffery結婚一定黎啦。 咁Belle你通知我啦。」

「好啊~~我會打比你通知你。」Belle真係失左控。

「係WOR 阿Ben都好似就快要結婚啦，咩日子啊? 等我又黎啦。」晉少問窮L朋友阿Ben。

「我下個月月尾啊，到時你地產公司分拆上市，我怕你會好忙啊!」阿Ben同晉少講。

「Ben哥結婚WOR，幾唔得閒都要黎啦。 梗何況你地幫我搞上市實賺大錢，到時一定做份大禮比你啊。」 晉少同阿Ben似乎關係幾好。

「我冇留意開股票啊，原本晉少你地明大未上市搞? 我以為一直都上左市啊。」 Belle唔知係扮傻定真唔知。

「哦! 明大一早上左市啦，不過今次係將明大既地產業務分出黎再上市姐。」 阿Ben解釋比Belle知道。

「係啊! 明大集團就係因為分拆上市，股價升左唔少。 黎梗明大地產上市，Belle你玩下啦，黎梗我地明大地產會有好多發展加上香港樓價不停升上去，我諗你地做地產都睇到個勢唔會跌，記得到時幫襯下。」

「好啊~ 哈… 一定會支持啦。」 Belle好開心咁答晉少，完全無視我依個未婚夫咁。

我見到條死窮L望住我偷笑。

「好啦好啦，我地叫野食之後再傾。」晉少開聲，我地先敢去睇餐牌。

之後餐飯大部分時間都係講明大地產上市既事，話唔知咩買殼咁，都冇心機聽。 食到咁上下悶悶地就入左洗手間hea

去完就見到條窮L入左黎。

「哈… 又會咁岩，世界真係好細啊。 點啊餐飯有冇悶親你啊? 我地係咁傾股票上市既野。」 窮L問。

「冇~~ 點會啊~」 我見到佢就唔開胃。

「哈~ 係咩!? 你好似成餐飯冇咩野講咁。 啊~ 反而你個老婆Belle好似對”晉少”隻股票好有好感。 哈哈~~~」

我知道條窮L有其他意思!「係咩? 好啊，女人既野係咁上下。 」 我心裹暗暗笑梗窮L咩都唔Q知仲係道以為自己串梗我好開心。

「哈…. 睇唔出阿Jeffery你咁大放~~ 哈… 」

「哈~~ 係啊! 」 我就忍你條窮L!!

我心中正幻想你老婆同我玩3P既情景! 笑啦… 我到時就將所有屈辱出係Alice身上。

你老母!!!

大J都好大方，個老婆俾Jeffery唔用套抽插

今篇真係不得了
每人既對象都出黎大龍鳳
連大家第二最愛既呀Ben 都出埋黎

等睇belle 跳船去瀨更大舊水
咁個關係將會為左激起大J 而爆賤J同呀平
最後同大J 晉少 呀怡 5P
同時就賤J 呀平 同 看更 3P

阿Ben同大J 1 on 1呢？

打完先發現個5P 少左個人

咁belle 晉少 大J Ben 呀怡 5P 途中
Belle 晉少 呀怡一齊搞既同時
咁大J 同呀ben 咪可以

如果阿Belle搭上大J就好過癮

屌今篇好撚好睇
個個都咁仆街

除左真愛Ben

諗到個畫面

大J想俾條J阿Belle含，點知係阿Ben搶住黎含

<新婚的我搭上了鄰家少婦> P.27
下半身比阿儀 Belle 侵犯梗，個嘴就同MANDY阿Ben 雙舌交纏發來發去。 「唔唔…. 好正啊，你好硬，我要啊….」 阿儀 Belle真係好飢餓。

「我又要啊，比我啊…阿舟…唔…」 MANDY阿Ben雙唇離開我嘴巴，張自己對波 大髀 夾住我塊面左右咁磨我，之後捉住我隻手放入去自己小穴內。 「啊….啊…… 我想…唔我要好似頭先咁…快D幫我啊….」

MANDY阿Ben經歷左一次濡吹 肛噴 之後，食過番尋味，仲想要多次。

find & replace 完之後

正喎

屌, 肛噴

咁冇可能濡吹 架嘛
copy & paste 係咁架喇

有我的風範

好似冇打錯字咼

btw, 幾點有文呀
等收工好眼訓

今日又大跌
我...

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十四)

----------------------------------------------

想唔到同晉少開lunch meeting會見到條死PK Jeffery! 餐飯真係食到背脊骨落，條友坐係度眼bear bear都唔知做咩!!!

【岩岩上山頂傾完生意，你今日lunch食左咩啊?】上車前我打打個whatsapp比阿怡。

「估唔到世界真係咁世，咁都會比你見到仇人。 哈… 」 阿Ben坐上乘客位，我車佢一齊返公司。

「哼~ 見到佢就想打佢。 不過好彩，你見唔見佢佢條女Belle好似搭晒晉少糖咁，條女都睇樣又淫到，晉少都唔知會唔會同佢搭上。 哼哼~~~ 」

「哈… 唔奇啊。 個女人都似係上位果D女人，Jeffery同晉少比，條女梗係要晉少啦。」 阿Ben都睇得好通透:「不過人地話晒都結婚，應該唔會真係依家先黎撻Q下話。 仲有，晉少都唔係蠢人，佢最多都係上左Belle之後走人，會唔同佢有下文啦。」

「哈… 係上左都好啊。 自己老婆比人上左，你話個男人會點? 我係Jeffery真係會打去打狗個奸夫啦。」自己講完依句，先諗起其實自己先係真正搞人老婆果個人… 好彩阿怡個老公係毒L一個，完全唔洗怕佢。

返到公司阿Ben先上公司，我就去泊車。 之後睇下whatsapp回阿怡msg.

【BB~ 你就好上山頂食，我都好耐冇上去山頂。 我岩岩食完飯洗完飯盒。你今晚係唔係都要加班?】

【如果你想去山頂，我星期六同你去好唔好? 你自己煮飯帶返工! 好叻啊。 有得試下你手勢就好。今晚都要加班啊，唔可以同你一齊返去。】阿怡尋日知道我唔可以同佢一齊返，所以自己煮。 另外我見依幾日Alice都成日話要黎搵我一齊收工，所以同阿怡講定唔車佢走。

【唔… 又冇得見你… 要喊啦…】阿怡既回應真係好似一個小妹妹。

接住阿怡又打多個whatsapp【好啊。 星期六你要全日比晒我，阿我上山頂玩。 你要食我煮既野都得，睇你對我好唔好先啦。 (一個惡魔公仔)】

【OK 啊。 星期六全日比你啊。 你係唔係都全日留比我先?】 我回應阿怡! 佢問係唔係全日比佢，咁姐係預左同我搞野吧?

【依!!! 你係留比我，咁我咪OK囉… 係你忙之嘛! 講到好似人地迫你咁。】

【HAHA 唔係啊。 咁我既小公主BB肯比左星期六我，咁我一定咩都唔做全日陪你啦。 不如我地星期六book一間appartment上去煮飯仔食。】

【下? 煮野比你都得，但點解一定要租地方啊!? (一個嬲樣公司)】

阿怡之後補一句:【衰人… 咸濕!!!】

我偷笑一下，阿怡真係好可愛，睇佢既whatsapp字句都feel到佢既得意性格:【咁又係你話我陪你全日，你就煮野比我食既….你呃人!!! 哼!!】

【唔…. 好啦好啦… 聽你話啦… 你租appartment我就買定野食煮比你食。 】

【YEAH!!! 正AR!】 可以食到阿恰親手煮既飯，又可以食阿怡… 正。

【咁你想食D咩? 我地係唔係下午先去拎房架? 咁我地煮晚餐 ^^】

【我想食… 食你做甜品! (一個咸濕奸笑公仔)】

【E….. 估到你咁答。 好咸啊你。(面紅公仔)】

【哼~~ 我要做主人!!! 你做女僕要聽主人話。】 上次阿怡send左佢cosplay相比我，仲問我邊套靚!!! 搞到我果次硬晒，今次一齊去租房玩，仲唔玩獲勁既。

【...唔理你啊…衰人!!! 我做野先，你都比心機做野，今晚唔好咁夜走。】阿怡可能有D唔好意思吧! 但我有信心星期六可以有cosplay玩，第一次同人玩cosplay!! 好興奮!!!

上到公司阿Ben見到我講:「嘩…大舟你做咩笑得咁…. 淫既…. 泊完車好似個人好開心咁…」

「哈…. 係咩? OK 啦。 」 我冇可能將自己同阿怡既事同阿Ben講。

Ben:「見到Jeffery老婆情挑阿….邊個(Ben唔想係D下屬面前個晉少壞話，所以故意用”邊個”黎暗示。)」

「係啊~~ HAHA」 我由得阿Ben亂諗，行返入自己房坐。

上下連登睇下股市就收工先，對於幫明大地產上市既事都係阿Ben同D員工搞，我真係咩都唔識做。 當然阿Ben 依個老死唔會介意我幫唔到手。

離開公司就揸車去Alice公司樓下搵佢。

【老婆~ 我今日早走左，係你樓下接你放工。 你收工落黎啦。】

【OK。做完D野先，一陣打比你!】Alice係公司唔太方便whatsapp.

等左成半個鐘Alice終於落黎。 「HI!! 」

「 今日同明大傾完野，所以早D走。」

「哦，咁你係唔係唔洗加班啦?」 Alice扣梗安全帶。

「又唔係，要準備好多文件。 不過今日開完會，比左D野班0靚做，我就走先。 有咩聽日先再睇啦。」 我當然冇可能講我實際上係公司冇咩幫到手做吧!?!

「都好啦今日休息一下! 咁你今個星期六日要唔要加班做野啊?」Alice似乎好著緊我陪唔陪到佢。

「明大地產下個月就上，我地都會好忙。 不過如果你悶，我可以星期日唔返工陪你啊。」 星期六全日留比阿怡，星期日陪返自己老婆都係應該既。

「唔… 唔緊要啦。 你做野緊要啊。 星期六日我自己搵節目OK! 你返工啦。」 Alice笑著講:「男人事業為重啊。」

「你明白我就好啦，幾驚你會唔開心我成日唔理你。」 YES! 星期六好可安心去同阿怡過，星期日如果Alice有節目又可以同阿怡出街。

』OK啊，你星期六日都去做野啦，我可能搵中學D朋友一齊食飯。」

我以極有誠意同感動既語氣講:「多謝你了解明白我。」

Alice笑著對我。

「啊..講你知。 我今日同明大開會見到一個人。」 我回想返Belle同晉少既事就忍唔住要同Alice講:「我竟然見到Jeffery同佢未來老婆Belle。」

「下… 咁岩???」 Alice反應有點驚訝。

「係啊~~~ 原來佢地又咁岩同明大開員會，人地太子爺叫佢地一齊黎食Lunch」 我決定要將Belle件事同Alice講。

擺明賤J 即日就見埋呀平喇

最後星期6 賤平又係大j 隔離房3p

阿平知道Belle似想跳船，可能覺得自己同賤J定過抬油

唔通最後個3p係同晉少

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十四)

----------------------------------------------

大舟主動黎接我，本來都有D開心，但點解佢要係依個時間提起Jeffery…

大舟帶有輕蔑地講:「你知唔知道啊，Jeffery個未婚妻Belle見到明大太子爺真係濕晒咁! D口水流晒出黎咁。 都不知幾主動去同晉少講野，成餐飯都眼甘甘咁望住晉少搭晒糖咁。」

大舟越講越興奮地發表佢所見。

「哈哈… 真係好笑。 係自己未來老公面前同第二個男人傾得幾開心，如果唔知真係以為晉少係搭台。」 大舟一邊揸車一邊講著。

「哈… 見到Belle 咁主動晉少都唔會反感，餐飯係就係聽我同阿Ben講上市，但實際上就係咁望住Belle對波….晉少份人你都知係咸濕架啦!!! 哈…」

(明大晉少附圖 )

我冷冷地講:「係男人都咸濕架啦…」

大舟似乎沒為意我對依個話題冇好感:「哼哼… 你唔係度姐，你望到晉少個樣先會知道真正既咸濕佬係咩樣。 哈… 最好笑你知唔知係咩?」

「咩呀?」 我真係好想佢快D講完。 我唔想大舟不停講Jeffery! 更加唔想聽到Belle依個人。

「真係好笑! 同阿Ben睇住佢塊面越黎越黑，成餐飯都係冇表情!! 哈… 平時佢也文也武嘻皮笑臉咁樣，嘩… 睇住佢黑住面咁真係好笑。」

大舟碟碟不休地講:「Alice你知唔知啊。 最正果下係晉少食食下用搭隻手去Belle手背手，話叫Belle得閒打比佢通知婚期!!! 哈…. 你知唔知Jeffery佢點? 哈! 佢好似隻死狗咁頭dupdup望住自己杯野飲! 哈…. 睇住自己老婆係自己面前比人咁掂都唔敢出聲!! 哈….」

我真係忍唔住:「夠啦! 你講夠佢未????」 點解大舟份人係咁!! 佢好黑我憎。

「咩姐? 咁係好笑嘛!!」

「Jeffery係我朋友黎，你咁笑佢有冇過份D?」我真係唔想佢再係咁講落去。

大舟一臉無奈:「OK!! Sorry! 唔講啦。」

之後既車程裹，我地都好沉默!

返到屋企我簡單地煮左野食，食完我冇理大舟就入左房。

【Jeffery…你今日點啊? 我好掛住你…】

等左一陣Jeffery回我:【今日幾好。 我忙完啦!! 可以同你見面。 好掛住你呀，星期六可唔可以見下你?】

幾日冇見過Jeffery，難得佢忙完又主動約我，我梗係應承佢:【OK! 你想去邊度啊?】

【冇所謂! 四圍行下啦。 你想去邊?】 Jeffery平日份人好多主意，今日好似有少少怪。

【你係唔係有咩事啊開心?】 我想了解一下Jeffery係唔係因為今日既事唔開心。

【今日見到你老公啊。 冇特別啊，都係咁啦。】

我想打”我老公話比我知”，但之後收返之後再打:【大舟講左你太太都一齊去食飯開會。】

【哈… 咁你老公一對有講我衰野啦?】

【你係唔係好唔開心啊?】 我問Jeffery

【冇事啊。 傻瓜!! 真係冇唔開心。 我份人係點你唔了解咩?】

【咁耐冇見你，唔了解你份人啊。 只係知道你份人鐘意將D野自己收起心入面。】

【我冇野。 咁就比個機會你星期六了解我多一D啦。 哈~~~】 Jeffery 咁講，我都無謂追問下去。

我回答佢:【咁好啦。 你諗下你想去邊，我陪你啦。 Jeffery… I love u forever!!】 希望我可以比到鼓勵佢。

【OK，我諗下再同你傾。今日好早起身，想訓啦，再搵你啦。 】

到底Jeffery係唔係因為Belle同晉少既事唔開心? 睇佢whatsapp字句，我感到好D傷心既味道! 知道佢因為Belle而唔開心，我既心就更加痛…

Jeffery唔係同我講Belle只係佢父母鐘意而迫佢地結婚未? 點解佢今日食飯要咁既表現!? 佢到底係唔係呃我?

我係被套內偷偷地喊…

為咗氹返最愛嘅Jeffery開心，阿平欣然接受3P

真係好傻豬

講咁耐都無3p

4p都肯呀

推推

係愛啊哈利

港女平肯定覺得自己係慘豬女主角，世界所有野都以佢為中心圍住佢轉，好撚自尻大

五點, 巴打們埋位啦

看更小隊 報到

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十四)

----------------------------------------------

餐飯真係好燃難食。吊! 仆街晉少對Belle摸手摸腳已經仆街，仲要比我見到死窮L同比佢串。

「Byebye晉少~~~」 飯後我先要目送晉少上車離開後先走，仲要對佢笑笑口真係難頂。

更頂唔順係窮L臨走前仲要偷笑。 死仆街!!! 你唔會有好日子過。

「晉少真係好豪氣!」 Belle上左車後都仲要讚佢。「份人又有風度。」

「咁你咁去同佢結婚囉。」 遠遠見到晉少架車，我加速易線過佢頭。

「喂…. 做咩行左對面線…危險~~~」 Belle比我過頭依下舉動嚇親。「你做咩姐… 痴左啊!!! 成餐飯黑晒面咁。」

「哼… 冇! 咪講左。 你鐘意痴晉少咪去佢度。 我冇野好講。」 我唔知做咩事咁好火。

「咩啊… 你妒忌?」 Belle睇黎好似好開興我妒忌。

「妒咩忌呀? 吊… 咪講左我同你結婚係合約。 你依家同我都係合約關係，中間你同第二D人一齊姐係算點?? 」

「你份咩姐? 講都尾你都係想要晒你老豆份身家姐。 你可以貪錢，我就唔可以貪? 一陣你同我結完婚要飛左我，以後我點生活? 你份合約寫明我唔可以分你身家，只係比層樓同錢我。 我都係同晉少好傾D姐… 第時你唔睇我，我都可以叫晉少睇啊…」

「睇?? 睇定搞啊??? 人地又拖你隻手又比晒暗示你啊。 」

「咩姐? 你又唔係鐘意我，做咩事要阻住我? 我都係為生活姐!!! 你用下你個腦啦… 晉少咪又係最多比D錢就會打法我走。 我跟佢又會幾有著數??? 我同佢打關係都係想日後可以幫佢賣樓賺錢。 你唔係真係睇到我咁蠢下話?」

「…..」 的確…佢都講得有道理，Belle唔似會咁蠢以為可以係晉少身上搵到長期飯票，除非係同佢可以合作幫佢sell樓叫大家長期合作互相幫助先係最有著數。

Belle見我冇出聲:「點啊? 冇野講? 」

「….」

「你E家算點? 同你張合約婚姻又唔知你幾時比錢我一尾拖住我。 我另外想搵定後著你又嘈… 咁到底你對我係點? 你愛唔愛我?」 Belle好認真咁問我.。

「…」

「….」Belle等待我回答，可惜我真係唔知可以點答佢。 因為我知道自己真係冇可能同Belle認真結婚一齊，我更怕佢之後分左我一半錢。 我知道自己係因為未玩夠佢先會咁大反應。

但無奈老豆認定左Belle，我唔可能唔同佢結婚，亦唔可以依家就得罪佢。

「得啦… 你停車，我自己返公司。」

「… 你要知道我地一早已經講明我地既關係! 」我同佢講清楚:「希望你可以尊重返之前我地既協定。」

「…….OK!!!」 Belle別過頭答我:「你鐘意啦。 我都冇得選擇!!!」

「…車你返公司?」 成程車好悶，我是但講D野。

「唔洗!」 Belle講完就係燈位落車自己走左…

見住佢走，我又冇覺得可惜，只係怕到最後佢唔同我假結婚。

夜晚，Alice whatsapp我，佢知道左我今日發生既事，一定死窮L同佢講!!!

佢見我冇心機就約我星期六見面，反正都同左晉少傾好晒條件，都冇咩follow

為左發洩今日對窮L既不滿，我星期六就要好好吊爆Alice!!! 仲要同佢約玩3P!!! 今次唔玩到佢老婆HIGH爆都唔收手。

【Anson哥，星期可以出一出黎嘛? 我打算約條女出黎同你見個面，大家溝通一下聯絡感情!】

【吊~ 等你等左好9耐，仲以為你條PK玩9我。 星期日咩時候?】 Anson似乎對3P非常著急。

【SORRY Anson哥 條女有D怕羞! 唔好介意! 星期日見面大家傾下計先。】

就係咁，我約左Anson，之後我就期待昔星期六見Alice同佢講搵左Anson同佢3P!!!

至於星期四星期五兩日，我有搵Belle! 同佢傾返晉少賣樓既野。 Belle表現到好平淡，就好似上司下屬咁。 對於Belle依個貪錢女人，我相信係未得到利益前都可以唔理佢。 佢真係要同晉少搞咩，都由佢啦。

此終自己未玩夠，唔可能比Belle一條女食住我。 就同佢Keep住合約關係走到結完婚為止。

星期六上午，我就去車Alice。

黎料喇黎料喇

成個故最清醒係Belle

仲有呀Ben

加速

Belle呢個女人好古惑呀

賤j 比夾萬密碼果下真係輸鳥

但係咪疑似沉賤J船

無古惑呀，佢只係好清楚自己要咩

無古惑 但可能都幾股惑

股滑正呀
We are coming

MOLA MOLA

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十五)

----------------------------------------------

真係好想吊7 Alice，佢因為條PK Jeffery西我面，之前都講左佢唔會搵Jeffery，同佢斷晒D聯絡。我唔明佢做咩因為Jeffery既事會發我脾氣!

但為左唔好嘈，我冇理Alice。 同佢進入左冷戰期。 返到屋企佢只係是但煮左D野食比我，我地各自食完佢就將D碗碟放入廚房就入房。

可憐既我就要洗碗，SHIT!!!

洗完碗見冇野做老婆又唔理我，就whatsapp阿怡同佢傾計。 阿怡會問我做野辛唔辛苦，之後又會同我講下笑，心情亦都因此於輕鬆返D!

【不如我地出去”跑步”?】 傾得開心，就約佢出黎。

【哦…”跑步”? 有暗示既?】 阿怡問。

【哈… 你知我意思! 我15分鐘後可以出黎，同你去海邊跑下】 我跑步只係暗示同佢去行下海邊。

【知道啦傻佬15分鐘後見，我地係海邊見啦。】

雖然大家都明係唔會跑，但我都做足準備換好運動衫褲落去。

15分鐘後，阿怡都去到海邊，我同佢慢慢行住海邊吹住海風咁傾計漫步。

「做咩咁好依幾晚放工都約我出黎行啊? 加完班唔係屋企休息?」 運動LOOK既阿怡雙手放係背後，胸部因此挺起左。

我望住佢對挺起得高聳入雲而又圓渾既雙乳:「就係因為耐冇見，咪約你出黎囉…」

「又賣口乖… 你唔洗陪你老婆咩?」 穿上運動bra既阿怡，行起上黎對波彈彈下咁，好難令我對目光移走。

「下… 我掛住你咪約你出黎。咁你想唔想我陪你啊?」

「哼~~ 你掛住我定掛住睇人地個胸啊?」 阿怡用手輕輕的扭著我耳朵。

「啊…. 冇啊…. 邊有…」 原本阿怡一早知道我掛住望佢對波…

「哼… 仲講大話!!」阿怡冇停止扭我隻耳。 係途人眼中我地就好似一對灑花窗既情侶吧。

「係係係… 我認……」 我捉住佢扭我果隻手拖實:「女王…唔好再打我…..」

「哈…. 傻左… 又叫咩我女王!?」

「係BOR!! 你做女僕先岩。 仲唔叫我主人!!!」 我露出一個主子般有威嚴既樣。

「依… 你又想講咩啊…衰人!!!」 被我拖住既阿怡帶D唔好意思咁講。

「哈… 你明架… 我地星期六!!! 我做主人，你做我僕人。」 雖然冇鏡，但我相信果一刻我個樣一定好淫!!!

「…. 知道啦…主人!!!」阿怡面紅紅的，好可愛。

再次確定左可以玩cosplay! 我係第一次可以同女性咁玩(我意思唔計叫雞果D)

行左大半個鐘左右，就一齊行返屋企度，當然中間有同佢攬攬錫錫，就好似一般情侶咁，可惜我地唔可以一齊拖住手咁返屋企。 更可惜係攬完錫完冇得同佢搞野。 唯有期望星期六。

至於我同Alice， 為左唔想佢星期六會阻住我同阿怡去Happy，所以星期四五兩日我都有去車佢返屋企。 但車程之中，我地亦冇咩講。

我只係簡單地交代左星期六要全日加班，而Alice就話佢會自己搵節目。

似乎我可以好安心地去過一個happy weekend.

我最期待既星期六，終於都來臨!!!

上午10點，我已經係停車埸上等阿怡落黎。

「早晨BB!!!」

「早晨~~~ 拎住咁多野既?」我見到阿怡拎住個大袋。

「衫黎架嘛…. 主人….」 阿怡答。

「哈… 好聽話。」知道佢拎左衫黎，我立即興奮到下面硬硬地。

「主人，你個樣做咩事? 我今日只係會煮飯比你食，唔會幫你做其他事。」 阿怡以女僕般口敏講野。

「哦… 係係…. 一陣真係要慢慢品嚐你….煮既野食。」 發勳引擎出發去超市。

「依… 主人你個樣好咸濕啊….」

「哼哼… 你今日係我女僕，要聽晒我話。」我似乎真係好興奮好入戲。

「依…. 你真係好咸啊… 死啦… 我唔玩啦。 好驚啊! 好似上左個變態佬車tim…」 阿怡佢比我既反應真係好搞笑。

「下… 你唔係鐘意我夠咸咩?」

「哼! 唔答你啊。 快D專心渣車啦，我地去超市食野啦。」

去到超市我就同阿怡推住手推車一齊行，我地買左牛排, 紅酒, 白酒, 生蠔, 魚子醬,芝士等等食物。

「喂...會唔會買得太多? 」阿怡問:「我地唔係要上山頂咩?」

「我地先去放低D食物，之後上山頂行下再返appartment。 D生蠔夠唔夠呢? 要唔要買多半打?」

「唔… 你話事啦我聽晒你話既…主人…」 阿怡好明白生蠔既用處。

同佢買完野就去左appartment! 一個有廚房大約400尺左右既房! 我地放好晒D野之後，當然唔會咁好放過阿怡吧。

我先從後攬住阿怡，輕翰地親吻阿怡右頸同耳背。

「唔… 」 阿怡被我錫到發出輕輕既呻吟… 襯著佢放鬆既同時，我伸前右手隔住阿怡件衫搓揉佢果個巨大既胸。 左手同時探向阿怡大腿，穿著薄黑絲果種柔順質感透過左手指尖刺激到我大腦，令我下身巨龍立即變得硬起。

「唔….呀…又話同人出去山頂既….?」 阿怡問完後，我已經伸出我既舌頭放到阿怡嘴巴內同佢進行深深既濕吻。

同一時間就3P
不得了

間apartment 會唔會有阿儀啲老友

文呢
推推

次撚次喺重要關頭唔撚出

響巴五六點先扮工
到時mola mola先搵伯母

5點準時入post

推！

下一篇應該係賤平 所以應該都冇咁快有甜 3P有耐都仲未入肉

咁應該賤平未到禮拜六
因為會講下佢幾憎大J 笑鳩賤J

扮工等緊文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice (二十五)

----------------------------------------------

早上，大舟又去左返工，大廈CCTV仍然係見到阿怡係停車埸出lift。

大舟仍然有車我返屋企，不過我地已經冇野好講。 而又亦可以係佢車上聞到阿怡果陣香水味。 只係我冇係佢電話上見到佢地有聯絡既證據!

返工期間我已經唔想同大舟傾whatsapp，反而會不停同Jeffery傾計。 Jeffery回得我好慢，有時間會睇完我msg過幾個鐘先回，但冇阻我心情。 星期四五兩日都係期待住Jeffery回覆我。

【聽日約你下午好冇? 先上黎我屋企。】星期五收工前，Jeffery講。

到上左大舟車，我再三確定左佢星期六會返工做足全日後再答Jeffery:【聽日OK! 可以陪你全日。】

【聽晚會同我個朋友一齊食飯。你一齊黎!】Jeffery係whatsapp度講。 佢所講既朋友應該就係之前佢同我想玩3P果個人…。

我有少少尷尬，同Jeffery一齊都已經係我鼓起好大勇氣之下先會同佢上床。 係因為我知道自己鐘意Jeffery先會肯咁做。 但係有多一個人同我上床，係好難接受。

【咁不如我星期六搵左你之後你同你朋友食晚餐啦，我自己食都OK。】

【我好想你一齊食，你唔係應承左我咩? 】 Jeffery係whatsapp咁問我。

【係… 不如聽日見到先再傾啦。】 我唔知道點去令自己接受到3P。 完全冇想過Jeffery真係會去搵人，而且仲咁快可以搵到。

好後悔自己會應承佢，不過知道佢因為Belle而唔開心，我又會覺得自己應該要tum佢。

星期六，大舟出左去返工。 其實我好懷疑到底佢係唔係真係去左返工，不過我已經冇興趣再去理會佢。

預期要同Jeffery上床，今日刻意好好打扮自己，著上性感內衣希望可以拎Jeffery會開心D。

上左Jeffery車，我地先去左食野，之後Jeffery就帶左我上佢屋企。

「唔...」Jeffery入到屋第一時間就錫我，用手亂咁係我身上遊走放肆地將我身上既衫脫光。

「呀...唔 做咩你今日咁猴琴既? 唔...」 我被Jeffery搞到好興奮。

「啜...嗄...係啊，我地成個星期冇搞野啦。 嗄... 幫我含!」 Jeffery比平日更激動。

「唔...」 我跪係床上將Jeffery推倒床上除去佢條褲。「做咩事今日同平日唔同D? 你係唔係仲好唔開心?」

Jeffery望住我笑左一下:「比你個窮L老公串9我，依家好9㷫啊... 快D同我吹。」 Jeffery將我個頭壓去佢下體。

我用心地用舌頭舔小Jeffery，用舌頭圍住小Jeffery頂部打圈同時右手套實小Jeffery尾部搖動。 Jeffery及小Jeffery都同時比左反應。

Jeffery興奮忘形地呻吟:「噢...」同時小Jeffery輕輕既抖動並且變得更硬。 一口吞下小Jeffery入口內，上下搖晃頭部，右手配合著頭既動作套弄jeffery既小袋子。

Jeffery用手捉住我個頭用力推我既頭向下，佢似乎好享受依個動作:「Alice… 你含得好舒服! 啊...」

由於我被佢用手壓實，出唔到聲點應佢，只可以默默用心地幫佢含。

Jeffery突然後開我個頭，之後拉我左腳跨過佢身體，令我既下身完完全全放於Jeffery面前。

Jeffery雙手用力一拉:「嘶...」一聲將我絲絨撕開。

「啊...做咩事啊你...」 我被Jeffery依一下暴力既動作嚇親，但同一時間我感到非常冗刺激。

Jeffery冇理會我，一手張我既T back內褲拉開:「繼續含啊!」 Jeffery講完就用佢條又濕又靈巧既舌頭不停掃我既小妹妹。」

「啊...啊....」 雖然Jeffery叫我幫佢含，但被佢不停用舌頭舔我下面，令我完全做唔到反應唔識去幫返佢含。

我正在享受住被Jeffery用口去按摩下體，開始感覺到自己下體既分秘越來越多。 「唔...唔....」 被Jeffery用純熟既口技刺激，我只能夠挽強用手去捉住Jeffery硬硬既小弟弟幫佢上下套弄著。

摩牙摩牙

褲都除埋先停

大J 笑鳩賤J 就憎鳩大J
賤J 笑鳩大J 毒L 就繼續口張開腿張開
賤平

你班友個個都吊賤平，但一講到賤平要同賤j搞野就除褲堅要吊

屌鳩佢同打J係冇衝突

阻人扑野要燒春袋架

想睇大舟阿怡多啲

其實我想睇iTom屌阿平多D

iTom去打飛機把啦

阿平夠平，應該引到iTom興趣

好似係
但邊個係ITom? 冇印象有個咁嘅角色

同朋友打緊機掛

lm

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery (二十五)

----------------------------------------------

Alice今日好主動下，佢既小桃園比我啜到西水係咁流出黎，一邊用脷奶佢塊西同時又用手指撥弄佢小桃園果粒特起既小硬塊。

「呀...唔...」 Alice俯身到我跨下用手幫我打梗飛機。

「快D含我!」 我命令Alice同我含，佢亦好聽話幫我用佢既小嘴將我既巨龍含實。

一輪互相吹奏後我同Alice都已經想埋牙。

「BB 快D插入黎啊。」 Alice既小桃園已經佈滿核汁:「我想要啊。」 Alice起身拎起我既巨龍對準佢既洞穴放入去。

我又再一次冇用套入Alice。 對於中出佢，我冇太大既擔心，一來佢自己講過自己有食藥唔怕。 二來就算中招，我唔認帳都唔會有大問題， 最有就係條窮L幫我養大個便宜仔仲正。

「啊呀...哈嗄...嗄...啊...」 Alice好順利到將我既巨龍入又佢個西入面，不停上落搖晃，Alice好快已經進入忘我境界。

「啊... 我好耐冇搞野啦... BB 好舒服啊...呀呀....」 Alice好享受我肉棒為佢帶黎既滿足感。

「你冇搞好耐? 係屋企冇同你個窮L老公上床咩?」 訓係Alice之下，除左佢既衣物露出一對貧乳在上下震盪。

「啊... 係啊.. 冇同大舟做愛....」Alice完完全全控制左速度同巨龍插入角度，佢閉上眼享受著策騎既快感。

我抱起Alice兩腿:「咁我今日就好好吊爆你餵飽你。」之後將Alice壓到床上，不停擺動我既腰大力推插Alice個西。

Alice受到突然既快速而引發更高既快感發出高頻率而又頻密既呻吟:「嘩呀呀啊呀呀...」

Alice既呻吟就係最好既鼓勵聲音，令我有動力不停用力加快抽插。 「糊...呀.....我射入出啦。」

Alice雙手抱緊我:「唔..唔..唔...唔...」

「我要射入去你入面啦...」

Alic抱得更實:「啊..射啦...啊啊...射比我...」

終止我將對窮L同Belle仲有晉少既一肚氣射晒入去Alice體內。

「唔...呀.....BB.... 我愛你。」 Alice滿足地用手撫摸我塊面。「嗄...你有冇做咩事好似仲唔係咁開心咁?」

「嗄....唔開心因為你個窮L老公。」只係出左一發當然唔能夠將我既怒氣發洩夠。「你幫我啊。」

「我...可以點幫你呀....」 Alice望住我。

「只有你幫到我... 你肯唔肯幫我?」

Alice冇出聲「...」

我扮出一個唔開心既樣:「你唔肯就算....」

「唔係啊... 唔... 我知道你想我同你玩3P... 不過我真係有D驚...」 Alice答。

「你驚咩啊? 你唔鐘意做愛咩?」

「我鐘意做... 鐘意同你做...」Alice冇望住我怕羞地講。

「咁如果係我鐘意做左會開心，你係唔係都會聽話去做先?」 我追迫Alice

「係... 如果你鐘意... 我係可以既....」 Alice似乎知道我真係好想同佢3P，亦知道冇得推我。「不過我先同你朋友見左面先啦.....」

「好! 咁我confirm佢今晚食。如果你OK，我地就聽日一齊玩啦。」 正所謂打鐵襯熱，如果今日佢同Anson認識左就快手約佢聽日做啦。

「下...咁急....」 Alice聽到真係有D驚訝。

「係啊。 咁緊係快D啦! 你岩岩都講話好耐做愛，咁梗係快D約啦，等你可以爽D開心下嘛。」 我開始有D強迫佢唔比佢有後悔既空間。

「唔...」我望唔清楚Alice依家既表情。

「試下新野啦，你唔想玩下3P咩? 你諗下有兩個男人一齊搞你，幾開心? 係唔係?」

「.... 唔...」 Alice點頭示好。

阿平呢個淫婦

明明係阿平自己揀要2王1后
又要講到俾人逼咁

不得了
3點幾有文

如果一陣5點又有文就嗚呀

咁係因為佢唔想兩后一王啫

真係唔想咪拒絕囉
又要應承又要扮悲劇女主角
撚屌黎架

好多女都會用個西留住男人

大J有得做爸爸啦

最好黑警拍埋片網上流出
段片淨係見到阿平個樣

唔知點解
突然諗起陳婆婆既

可惜呀平真係得西用

恭喜哂

呀平好仆街

諗多咗

點解咁對我地呀響巴 復活節會唔會多d文呀

molamola
我地條J都會復活啊

求文啊

響巴又放4日假了

大家復活節快樂

文呢？

推到有新文

響巴會唔會畀喺外傳入面出現過嘅人物喺呢個故再出現?
好想知道阿SAM呢個禽獸阿SIR被人拉左未
恃住自己係阿SIR就喺度搞學生妹
正一禽獸

差D唔記得阿sam係乜人
我諗唔會有阿Sam la

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十六)

------------------------------------------

阿怡問我係唔係陪佢上山頂，我當然記得要陪佢上山頂啦。

但係積累左成個星期嘅精已經就快谷到上腦，我一定要搞一次先可以放過佢。

「我餓左好耐啦，搞左先啦。」我拉開左佢件衫，一對渾圓嘅乳房即時露出，雙手貪婪地出力去搓， 阿怡比我搞到不停咁叫喊。

享受嘅呻吟從阿恰性感嘅小嘴巴發出：「唔唔......」兩舌交纏在一起，令阿怡不能拒絕我。

我兩隻手不停咁揸阿怡，佢同時新手解看我皮帶，再將手放入去學下身捉摸繃緊嘅巨龍。

「鹹濕佬！你好衰架成日掛住搞人。」

「呵...你唔鍾意人搞你，你又摸我下面？」我嘅巨龍一邊比佢用手chok緊，同時我巨龍用力頂佢屁股。

「唔...鍾意呀衰人。」阿怡擰轉身面向我同我激吻，主動咁將佢條脷伸入我口中同我條脷互相磨擦。

就係鍾意阿怡咁主動，想到一個人妻，一個身材咁好咁靚嘅人妻竟然咁主動咁淫賤地同我搞嘢上床。真係夫復何求！

我哋互相幫大家除去所有衫褲，我同阿玉帛相見。總係覺得爭少少！

「不如你換女僕衫囉。」難得帶咗衫黎，梗係即刻玩返轉先啦！

阿怡味一味咀：「依...鹹濕佬好心急啊你！」就去咗拎佢嗰袋衫。

果套女樸衫就好似睇AV果一種咁，黑色絲質衫配白色厘士花邊、一對厘士手襪、絲質短裙再加上一條白色吊帶絲襪、同埋一個頭飾。

套女僕服穿上阿怡身上真係好吸引，特別係佢企喺床邊單腳踩係床辱上着絲襪個post ，真係非常sexy，望住佢着絲襪我嘅巨龍已經充滿晒血硬到好似鐵一樣！

「嘻嘻～主人你好！我有咩可以幫到你啊？」著好衫既女僕阿怡一步一步行去我依個主人身旁，一手掃過我嘅胸並且挑弄我嘅乳頭。

「啊啊..」我嘅乳頭因為冷氣凍加上阿怡嘅刺激瞬間變硬。「幫我含！」

「係主人！」阿怡貴跪係我前面，用手輕輕扶起我嘅巨龍。

阿怡一面抬頭望住我一面慢慢將頭移向我。

嘴巴半開慢慢將我巨大硬實如鐵嘅巨龍吞進口中慢慢吸啜。

「咯啾咯啾....」阿怡時而用脷時而用力吸啜我既小巨舟。

「嗄嗄...主人...你好大條啊...唔唔...」讚賞完我下體好大之後再繼續含我嘅巨龍。

估唔到佢冇同條毒撚IT人搞嘢，但係口技都可以咁了得。

「呀⋯⋯點解你把口邊勁，啜得好舒服！」

「主人...嗄嗄...你鍾意就得啦。主人請你訓上床～」

我乖乖地瞓上床，阿怡走上床訓係我身上輕輕咬我嘅乳頭再用佢靈巧嘅脷憇我已經敏感到如橡皮糖一般既lin頭。

兩邊平均地被吸啜，佢條脷就好似裝咗摩打一樣靈巧快捷咁撥著乳頭，又痕癢又舒服。

我當然唔會俾佢一個人去奶我嘅Lin 就算，我翻返起佢件衫再解開個bra，坐起身去啜阿怡軟綿綿同時堅挺嘅胸部，佢嗰粒鮮嫩粉紅色既乳頭就好似一粒士多啤梨一樣美味可口！

我倆姿勢就好似69一様，但係我哋互相吸啜對方嘅Lin 頭。

阿怡被我啜得好舒服，阿怡一面發出「唔唔」聲一面肉緊地奶我。我越嚟越興奮同時亦都加強力度係憇佢嘅乳頭。

就好似一個無止境嘅循環一樣，我哋不斷地跌更深層次更興奮嘅深淵⋯⋯

我哋興奮到一個頂點，慢慢地我將身體移向佢嘅兩腿之間，同一時間我嘅巨龍亦都移做佢嘅嘴巴。

「唔...主人...主人下面好硬...好好味...」

「啊...阿怡...」我用脷挑弄佢陰核，再吮阿怡既鮮嫩小穴。

「啊…啊……..」 阿怡比我吮到好興奮，兩腳夾住我個頭令我更加興奮。

阿怡享受同時不忘用心地為我依個主人服務，將我嘅巨龍如同雪條般啜得律律有味。

我右手插入去阿怡細窄嘅陰道裏，慢慢越拮越入到佢G點，一個質感比陰道稍為不同嘅小區域瘋狂刺激!!!

「啊…唔好啊…. 主人...唔唔….」阿怡用手捉住我隻手，但係我冇理會，中指輕快地不停在阿怡濕透嘅小穴出入!!! 終於…

「啊....」 阿怡被我搞到小洞穴淫水四溢⋯⋯D水如噴泉一般射出黎。

我不停地保持手法瘋狂地刺激佢敏感非常既G點。

「啊...主人...放過我啦....」

「吓？夠啦？ 唔要我啦？」潮吹嘅水噴到我半邊面都濕透。

潮吹後尷尬嘅阿怡：「嗄...唔...主人好衰啊...玩人地...」

「咁你講我知你想要乜？」我奸笑一下坐起身將巨龍放到阿怡小淫穴外前後摩擦。

「唔...呀....」陰道口受刺激阿怡再次呻吟-起來：「主人..比我！」

「比咩你呀？吓？」我故意地留難阿怡激發佢慾望。

「主人我要你下面...唔...呀..」我用手輕輕返開佢陰唇，輕微將我嘅巨輪頂入佢陰道口。「啊....主人....等陣啊....要帶套先比入架...」

阿怡強忍自己嘅性慾，叮囑我要帶套。

玩還玩，但唔好有手尾跟，我乖乖地拎出避孕套並且帶上。

「我要啊...」一帶上套阿怡就主動咁推倒我上床主動騎上黎。「啊...嗄....」

看著阿怡窄小嘅小穴慢慢吞噬我巨大嘅巨龍因而發出痛苦同時又享受嘅呻吟。

胸前兩團肉上下跌盪越來越快，快得就要跌出來一樣，阿怡用雙手捉緊自己雙乳繼續上下搖動身軀享受巨龍為小穴帶來的快感。

我想化被動為主動，但阿怡制止咗我：「嗄嗄....主人...呀...等我服侍你...啊啊...」同時阿怡再將搖動頻率提升。

可以唔洗自己郁都好，我就繼續將主導交比佢。

但眼前兩團肉實在太誘惑，我右手扶著阿怡臀部加強佢嘅動作，另一手玩弄阿怡右乳同時大啖地吸吮左邊乳頭。

阿怡發出極度忘我既叫聲：「啊....好舒服啊...呀...喬魔池....」

簡直好似同日本AV做梗愛一樣！ 竟然會學超女優咁叫起日文...「呀...二姑二姑...」

我實在冇法忍受視覺聽覺及觸覺等同時嘅多重刺激。

雙手抱起阿怡，阿怡將手撓實我頸。 搶回主導權既我就出盡力將巨龍抽插。

「啊呀呀！ 二姑二姑...」 「㗅....哇....啊！」

「嗄嗄...」我同阿怡雙擁床上休息。

「嗄...主人....我愛你....」阿怡深情的吻我。

係文呀

仲要有番呀儀時既七八成甜味

復活節，我嘅甜故能力都復活過來

追加出文速度

衝啊

點解要戴套

6點了...

molamola

7點都黎 mola mola
等左成日

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十六)

------------------------------------------

攬住Jeffery感受著佢比我暖烘烘既體溫，不知不覺就訓左係Jeffery床上。

大約訓左個幾鐘起身，發現Jeffery唔係床上，我被上毛毯走出廳:「Jeffery~~~」

「唔!」 Jeffery 係電腦前回應我:「醒啦? 見你訓左冇叫你。 我地差唔多出去食飯啦。」

「哦….」我內心起了疑問，正想開口問Jeffery之際佢就講。

「我已經約左朋友，我地一陣7點出去食飯。」 Jeffery 好似好開心咁同我講。

「哦…」 我真係有少少想退，但似乎Jeffery唔會比我咁做。

Jeffery lock左電腦之後行過黎:「Alice，唔洗考慮啦，我都約左人，一於去啦。」 Jeffery可能睇得出我表情有少少後悔:「我都約左朋友，唔係要我難做啊。」

「…. 唔….」 我好無奈地答。

「放心啦，有我係度一齊有咩好怕? 我同你平時都有做，只不過係多一個人姐，冇咩事啊。 你諗下啦，有多一個人同你做，你唔係會咁興奮咩?」 Jeffery講得有少少過份。

「咁…點同呢? 果個人我都唔識….」

「唔識所以咪今日約佢出黎見囉~~ 放心啦，朋友個樣OK，又大隻。 我跟足你上之要求去搵人架。 我搵得咁辛苦，你點都去見下人啦。 咪當識多個朋友。 好啦，差唔多啦，你快D去著返衫先。」 Jeffery 冇比機會我答就捱我去換衫。

唉… 我又諗返大舟! 佢擺明出面有玩，依家仲要同鄰居阿怡一齊(雖然我冇實証，但女人直覺話比我知佢兩個係有野。)!!! 可能，我係比籍口自己去做一D野去報仇。

但更加有可能係，我本身真係好想試下。 反正自己都已經唔係正經人家… 而且，身邊另一個係Jeffery…我好想佢會開心。

著好衫後我返出廳問「Jeffery…你同Belle真係會一齊?」

「下?」 Jeffery一臉呆滯的:「你意思係???」

「啊… 我知道Belle好似同晉少有D野… 我唔知道你同Belle既關係係點…. 你之前講你同佢只係政府婚姻。 唔係真係鐘意佢。」

「唔…」 Jeffery回應。

「咁你係唔係真係鐘意我? 」 我問。

「我鐘意你。不過唔可以唔同Belle結婚，但我應承你，我會同你一齊會同你見面。我同你就各自有自己生活，一得閒就一齊出黎見面，好冇?」

「唔….」我知道自己同大舟結左婚，真係冇得好講，除非係我離婚!「如果…」

就係我想講如果自己肯離婚，Jeffery係唔係可以選擇同我一齊之前，Jeffery就講:「唔好再講啦，我已經約左朋友，要出去啦。 你都唔想我比朋友話架? 快D走啦…」

Jeffery拉住我出去，佢一面笑住咁拉我出去。

見到佢咁，我都唔知道可以點同佢傾….

--------------------------

「你好Alice」

「你好….」

Jeffery介紹左Anson比我識… Anson係一個比我大既人，工作係警察。 身形真係幾大隻下。 為人都好風趣。

我地成餐飯都係傾下計，冇特別題起D咩。 感覺上Anson份人好似好正人君子。

兩個鐘後，我地就離開餐廳。

Anson就講:「Alice，我聽日放假，你同Jeffery得唔得閒? 我地聽日見面?」

我望住Jeffery，Jeffery就對住Anson講「我地聽日OK! 咁聽日再見啦。」 我冇講好唔好，Jeffery已經代我講左。

之後Jeffery送我返屋企，係車上我講:「做咩事幫我應約….」

「你同Anson唔係都好好傾咩? 我見你地有講有笑呀。 應承左人架啦，聽日你著靚D啦。」

「唔… 我先見左佢一次….」 對於Anson，唔係有反感，不過突然要同一個識左兩個鐘左右既人約左要第二日做愛…仲要係3P… 好似有D怪。

「你怕羞? 唔… 一係咁，你帶眼罩去啦。 會冇咁驚…」 Jeffery似乎係點都唔會比我唔去。

識左男人冇耐就一齊，令我諗起當年我既第一次… 同大舟做左都係因為身邊依個男人。 估唔到我第一次既3P都係因為同一個男人為我帶黎…

「唔….」 我已經將道德都一一拋開，反正係要令Jeffery開心，而且自己都唔係好女人。 就將身體交比性愛吧…

---------------------

返到屋企，大舟仲未返到，我一個人執好聽日著既衫就上床，冇理會大舟幾時返。

屌那星
連破處自己腿長開都可以賴人
麼呀麼呀

總之我無錯 錯都係你班男人衰先搞到我錯

阿平: 求其最衰都係你, 如果唔係我都唔會俾大J有機可乘

阿平簡直係典型港女

等放假mode on

等文mode ON

等阿怡mode ON

又molamola

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十六)

------------------------------------------

終於可以叫到Alice見Anson,，以岩岩既情況睇， Alice都唔係太反感Anson。

Alice係會有少少唔知自己想點，不過我大約可以捉摸到佢諗梗咩。

Alice應該係唔想推我，同時自己都心大心細有小小想試3P。 不過最後又唔可以衝破到自己心理關口吧。

點都好，送左佢返屋企程車佢都冇反口抗拒3P，聽日一早再黎出佢去酒店就OK!!!

另一邊我叫左Anson訂酒店!! 我冇可能會出女又出自己間屋比Anson吧! 佢亦好樂意去出錢book房。

我送完Alice返屋企後就再去左搵Anson，我地係酒吧吹水傾聽日既安排。

一去左Anson就係度大讚Alice靚女，話一定會玩得好開心。 聽到佢咁講我都好放心。

「死仔你都唔夠朋友啦，有咁好既女唔早D拎出黎玩!! 哈…」 Anson開左支紅酒等我。

我心情好放鬆咁回應:「哈… Anson哥，我都係岩岩先上到佢同叫到佢肯3P。 我一知道Alice肯玩已經第一時間諗起你啦。 你睇我對你幾好啊。」

「哈~~~~ 不枉我比咁多生意你做，哈哈~~~~ 咁聽日我地點玩法?」 Anson知道我有女玩第一時間搵佢就梗係開心啦。

「咁樣既。 條女就話有少少怕羞，我地一開始就比個眼罩佢，等佢可以唔洗咁驚先…」 我開始講起我既計劃。

Anson不停點頭表示同意，其間亦有比左意見我，最後我地都達成共識。

「咁Anson哥聽日就你先去check-in，聽日一早我會再去買野之後帶佢上黎。」準備離開返屋企。

------------------------------------

第二日一早，我就去左買所需物資，之後再去左超市買左幾支酒。

準備好所有野已經係下午1點多，我就先將物資交拎左去酒店。 Anson已經提早左拎房。 交待好之後我就去接Alice。

「HI~ Alice!!」係Alice樓下等左半個鐘終於見到佢，等佢期間佢都冇咩回我whatsapp，好驚佢最後唔肯黎。 不過見到佢上左我車，就放心晒。

「早晨…」 Alice神情有少少緊張! 都係正常既，一陣會同一個識左冇耐既人3P。

「你今日好靚啊。 化左個妝好靚，套衫都好靚。」 Alice今日化既妝比之前濃同仔細，著上左一件連身貼身裙配上誘人黑絲襪。

「係咩？咪同平時差唔多……」Alice有啲尷尬咁同我講。

「唔使驚呀，放心喎我哋依家先去食少少野食完嘢我哋再上去酒店房啦。」同佢食少少野緩和一下緊張情緒同補充體力後就有排玩啦⋯⋯

我哋求其搵左間餐廳隨便食咗少少野，Alice你用餐期間同我都叫有嘢傾有嘢講，佢緊張嘅氣氛緩和左唔少。

跟住我就車佢去酒店，Anson已經喺房入邊等緊我哋。

「你好！」Anson一見到我哋入嚟就好開心咁對住Alice打招呼。

「Hello !」Alice回應Anson ,感覺上仲係有少少緊張。

「好啦我哋不如坐低飲番杯就傾一陣計先啦。」為咗令場面冇咁尷尬我提議先開支紅酒坐低慢慢飲。

坐低後我哋開始傾吓計講吓笑啊，傾吓傾吓Anson越坐越近，最開頭都有少少抗拒，可能受酒精影響加上我哋傾計越傾越開心Alice慢慢將佢嘅防線放低。

之後Anson嘗試拖佢隻手，見住Anson同Alice越嚟越親密，內心不期然有一陣又酸但又興奮嘅感覺。

Anson見到Alice首都可以俾佢拖就慢慢將個頭洪埋去Alice塊面度。

「啊...等等，我有啲怕羞喎。」Alice喺Anson就快掂到佢塊面嘅時候突然叫起來。令到Anson唔可以再進一步。

呢個時候我知道就係眼罩出場嘅時候。

我幫Alice 帶上眼罩之後順勢同佢打起車輪上黎，令Alice可以放低戒心。

開頭錫Alice佢都有少少緊張同抗拒，但可能知道錫佢嘅人係我，佢亦都慢慢去投入同我嘅濕吻之中。

Anson亦都係呢個時候慢慢對Alice出手...

嚟料啦

正呀

頂咁重要關頭竟然同我停巴打你唔係啊！

唔好停。。

呢個時候停？

咁耐冇睇原來已經出到四㗎啦 唔係大結局咗啦咩

今日又紅日
冇文睇了

響巴長命故

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十七)

------------------------------------------

與阿怡係床上休息左一陣後都有少少餓，就去拎左生蠔出黎食。

「依...咁快食依D...」阿怡陰陰嘴笑：「咁進補啊？」

「你要唔要？」我生左隻比打算阿怡食。

「嘻...留返比你食啦！ 你岩岩餵飽左我啦～～」

「哦？！ 咁快飽啦咩？？？」我刻意提高聲音並造出一個淫賤表情。

「依家似係你未飽多D喎⋯⋯」阿怡坐起身，除去女僕衫。

「下...咁快又黎？」我心諗，比我抖抖得唔得啊！

阿怡白眼望住我，沒好氣的說：「我去沖涼啊...咸濕佬... 又話同人出去山頂，點知又搞人地！」 阿怡雙手叉腰作一個嬲我既樣續說：「搞到人成身汗同...濕晒，梗係要沖下身啦....」

「哦...係既，你又真係好濕！」我偷笑阿怡。

阿怡一下將手上既女僕裙掉到我頭上來：「依...衰人啊...唔同你玩啦！」 徑自走到浴室沖涼。

我就你空檔時間發左個whatsapp比Alice，全日失蹤比太好吧，係咁二都問候下自己老婆。

時間係下午2點［老婆，做梗咩啊？食左野未？］

阿怡沖完涼佢都冇回我，之後就快快趣沖左身就同阿怡出左去山頂。

其實山頂真係冇咩好玩，全部都係遊客為主，亦因爲咁我可以大膽地同阿怡拍住拖咁慢慢行下同食野。

「唔～ 山頂好舒服。 我好耐冇好似今日咁拍拖啦。 多謝你大舟！」 阿怡錫左我一下，充滿愛意既一個舉動。

「我都係... 同你一齊真係好開心！ 好有對拍拖既回憶！」

「哦？ 咁你有咩回憶啊？ 關於Alice嘅？」冷不防阿怡會咁問我，我似乎講錯野。

「哈....以前唔重要。 最重要依家果個個係邊個！」我咁答都算叻仔！

「哼～估到你咁答。口花啊你...不過我鐘意！」

同阿怡一齊嘅時間好似過得特別快，眨吓眼時間已經係黃昏，同阿怡喺山頂欣賞日落的景色後就一齊返落去一齊玩煮飯仔。

佢嘅廚藝真係好好，三兩下手勢已經煮好左一個美味嘅意粉同埋煎好咗牛排。

我就係幫佢手切好配料同埋開晒啲蠔仲有切開晒啲芝士粒。

餐飯我哋有傾有講一邊飲住紅酒食住牛扒，真係一個難忘嘅晚餐。

佢就坐係我身邊我哋一邊互相切開牛肉餵對方食，慢慢食下食下我哋又要開始互相挑逗對方。

我飲一啖紅酒之後吻向阿怡嘅小嘴。

阿怡嘴巴微微張開迎合着，我一邊仲出脷嘅同時將香醇嘅紅酒送到阿怡嘴巴裏。

同一時間我嘅手已經去解開阿怡衣服嘅鈕扣，一粒一粒慢慢地除，一個性感嘅喱士胸圍又再一次展現係我面前。

除去所有鈕扣後，我嘅手順勢伸到佢胸圍前是以妄為地探索果一對又圓又大而且百看不厭乳房。

「啊…」比我撫摸著乳房嘅阿怡興奮又嬌媚地呻吟。

「你個波真係好大，你真係好正啊!!」 我貪婪地雙手揸落去。

「唔…」阿怡輕咬下唇：「啊...衰人….! 未抺咀啊你....」

「我都未食完野做乜咁快抺嘴啊？」之後我拎起半軟嘅芝士放到佢嘅乳溝，芝士剛剛好被去兩峯之間那狹小嘅空間承托住。

「唔...」阿怡被我舉動嚇左一跳，但似乎冇太大反感。

我把頭買埋在兩峰支間，慢慢向上舔，舌頭慢慢移向上，慢慢移到乳溝之間向果粒小小嘅芝士進發。

「啊⋯⋯」 輕細冗長而微弱嘅嘆息聲音從阿怡口中傳出。

之後我兩手向下探，慢慢將佢下身嘅裙脫去，再慢慢將佢內衣褲從佢身上拿走。再將阿怡帶到窗台邊，叫阿怡坐到窗台上雙腳緊緊的合起。

拎起支紅酒慢慢倒下，血紅色嘅紅酒慢慢的如泉水一般從阿怡兩峰之間傾瀉下來。

接着慢慢流到肚臍後再慢慢流到那個小水泉之上。

「啊.....」隨着水泉半般嘅紅酒由身上向下流動，阿怡亦都發出一絲絲美妙動人嘅呻吟聲。

而我就俯伏到佢兩腿之上，慢慢一口一口憇食那些沾滿阿怡體香嘅紅酒。

兩邊都好好玩

仲諗住話呀大舟咁嘥啲紅酒，點知原來佢自己飲返

輝哥唔使陪女神咩？ 一陣成皇志食埋

下午兩點你老婆俾兩個男人前後屌緊呀大J

大J問嘅時候應該仲係星期六

死臭雞唔要也罷，我自己衰以貌取人，依家中曬伏btw, 成皇志係都食左學姐同布甸先啦

大家都係禮拜六緊
Super Saturday

冇錯，大J嘅時間係星期六
星期六同一時間alice只係比賤J一個人屌梗

未入局者

between, 第一眼見到Alice, 心諗點解個名有D熟既
成班叫慣 呀平/ 賤平

阿平俾人又中出又3P, 大J只係cosplay屌仲要唔環保.

阿平遠遠拋離大J

邊個係Alice?

要等響巴出文先知

今日工作好多，冇文出

Mola mola又要等幾日

文呢

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十七)

------------------------------------------

終於到星期日，係同Jeffery及Anson兩個一齊去酒店既日子。 雖然心裹係有點丌安同尷尬，但仍然用心地化妝打扮才出門。

時間越近內心又泛起一絲期待同興奮。

事前曾上網睇過關於3P既片，穿上性感吊帶絲襪既女主角受兩個男主角前後夾擊，表情非常受落。 當時我看得血脈沸騰不禁流出污穢之物來。

心情又害羞又期待。

同Jeffery下午食午餐，午餐我無咩講野。 想到陣間要同Jeffery仲有Anson一齊做愛，內心又是一陣掙扎。

午饍後同Jeffery去到酒店，Anson早一步上房等待。 佢地安排左一間大套房，因心情緊張我冇細心去欣賞房間。

Jeffery似乎留意到我不安，所以先開左紅酒，我地3人坐低慢慢飲酒傾計，緊張既心情亦得以冷靜下來。

紅酒影響，飲左兩杯已經感到有點情緒高漲起來，慢慢意識有點模糊。 而Anson亦係依個時候坐近我身邊拖住我並向我索吻。

但我仍是有點抗拒… 出手擋住Anson:「啊...等等，我有啲怕羞喎。」

Jeffery就係E個時候拎出眼罩幫我帶上安撫我:「唔洗驚，放鬆D~」 之後向我吻下來。

接觸到Jeffery既嘴巴，雖然看不見但一條熟悉質感既舌頭呻到我嘴裹，令我不安得以退散。

配合著Jeffery舌頭擺動，我倆舌互相摩擦，刺激對方舌尖上的細胞。

之後一對手從椅背伸前來，一對強而有力而帶點粗糙既手從衣領口伸入我上衣中，搓我既乳房，搓得我有點痛叫出來：「呀...」

佢地聽到我痛苦既叫聲後反而更加興奮的用力揸我胸。 而Jeffery 就提高我兩腿放到座椅的扶手之上，隔着底褲用手不停摩擦我敏感嘅地帶。

Jeffery:「嘩...Alice原來你早有準備著左吊帶黑絲！ 好褸吊喎...」

Anson:「係喎！ 個bra都係喱士，啐啐啐...你睇幾正！」

佢倆一唱一和令我好有羞恥感！ 但身體卻不自控地分祕出大量液體。

「嘩...你今日好濕喎！ 係咪好high?」Jeffery邊説邊用手指撩我下面嘅小穴...「嘩...你平日都冇咁多水」

「啊....唔唔...你地好衰呀...」

「哈哈...一定係好痕啦下面！ Alice...講出黎，係咪好痕？」Anson係我耳邊吹左口氣之後問我。

唔知係咪我乳房同下身同時受刺激，今我感覺同平日好唔同：「好痕啊！快D搞我！」我竟然會咁答Anson，答一個認識一日未夠既人。

Anson吹完我耳之後順勢同我接吻，將佢條脷伸入黎，果一刻我冇再反感抗拒。 主動伸手抱住佢既頭伸出舌頭迎接佢。

同時間我既衣服、胸圍及底褲都一一被除去，下身小桃園正被人用脷瘋狂地憇啜。

雙目被遮蓋嘅我坐在椅子上，左手抱著Anson和他濕吻而乳頭則同時被佢玩弄挑撥及接壓。

下身私處則被Jeffery激烈地用舌尖撥弄，刺激到令大腿亦濕透了，我興奮得意識開始有一點迷離。

「我地再玩激D!」Jeffery講完後像是離開了我身邊。

但Anson仍然留在我身邊，我感地佢由我背後移到面前，之後用力地吸啜我左邊乳房。 同時佢用手放到我小洞穴口撫摸著。

小淫穴禁不住刺激舒服到我高聲地叫起來：「唔啊～唔啊～～ 」

同時我聽到一D雜聲後，再一陣腳步聲走近來。

「呀....啊...好凍...」一陣似是金屬器具在我肚臍附近向上移動，慢慢移向我已經興奮得變硬了的乳頭。「呀...啊....」

「哼哼...爽唔爽？」 Anson問：「估下係乜黎？」金屬器具仍然在我胸口遊走。

「啊...好凍..咩黎架？」我想打開眼罩偷看。

但已被一對手捉住，同時我聽到「咔嚓」「咔嚓」兩聲。我的手被金屬器具扣實。

「係手扣黎！」Anson說：「我係差館拎出黎。」

「呀...」被扣上手扣嘅我先係一陣驚恐，之後又泛起了刺激感。

之後佢地將我推到床上。

Jeffery係床邊講：「跪係床上」

被蒙眼及帶上手扣的我感覺身體越來越熱，有點失控般想被人插入。 然而，我仍然聽Jeffery話跪低。

我知道將會要做既事情係咩事！ 我心情又是緊張又是興奮。

聽到除去衣物既聲音後，床褥傳來了到都震動，兩個重量企到我面前。

一陣屬於男性下身嘅味道傳到我鼻內。

「含！」Anson命令般的語氣叫我。

我張開咀，一條熱騰騰肉棒就塞進來。我分唔清係邊個嘅肉棒，只管盡力地品嚐。不斷前後郁動頸部，令肉棒在我口肉摩擦著。

「啊...」我意識可能受洒精影響，開始有點分唔清是誰被我含得舒服而呻吟。 同時有人拉起我被扣起嘅雙手去捉實另一條肉棒。

口腔及雙手同時忙於撫弄兩支又熱又大嘅肉棒，令我忘記咗羞恥同道德。

之後一隻手將我個頭拉去自己雙手方向，一頭埋到那支肉棒去。我就努力吸啜著現在的一支肉棒。

但另一支肉棒同時放近到我臉旁，一下一下壓來。 我將口中肉棒吐出，再將另一支含到咀內。

「唔...唔....」咀巴好忙但我卻好享受玩弄著兩條肉棒。

「訓落床！」Anson叫我訓低，我將咀裹肉棒放出後橫臥床上。 突然我聽到一陣摩打震動既聲音。

「啊⋯⋯」 一件平滑而震動嘅物件正在我那敏感的陰核，震動頻率快而細密為我帶來絕頂嘅快感-係震蛋！不能想像原來震蛋係咁刺激同令人興奮嘅...

另一邊廂，有人拉起我手扣將肉棒塞進嘴巴中令興奮嘅我嘴巴只能發出「唔唔唔」的吟叫。

我已經完全地投入當中！ 「插入黎啊...」已經忍不住嘅我吐出口中肉棒向佢地提出請求。

我身體被翻側，之後一個軀體貼着我背把我左腿提起後從後將肉棒插入。

「啊...呀」我濕透但空虛嘅小穴一下子就被填滿了，同時我陰核又被震蛋按摩著，雙重刺激下我陰道如決堤般流出愛液來。

同時又再有肉棒塞到我口內：「唔唔....」 上下兩個小洞忙碌地被肉棒抽插為我帶來無限快感。

下身肉棒開始越來越快速抽插，同時塞到嘴巴的肉棒變得更大，大得只能將肉棒前端放到口中用舌頭舔啜。

越是用舌頭去舔就越覺得肉棒有點奇怪，我掙脫被拉起的手將眼罩拉開，眼前是兩支肉棒同時下身正被高速抽插...

變左4P?

朝早有文

排球仔加入戰團

開眼！？

MORE

依鋪真係摩牙摩牙
唔通係傳說中既看更

下摩牙，阿平真係被完全開發，淫得很

一朝就睇到 就扯到恆晒 more more

扯到恆

巴打加油 繼續出文

過左五點
MOLA MOLA

(劇情緊湊嘛 )

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十七)

------------------------------------------

同Anson係酒吧吹水，研究星期日可以點玩法。 而我就特別提出比我老死Steven加入。

話說Steven返左香港後係咁問我係唔係有野益佢! 之前吊佢引果然成功引到佢黎了解。 我就直接同佢講:「我就約左Alice出黎玩3P，原本想搵你一齊玩，不過你又話要結婚，冇謂搞到你。」

Steven有點驚訝:「下… 佢同你原本有一手….」再想了解我同Alice之間既事:「佢又會肯3P既…. 點會架… 之前讀書時仲係好純架….」

「吊你! 咪理咁多啦。你係唔係好想一齊吊啊?」我再三迫Steven表態。

「… 你唔好同我未婚妻講啊…. 」Steven終於都落搭! 果然比我估到，佢一直都對Alice念念不忘。 唔係… 應該係話男人都係對以前鐘意過既對象特別會有執著。而且，邊會有食唔食既男人架?

Anson亦不反對我地由3P變成4P:「但我要做第一個插入既。 」

「OK! 到時你做第一個。 我叫我朋友一齊黎吹下水先好唔好?」係酒吧內我同Anson講。

「OK! 你叫佢黎啦。到時你兩個睇我表演啦。」 Anson大口飲一啖酒。

之後Steven黎到就同我地兩個一齊傾星期日既事情。

星期日早上，Anson同Steven一早上去酒店做好準備後，Steven就入左衣舞間內等待時機出黎。

Alice亦一如所科的好緊張地入到房，我同Anson就倒紅酒比佢。 我係Alice唔覺眼時候將幾滴春藥放入佢酒杯之中再倒入紅酒。

當然，果種春藥係Anson提供。 之前一次行動中由佢下屬所破獲後Anson自己keep起小部份。 Anson聽專家講果隻春藥可以令女性性慾高漲及意識迷糊，一般係D夜場或夜總會等唔見光既地方可以用特別渠道買到。

幫Alice蒙上眼罩後，佢慢慢進入狀態後，我就去左叫Steven出黎。 Steven一出到黎見到Alice已經硬晒，條死仔亦都好識玩用手扣去玩Alice粒LIN，搞到粒LIN變到好硬。

Anson同Steven將Alice由座椅帶到床上，Anson將Alice推落床上，我就企係床邊叫Alice含。

但我冇走上床比Alice含，而係將機會交比Anson同Steven，自己則退到座位上坐下欣賞著。

欣賞著自己個SP玩伴比另外兩個男人搞，原來係咁特別。 睇住Alice小小既嘴巴忙得不可開交地幫Anson同Steven含係好娜興奮既事，就好似睇住自己條女做左AV咁。 (話分兩頭，我唔特別覺得Anson條燃好大，何來鋼炮可言??)

Alice食左藥真係成個人都唔同左，之前怕羞既情緒已經冇晒。 而且佢仲吹奏得非常落力，吸啜佢兩條友下面就好似食梗雪條一樣食得津津有味。

「唔…唔….」 Alice邊含邊發出呻吟，聲得我都好想一齊落埸玩。 我睇一睇時間，只係玩左15分鐘左右，Anson講過隻藥要30分鐘先可以令到女性到達忘我既境界，為免令Alice咁快知道原來今次佢唔係只有兩個對手而係有3個，我就再忍耐一會。

Alice只有一個口，Anson似乎玩得唔得夠喉就叫Alice訓到床上，再拎出震蛋去刺激本來已經因為藥效而非常濕既小淫穴之中。

「啊⋯⋯」震蛋一接觸到陰核，Alice立即高聲發出美妙既呻吟，愛液由小小洞穴流出來。 Anson拎似震蛋既手轉眼間濕透了。

Steven個衰仔亦唔輸蝕，可以一人獨霸Alice那個溫暖既小小嘴巴，立即將佢條燃塞到Alice口中。

Alice上下兩洞一同受到攻擊，呻吟聲此起彼落的。

看著Alice被扣上既手一邊捉實Steven條燃另一邊用條脷係咁奶佢龜頭。而同時之間下身嘅桃園又比Anson起勢咁用蛋震。 我條巨龍硬到就爆開咁。

特別係睇住Alice比佢兩條友搞到好high咁呻吟，但係自己有得睇冇得玩，嗰種心情絕對係非筆墨可以形容。亦都因為咁樣我條巨龍硬到好似鋼一樣。

就係要嘅時候Alice竟然開聲叫人插入去， Anson就二話不説插左入去個窿度再用震蛋係咁摩Alice陰核。「噢..」Anson插入後發出享受的哀嗚。

Steven就將自己條撚係咁塞入Alice把口。

依個雙重享受令Alice叫得越來越急促及動作越來越褸吊！ 我已經再引唔住，走上前將我既巨龍一齊放入Alice個口入面。

Alice一開始都冇反應，但奶左幾下我同Steven之後終於發現左有問題！除左眼罩就見到我同Steven後大吃一驚！

「喂...點解...有多個人架...」Alice問我同時正被Anson大力抽插中！一幅責備我同時又享受著嘅表情。

「係我呀Steven啊....Alice....記得我嗎？」Steven係依個時間同Alice相認...感覺好古怪，但同時都係係野可講之下唯一可講既野。

「啊...係啊...Steven係我果界既同學，你師兄啊...」Anson同一時間越插越激烈。

「呀....」Alice抵不住Anson進攻，係一個原本應該發嬲既情況發出呻吟：「呀....你個衰人，又話3P嘅...唔...唔呀...點會邊左4P啊....唔...」

Steven望住我等待我回應：「Steven你又識，又大隻同靚仔，咪一齊玩囉⋯⋯反正都上到黎啦，係咪？」

Alice未有回應，Anson反而係E個時候抽出，推Alice平訓係床之後將佢支「鋼炮」放到Alice肚臍之上：「嗚...啊...」

Alice:「啊....」Alice看似好享受精液噴發到佢身上。

Steven見到此情此景大驚：「咁燃...」我及時阻止Steven講個快字。

雖然Anson真係好快，好似冇2分鐘就射。但我做人有厚度，不應傷害自己朋友自尊。

我連忙補充：「咁燃仆街射污糟曬...點玩落去啊....」

Anson大笑一下：「吊...用濕紙巾抹咪得囉！」隨即係床邊折開濕紙巾幫Alice抺身上嘅精液。

Alice受濕紙巾又凍又濕嘅刺激，立即高乎：「呀.....好凍....」

就襯Alice分神，我就將巨龍再度放入Alice口中。

Steven見Alice 冇反抗亦隨即走到Alice洞口將佢條燃插入。

「唔....唔....」Alice興奮地叫，似乎完全冇為意Anson同Steven都冇用套就直接插入。

有左

咁撚快？

諗番當時夢中3P
Mandy 同 呀儀都黎左好多次架嘛

哀求
唔好停呀 唔好停呀
響巴唔好停手呀

Steven如果講咗個快字出來, 應該幾日之後俾人拉去暗角

響巴讀.... 唔好停....
我條巨龍硬到好似鋼一樣

鋼J

奶左野？

睇到好灰

好好睇

大丁好撚慘 老婆比人4p

雖然真係好好J 但覺得有d心酸

睇番 大J呀怡果面就會平衡番

最後個結局會係兩公婆回頭事岸，定係繼續沈輪

有D難度喎，阿平拋離咗大J十幾條街

大j一樣有3p叫雞玩女無分別
純粹賤平唔覺得自己錯

4p點回頭

賤平：都係大J令到我玩4p 之嘛

賤平：話之你呀 總之我大左肚 大J你條仆街一定要養左佢

大J: 我呢排齋屌呀怡，你大肚關我鳩事

又冇文...

都未到5點
5點後先 MOLA MOLA 喇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十八)

------------------------------------------

「啜...嗄啦嗄啦啜...」我將流到阿怡神秘小三角既特別盛酒器既紅酒一滴不留舔個清光。

「呀嗄...」有意冇意之間被觸及敏感位置既阿怡再度呼喚出柔和悅耳嘅輕吟：「你真係好賤啊....」

「係啊我好賤架～」紅酒已被我飲清，再來當然要再食好西：「我要食紅酒燴鮑魚～」

「喂啊.... 唔唔...呀...衰人...啊」阿怡雖然把口叫唔好，但就越係肉緊咁用手推我個頭壓去佢個西度。

我一下一下啜落去，輕柔地吸啜陰核不停用舌頭則圍住阿怡小洞之上既小硬塊打圈。

「呀…好舒服呀…好舒服…」 阿怡左手按住我個頭興奮咁講，我將佢雙眼放到兩膊上努力地為佢奶果個充滿水份既淫蕩小洞。 同時我兩手伸上佢兩團大又軟既雙乳。

我大力啜阿儀，又用兩手既姆指同食指輕夾 阿怡兩粒因為性興奮而變得硬透既乳頭。「噢…我鐘意你咁搞我…. 粒Lin好舒服…唔….」 阿怡忘我地坐係Apartment窗台上，享受著我為佢落力既挑逗。

就係我打算再推一步時，阿怡竟然阻止左我。

「啊… 等陣….」 之後阿怡推開我就去左佢個袋度拎野，佢拎出左一套衫。 一套cosplay衫。 阿怡靜靜地係床邊換上cosplay衫。

佢換上既正正就係之前send比我睇果批相既其中一件衫 – 白雪公主果件。

阿怡跳上床:「你過黎!」 帶一點公主口敏命令我:「你快D黎服侍本公主。」

當然，阿怡就係對我一個人下命令吧，我就乖乖地走上床:「係公主~~~ 但請問我係咩野角色?」既然阿怡咁入戲，我都同佢玩下啦。

「你係小矮人!!! 快D過黎服侍本公主。」阿怡一臉認真咁講。 但我聽到真係笑左出黎!

「咭咭…我係小矮人???」 爬到床上既我訓係公主阿怡身旁:「阿怡公主，請問你係邊度見過有咁大條野既小矮人啊?」

「哈…依… 你真係好咸濕好賤格啊…..」

「哼哼~ 我咁賤先令你鐘意我啊~ 男人唔壞女人唔愛。」 我雙手開始唔規舉地去侵犯公主。

「啊….. 好正啊…小矮人你好咸濕…. 啊…唔…」 阿怡比我隔住件單薄既白雪公主衫起勢咁搓。

我感覺到阿怡兩粒Lin又再次敏感得變得硬起來，我將佢件衫兩則位置從外往內拉，兩邊乳頭同時露出，衣服則岩岩好被佢兩個巨大雙乳夾實。

我溫柔地啜兩粒LIN，力度拿捏得洽到好處。阿怡再次愉悅地呻吟:「唔…」

佢既技巧真係好好，一邊吸啜一邊用舌頭上下挑動我乳頭。依個係ALICE比唔到我既感覺。

阿儀似乎都唔想冷落我既巨龍，伸手隔住條褲撫弄我既小舟，

阿怡真係好正。 完完全全唔同出面玩果D要錢既女人。 可以係佢身上感覺到愛，同佢做愛後唔會有果種失落感。

阿怡邊摸邊除開我條褲，再用佢下面磨我已經迫爆底褲既巨龍。

睇黎阿怡下面都好需要我既刺激，我右手沿著佢身體移去下身再反起佢底褲，中指係陰道口遊走數下，濕滑既小洞如水泉般流出汁液。

阿怡輕輕張開兩腳，容量我中指可以暢通無阻地插入佢小穴內。

我既中指慢慢迫入阿怡陰道，再慢慢抽出，一下一下的出入，阿怡既呻吟則慢慢的轉成急速。

中指插到陰道中段約5cm深度，手指輕輕向阿怡陰道上壁屈起挑弄，挑弄那個5毫左右大小平滑既小肉塊。

我成功地探索到阿怡敏感的 G點。被觸及G點的阿怡反應立即變得更加淫蕩，呻吟之聲變得高音調而緊密。

「噢…噢噢…啊….」一陣又一陣叫聲響編我地既房。

阿怡小淫穴分祕出更多水，手指FEEL得到阿怡小穴內一收一縮同時阿怡既呻吟亦比剛才更加之高音。我知道阿怡佢就快忍唔住，中指指頭快而細密地挑動佢既G點，阿怡進入忘我之境，呻吟聲更加頻密，直到佢講:「唔啊啊啊….唔好…好急尿…呀呀….. 」

我冇停低手，係佢耳邊用極度賤格既語言講:「急尿啊公主? 咁點算啊…. 下? 」

「啊….啊….啊…….」阿怡被我言語挑逗及中指再加大力度既挑逗之下終於都忍唔住，噴發出一大灘汁液~

「嘩….公主….. 你噴晒D野出黎啊~~ 你都好淫賤下WOR公主…. 你睇下… 成張床比你D潮吹噴到濕晒…」

「呀….呀…」未及回氣既阿怡沒有反應答我。

好準時molamola

發現打錯好多野，出個更新版大家睇呢個。

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇(二十八)

------------------------------------------

「啜...嗄啦嗄啦啜...」我將流到阿怡神秘小三角既特別盛酒器既紅酒一滴不留舔個清光。

「呀嗄...」有意冇意之間被觸及敏感位置既阿怡再度呼喚出柔和悅耳嘅輕吟：「你真係好賤啊....」

「係啊我好賤架～」紅酒已被我飲清，再來當然要再食好西：「我要食紅酒燴鮑魚～」

「喂啊.... 唔唔...呀...衰人...啊」阿怡雖然把口叫唔好，但就越係肉緊咁用手推我個頭壓去佢個西度。

我一下一下啜落去，輕柔地吸啜陰核不停用舌頭則圍住阿怡小洞之上既小硬塊打圈。

「呀…好舒服呀…好舒服…」 阿怡左手按住我個頭興奮咁講，我將佢雙腳放到兩膊上努力地為佢奶果個充滿水份既淫蕩小洞。 同時我兩手伸上佢兩團大又軟既雙乳。

我大力啜阿儀，又用兩手既姆指同食指輕夾 阿怡兩粒因為性興奮而變得硬透既乳頭。

「噢…我鐘意你咁搞我…. 粒Lin好舒服…唔….」 阿怡忘我地坐係Apartment窗台上，享受著我為佢落力既挑逗。

就係我打算再推一步時，阿怡竟然阻止左我。

「啊… 等陣….」 之後阿怡推開我就去左佢個袋度拎野，佢拎出左一套衫。 一套cosplay衫。 阿怡靜靜地係床邊換上cosplay衫。

佢換上既正正就係之前send比我睇果批相既其中一件衫 – 白雪公主果件。

阿怡跳上床:「你過黎!」 帶一點公主口敏命令我:「你快D黎服侍本公主。」

當然，阿怡就係對我一個人下命令吧，我就乖乖地走上床:「係公主~~~ 但請問我係咩野角色?」既然阿怡咁入戲，我都同佢玩下啦。

「你係小矮人!!! 快D過黎服侍本公主。」阿怡一臉認真咁講。 但我聽到真係笑左出黎!

「咭咭…我係小矮人???」 爬到床上既我訓係公主阿怡身旁:「阿怡公主，請問你係邊度見過有咁大條野既小矮人啊?」

「哈…依… 你真係好咸濕好賤格啊…..」

「哼哼~ 我咁賤先令你鐘意我啊~ 男人唔壞女人唔愛。」 我雙手開始唔規舉地去侵犯公主。

「啊….. 好正啊…小矮人你好咸濕…. 啊…唔…」 阿怡比我隔住件單薄既白雪公主衫起勢咁搓。

我感覺到阿怡兩粒Lin又再次敏感得變得硬起來，我將佢件衫兩則位置從外往內拉，兩邊乳頭同時露出，衣服則岩岩好被佢兩個巨大雙乳夾實。

我溫柔地啜兩粒LIN，力度拿捏得洽到好處。阿怡再次愉悅地呻吟:「唔…」我一邊吸啜一邊用舌頭上下挑動阿怡既乳頭。

阿怡似乎都唔想冷落我既巨龍，伸手隔住條褲撫弄我既小舟，

阿怡真係好正。 完完全全唔同出面玩果D要錢既女人。 可以係佢身上感覺到愛，同佢做愛後唔會有果種失落感。

阿怡邊摸邊除開我條褲，再用佢下面磨我已經迫爆底褲既巨龍。

睇黎阿怡下面都好需要我既刺激，我右手沿著佢身體移去下身再反起佢底褲，中指係陰道口遊走數下，濕滑既小洞如水泉般流出汁液。

阿怡輕輕張開兩腳，容量我中指可以暢通無阻地插入佢小穴內。

我既中指慢慢迫入阿怡陰道，再慢慢抽出，一下一下的出入，阿怡既呻吟則慢慢的轉成急速。

中指插到陰道中段約5cm深度，手指輕輕向阿怡陰道上壁屈起挑弄，挑弄那個5毫左右大小平滑既小肉塊。

我成功地探索到阿怡敏感的 G點。被觸及G點的阿怡反應立即變得更加淫蕩，呻吟之聲變得高音調而緊密。

「噢…噢噢…啊….」一陣又一陣叫聲響編我地既房。

阿怡小淫穴分祕出更多水，手指FEEL得到阿怡小穴內一收一縮同時阿怡既呻吟亦比剛才更加之高音。

我知道阿怡佢就快忍唔住，中指指頭快而細密地挑動佢既G點，阿怡進入忘我之境，呻吟聲更加頻密，直到佢講:「唔啊啊啊….唔好…好急尿…呀呀….. 」

我冇停低手，係佢耳邊用極度賤格既語言講:「急尿啊公主? 咁點算啊…. 下? 」

「啊….啊….啊…….」阿怡被我言語挑逗及中指再加大力度既挑逗之下終於都忍唔住，噴發出一大灘汁液~

「嘩….公主….. 你噴晒D野出黎啊~~ 你都好淫賤下WOR公主…. 你睇下… 成張床比你D潮吹噴到濕晒…」

「呀….呀…」未及回氣既阿怡沒有反應答我。

想知賤平會唔會被人開發埋屎眼

點開發都好，就係冇大J份

由阿怡變左做阿儀

打錯姐
冇鬼出現

諗起都痛
我唔係咁想令到Alice 爆菊

三穴開發

屌到佢瀨屎再質佢食翻
1girl1cup
賤平食屎啦

二穴就好

賤平 1girl A cup

開發還開發, 唔好同時入就得. 菊花同閪同屌兩個男人點都會接觸到, 感覺好Gay.

米缸兄多經驗

我嘅嗜好係電影觀賞

唔知點解，想睇阿平多過阿怡，即使阿怡好大波，但感覺上唔夠阿平果種強烈

好正常嘅, 純文字上大唔大波差別其實不大

阿怡只係好普通嘅啪啪啪, 大J連口爆顏射中出都冇, 頂多俾多個cosplay.
但阿平嗰種係不斷將自己道德底線下放, 乜鳩都玩齊.

賤平冇放下自己道德底線
係大J搞到賤平放低架咋

阿平真係好可憐，大J正仆街

本身就係想睇阿怡多d 但突然阿平果邊精彩左咁多 我都即刻想睇多d果邊
btw 因為阿平 呢幾日睇多左3p av

宜家4P 緊喇

阿平淫咁多，以文字描述黎計，絕對吸引好多

有無講過阿平既示意圖

大家比D提議

鄺潔楹
利穎兒
Ah Sa
Ah Gil

你又話定位係可愛既

利穎兒 都算叫有波
我本身係ff 鈴村嘅 不過twins都幾似
judy就好似太矮

咁一定係黑鮑, 俾人屌到黑晒

玩完

Hahaha

我要文 唔撚係要haha

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十八)

------------------------------------------

我真係估唔到打開眼罩之後會發現Jeffery呃我，又話只係得Anson同佢2個人，點會又多左一個Steven。

其實我係好想立即走，我冇想到Jeffery會咁樣。

但係果一刻唔知點解身體變得好怪，竟然同我既思想唔一致地比佢地再做落去。Anson不停用佢下身插我，速度越來越快。

「啊....」一D熱騰騰既液體噴到我腰上，我如觸電一般叫左出黎。我知道係Anson將佢精液射左出黎，本來我應該係要話佢地，但Anson抽離我小妹妹之後突然感覺到一陣空虛，令我好想再有野可以填滿我既小妹妹。

「咁燃...」意思模糊分唔到係邊個講野。

之後我諗得係Jeffery把聲:「咁燃仆街射污糟曬...點玩落去啊....」

再之後又有另外一把聲:「吊...用濕紙巾抹咪得囉！」

之後我感覺到有人用D又凍又濕嘅野在我身上腰間四處遊走：「呀.....好凍....」我感覺又凍又興奮。

一根異物放入我口中，果一刻我發展自己身體任何一處都變得好敏感。 不停將我口中既一條巨物把玩吸啜。

同時我既腳被拉開，另一支異物插進了我火燒一般既小妹妹。

不停進出既異物就有如一D消防喉一般為我降溫! 不停去抽插越來越順滑舒服，什至我感到下身真係好似被消防喉一般向我小妹妹噴水，水流到我大腿上再慢慢流到床上。

另一邊廂，在我口中被我把玩的一支大根，我迷糊間見到正是我我愛的人 – Jeffery

雖然佢呃我叫多一個人搞我，但我仍然盡我全力去服侍佢同佢既小弟弟。

「噢….啊…」 Jeffery在呻吟:「Alice,你今日特別唔同，含得好舒服啊……」

受到Jeffery既稱讚，令我不其言地開心，我更努力地為佢吹奏。

「唔…唔…」 下身的另一根巨物時深時淺地進出，令我心中很不是味兒的:「插大力D….啊…呀呀…快D啊….唔」 嘴巴離開左一陣Jeffery果條又大又硬既大根一會，Jeffery就捉實我個頭再將我壓到佢下身。

「嘩… 吊你老美，死仔Jeffery你條女真係好淫啊。」 Anson講完，就除去我手扣:「Alice我睇住你比人吊又硬番啦，你睇下!」

一邊含住Jeffery另一方面可能係飲左酒令我意識不清，我已經睇唔到Anson下面到底有幾硬，只係感到有人捉起我左手放到一支好硬而短小既物體上。

我猜上左手握住既應該係Anson既小弟弟，剛才插入我下身果條尺寸大約就係現在我手上依個size左右，大約係比箱頭筆大小小短小小吧…

我左手一邊前後搖動，而下身又被人用力地抽插搖動。嘴巴則因為下身被插牽動之下在吸啜Jeffery下體，由於我處於被動之下，有幾下用力一頂之下Jeffery頂到我喉嚨深處。

係連番抽插之下，我感到越來越興奮，什至頂到子官位置。

突然，抽插停止:「噢… 冇力，Alice你係上面啦。」

之後我就被扶起身，之後再被安排坐下「啊……..」 我右手輕輕拎住在身下果一條又硬又濕既肉棒放到我痕癢既小洞穴。

另外兩個人當然唔會放過我，佢地又再將自己既肉棒一同擺係我面前，要我用口去安慰佢地。

「啊…啊…..」 我一邊搖動自己身體去令小洞去吞噬身下既肉棒，同時左右手各握著一條肉棒，時而搖晃時而放到口中用舌頭去摩擦同吸啜。

「噢…唔….」 3把不同既男人呻吟聲回轉於房內。

「唔....唔....」Alice興奮地叫，似乎完全冇為意Anson同Steven都冇用套就直接插入。

最後果句係上次的，打錯了

等睇身敗名裂

好甜，但同時都好酸...

阿平篇真係好q正，睇完訓唔著，滿腦子都是平胸女玩騎乘，手握兩根畫面

二穴未姐

大j 條j 大又話大
anson得箱頭筆又嫌棄
賤平真係

賤J果條就最好啦

黑警會唔會AIDS?

大j, 賤j, 呀怡, 晉少, Bella ma
仲有看更ssss
mola mola

毛兔真係好開心

其實依個都係iTom既計劃黎

想睇生性病

雞蟲黑警嫌疑好大

阿平大埋肚

好甜但同時覺得好慘 今晚又開多套4p av黎睇下平衡下先
btw 生性病唔好睇 大肚過癮d

一人讓一步, 生個有性病嘅B

Bella 同埋 呀怡

又MOLA MOLA

Mola mola

molamolamola

等多半個鐘先

唉呀... 今日太忙，聽日出

生 愛滋·病港 個男主

響巴做乜幫人賣廣告

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十八)

------------------------------------------

睇住Alice冇因為由3P變4P而小9我，可能係因為春藥既關係又有可能係佢天生淫底吧。

睇住Anson個快槍手完事後Steven跟隨其後進入，原本被嚇到半軟既巨龍又再之充血，我就將佢塞入Alice個口。

Alice好乖完全冇反抗之餘仲比平時含得更舒服， 一邊欣賞Alice悉心打扮過而含住我條巨龍果個樣，佢雙眼化左眼影顯得好明亮動人，我想係因為再加上春藥效力影響之下，Alice依家特別透出一陣淫蕩同妖媚既氣息。

Alice雙唇緊緊的把我巨龍包含，配上Steven既撞擊，演化成一下一下富有力量同時又爽快既深喉式口交。

「嘩… 吊你老美，死仔Jeffery你條女真係好淫啊。」 Anson講完，就除去Alice個手扣:「Alice我睇住你比人吊又硬番啦，你睇下!」

Anson好似真係硬左，就捉住Alice隻左手放到佢短小精悍既小巨龍上。今次係我近距離地見到Anson自稱既鋼炮，如果要以物件做比喻，我同Steven就好似熱狗腸，Anson就係腊腸仲要係東莞果隻。

Alice似乎冇介意過條Anson條自大狂既燃有幾細小，仍然食得津津有味。可能佢鐘意食東莞腊腸吧。

Steven大約插左Alice 5分鐘左右，終於體力不支要換成女上男下，Steven訓到床上，Alice就主動地反向Steven坐到Steven身上瘋狂搖動那柔弱既身體。

「啊…啊…..」 Alice呻吟聲異常地大，完全地樂在於策騎之上。 另一邊左右手各握著我的巨龍同支東莞腊腸，左右開弓搖動 肉棒並梅花間竹的放到口中吸食。

「噢…」突然Anson雙手捉實Alice將東莞腊腸頂入Alice口中並快速抽動腰部:「呀…嘩….」

「唔….唔…唔….」 被快槍手Anson既東莞腊腸口爆既Alice左手以食指同姆指圍成小圈奪係Anson東莞腊腸之上用力地吸啜腊腸肉汁，同時右手握著我既巨龍上下套弄。

我同Steven對望，心中同時在恥笑Anson。

「嘩…. 吊……」 Anson射左兩次後，退到一旁。

我終於再可以獨享Alice既口，雖然口中充滿了Anson既精液，但我仍然不怕的將整支巨龍塞入Alice小咀去。雖然好污糟，但係咁既關頭真係唔理得咁多。

Alice仍然食得津津有味，但同時身體搖動已經變慢了。

「係唔係冇力啦?」 訓係床上享受梗既Steven問Alicez。

「唔…..」 放開我巨龍既Alice小幅度地上下搖擺身體答:「….唔…係啊…..」

「咁你跪低啦」 Steven要求Alice跪係床上。

Alice就如小狗般聽話地跪下雙手撐在床上將，再將屁股蹺起讓Steven從後插入。

「啊…啊…」Alice興奮而淫賤地叫，我又再將巨龍插到咀內。

Anson同時竟然好似又回左氣般走近Alice:「嘩…吊你老美啊，估唔到Alice個樣就純品但咁燃淫。」雙手握著一D野，之後伸到Alice兩個小小乳房之上。

Alice被觸及一刻立即大聲地叫:「嘩…….」

又震蛋 ？

點會咁易比你估到

唔通拎支真槍出黎lol

又唔洗咁激

仲諗住估警棍
但賤平點夾

求其巴打都好識玩

隊落其他洞？

伸到上小小的乳房
冇留心睇
扣你五十分

咁樣衣夾點睇？

延伸上去者
冇話夾到呀嘛

咁真係得警棍喎

聽日果篇去番大J度

MOLAMOLA

Molamolamola

molamola , 今晚又要硬住訓

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇(二十九)

------------------------------------------

阿怡仍沉醉於潮吹之中，我就將巨龍放到陰道口摩擦。

阿怡敏感非常，巨龍只係岩岩掂到佢小洞穴入口，佢又再發出誘惑人心既叫聲。「唔噢...要用套啊...衰人...」

我問阿怡：「係咪好想插入？」我想要再玩一下，唔咁快滿足佢嘅慾望。

阿怡輕咬手指，冇答我。

將巨龍拎開，再一頭靠近佢小淫穴，用舌頭打轉不停地刺激本來已經因高潮而充血既陰核。

陰核係我溫柔刺激下變得更為敏感!! 「唔…啊…啊…. 好痕啊！ 我要你下面啊...」佢越想要，我就越係要拖佢。

阿怡交叉雙腿夾住我頭，興奮地呻吟。

我轉一轉位置成69體位，阿怡好識咁一口含實既巨龍:「唔…唔…」一邊含一邊發出唔唔…既聲。

我亦繼續用吞頭舐阿怡果個濕透既妹妹。

兩人同時服侍及享受快感，視覺同感覺並存，真係好high。

「唔... 大舟...插我啊...」

阿怡再次要求，我就炸傻扮懵地插手指入去：「插左啦～」 手指再度屈起挑弄G點。

「啊！啊！呀⋯⋯」 阿怡被我撩動G點，再激起誘人嘅呻吟聲，完全陶醉於性興奮之內：「唔唔係手指...呀呀...」

「吓？唔用手指？咁用邊度呀？」我明知故問。

「啊....停呀...唔...」阿怡話口未完，小淫穴在此有如江河決堤般噴出大量愛液「咇...」

潮吹既水噴到大半張床。 而靠近佢小洞穴既臉亦被波及，噴到濕晒！

「嘩...阿怡係真係好多水！ 我比你搞到塊面都係水。」

阿怡非常尷尬地笑左一下：「衰人嚟㗎 ，都叫你唔好架。搞到人哋咁，你要負責啊。」

「下？」

阿怡冇理會我反應就幫我戴上套騎上來，慢慢將我既巨龍插入佢窄小而濕潤嘅淫穴。

「啊…啊….好大啊…..噢….. 」阿怡越來越興奮地搖擺!

白雪公主上衣仍舊被佢乳溝夾實，一雙大而柔軟嘅乳房及粉紅色乳頭係我眼前上下跳動，我一口咬下去大力吸扯。

「啊….啊…..啊……」 阿怡同我已經完全地沉醉對方之中。

「大舟…..啊….我愛你….」 「我都愛你…啊….」 快慰後我地兩人擁抱一起訓係床上休息。

之後我同阿怡再搞左次就一齊離開了。

返到車場，我地依依不捨地分開...要各自返黎扮返人地老公老婆...

返到家中，Alice已經訓左！

我打開whatsapp同阿怡講：「I miss u」

阿怡好快回我：「我都係...好掛住你！ 」

收到佢既回覆心中一陣甜！ 我決定約佢聽日星期日就出街。

想啊到阿怡好快咁應承左我。

之後我就懷住愉快心情諗住阿怡走入房上床！ 但見到Alice係床上，又會有少少心痛自己對唔住Alice...

4p 左幾多Q之後番屋企訓呢
between 賤平樂意無套
J仲用緊套
賤平又贏一仗

阿平竟然有返到屋企

大J篇時間係星期六晚上（果時阿平同賤J見左Anson一面就返左屋企）

係咼
禮拜六只係比 賤J 拮左Q
再同 anson 食飯咋咼

阿平線同大J線出文量係2:1, 大J成日都要食人二手時間

每人每日一篇可以解決此問題

阿平幾次二穴

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十九)

------------------------------------------

「嘩…….」 有人用冰放去我兩粒乳頭之上:「好凍啊….」

「嘿嘿….High唔high呢?」 係Anson將冰放上去。

受到冰凍侵襲，我感到自己兩粒乳頭變到好硬，乳頭同時對外界刺激變得更加敏銳! 「啊….啊… 」

之後Anson就用力吸唆我兩粒堅硬如鐵既乳頭。

「吊你~~ 睇下你粒Lin既燃硬~」 Anson邊錫我乳頭一邊講D下流既野。

同時間我下面感覺越來越爽快興奮，一個充滿力量身體正軀動著一條肉棒不停瘋狂地抽插我。 下半身傳來陣陣刺激而火熱感，依種感覺慢慢傳到我身體每個部份。

面前係Jeffery! 我正兩面同時受到Anson同Steven夾攻，但我不可以忘記眼前我最愛既男人。

我將Anson手上一粒冰塊奪去開到口中，再連同冰塊一起將Jeffery既肉棒放到口中。

「噢….呀……」 Jeffery興奮地啦叫著:「Alice…用冰含燃真係好high!!! 」

得到Jeffery欣賞，我就更加落力地為Jeffery吹奏佢既大肉棒:「…唔…唔…. 你鐘意就得啦…. 唔….呀…. BB 你今日好似特別硬…啊啊….」

「啪啪啪啪…」 係我同Jeffery講梗野時Steven就好大力咁插入黎，我神識開始慢慢清醒一點，知道係Steven正係我後入用力插我。

「嘩…..Alice……..」 Steven好似有心唔比我出聲咁，起勢用力插我。

「啊…啊…」 真係太舒服，令到我不禁又失控地呻吟。 面眼前既Jeffery就不滿我只固自己享受著，將佢既肉棒硬塞到我咀巴去。 「唔…唔……..」

同時Anson一邊用右手快速地用手指彈弄我敏感既乳頭，同時又捉起我左手放到佢既小弟弟既，要我用為佢手淫。

我閉起雙眼享受住3人為帶黎既快感，咀巴，下半身及手同時要應付3支肉棒，雖然好忙但卻令我好興奮! 係前所未有既快感。

身體越來越熱，我小洞穴裹更係Steven抽插之下噴出水黎:「啊…啊….唔………….唔好啊….. 我噴水啊….」

但佢地冇停止既意慾，Steven抽插反而更加快，仲用手不停去磨我陰核。

Steven:「哈…. 估唔到Alice你咁好玩，嘩… 我都係第一次見到女人潮吹…. 仲以為AV係假架!」

「哈….哈….」 Jeffery 同Anson一齊笑。

我感到自己好下流，真係好似拍梗AV咁。 但我發現自己好享受被幾個男人同時搞自己，我開始叫自己去接受依種經驗。

「啊……….嘩…」 Anson係我左面突然叫，之前一D熱騰騰既精液射到我左邊臉上。

「嘩…. 」我被嚇了一跳。

「幫我啜乾淨佢!」 Anson叫我用口幫佢清潔下身，我冇細想就吐出Jeffery既肉棒，之後將Anson半軟既下體放到口中。

「啊…啊…..」 同時Steven仍都快要地達高潮，我感覺佢身體微微的抖動。

「呃… 我要射啦……………」 說時遲，Steven快速地抽離我小既下體，走到我身邊用手搖曳自己既肉棒。 同時我就一口吞噬Steven果支肉棒。

Steven高呼「啊…」 一堆暖流射到我口中。

「嗄…嗄………」 剛放開口想吐出Steven精液之際，Jeffery拉我訓到床上。

「好~ 終於到我入啦。」Jeffery提起我雙腳。 一下就將佢既巨龍插到去陰道盡頭去。

「啊….Jeffery我要黎啦…..啊….」子官一下一下收縮，興奮感覺慢慢散發到全身上下。 「啊~ 好啊….大力D….插入D,,,,,比我啊…...我要啊!!!! 」

「嘩…..吊你…. Alice真係淫…. 係唔係要high D啊???」 Anson又再講起下流既說話!

「唔…啊….. 係啊… 我要high D啊…. 比我。」 被搞到全身都進入忘我境界，我腦海中只係想住性愛，我用力撐腰坐起身，再一口吸啜Anson既小小肉腸。

同時Jeffery亦高速地抽插我:「唔…唔….」

「嗚…..射啦………..」Jeffery直接地係我體內射了。 Jeffery慢慢插出佢肉棒後，我感到有濃濃既液體係我髒內慢慢流出。

我冇理會佢射入去，因為我臉前既Anson正雙手按實我個頭，用力力擺動佢條腰係我口中出入。

今次仆街了，阿平因此有左

恭喜大J

Anson哥咁快4次

呀平真係好撚狗

阿平真係賤過狗，不好淫我鐘意，阿平篇係最正架，成日臨訓都係咁諗4p畫面，嗚呀

小計
Anson 4Q
Steven 2Q
賤J 1Q
賤平 1潮吹

唔知有冇錯

作者應該作作下無數

原來steven已經2次

一次過顏射口爆中出冰(冇火), J多好辦事

復活節去旅行放假放到而家
而家一口氣睇好撚爽
睇到扯哂

阿平已經返唔到轉頭了
大J你睇下你幾失敗
你就S1濃厚性交，你老婆已經東熱左啦

等文時翻睇多次
包膠如下

禮拜六總結
賤J 1Q(中出) [Jeffery (二十五)]
大J 2Q [羅大舟篇 (二十六), 羅大舟篇(二十九)]
阿怡 3潮吹 [羅大舟篇 (二十六), 羅大舟篇 (二十八), 羅大舟篇(二十九)]

禮拜日暫計
Anson 3Q [Jeffery篇 (二十七), Jeffery篇 (二十八), Alice篇 (二十九)]
Steven 1Q [Alice篇 (二十九)]
賤J 1Q(中出) [Alice篇 (二十九)]
賤平 1潮吹 [Alice篇 (二十九)]

如果冇數錯既話

要做埋個table

唔睇番都唔記得阿怡禮拜六已經潮吹左3次

成個計分板咁

總結
賤J賤啲定係賤平賤啲

Molamola十點都黎啦

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十九)

------------------------------------------

我將精液通通射進Alice小穴中。

「喂… 吊你! 又話唔可以中出既?」 Anson正捉實Alice個頭起勢咁搖。

「哈…. 係啊! 忍唔住射左入去，真係sorry啊… 不過Alice因為我一直有食藥所以之前都係中出開，習慣左唔記得拎出黎。」 我估到Anson條仆街都想中出Alice

「嘩…我吊你。」Anson放開左Alice個頭之後一野就插左入去Alice果個已經被我精液填滿既小穴。「又唔燃早講，比我射先。」

Alice一比Anson插入就係咁叫:「嘩…唔好啊……. 你要用套啊……」

但Alice又點可以抗拒到Anson? 再加上Steven都走左黎幫手。

Steven捉住Alice雙手後就同Alice講:「乖乖地比我地中出啦，你又有食藥。 反正我地3個都已經插過入去，都冇所謂啦係咪? 唔用套大家都刺激D啦。」

我相信同一返說話如果係由Anson依個老粗講會好難令Alice就犯，但出自Steven把口就好似順耳好多。

Alice望住我，似就等我法落。

「係啦Alice，比佢地中出都冇壞，反正我地都冇病，你又食左藥唔會出事。 咪比個機會大家囉，我地又興奮你又high D 冇謂掃大家興啦。」 我故意用群眾壓力去令Alice就犯。

果然，Alice冇再出口同反抗，反而慢慢再次投入返依場性愛之中。「唔….唔….」

Steven仍果然係運動健將，好識把握機會，見到Alice心態轉回軟化就立即將佢條再次硬化既燃放入Alice個口。

睇住Alice一邊比Anson用力吊，另一邊又幫Steven含，身體扭曲著被搖晃，一下又一下被插入，引起了我無限既野性。

走到Alice身邊出手胡亂地撫摸佢既身體，Alice同時亦用手去觸摸我既巨龍。

「啊….哇……呀!!!」 Anson又再次射了，今次射左入去Alice體內。「…0胡…. 正啊…. 中出high 唔high啊?」 Anson問一個正在口交既人，叫人點答? 更何況佢咁快又射，Alice點會high?

「好到我~」 Steven高興到補位插入。

「啊…唔唔呀….」明顯地Alice被Steven插到好爽!

我亦補上左Steven位置，插入Alice口中。

我同Steven連續抽插左好好耐，終於係同一時間:「嗚…..」 我地一齊射出。

之後，我地4個人仲係床上玩左好幾個鐘頭! Alice被射到滿身係精液，大家都好盡興而離開。

好正

賤j Steven 互射
聽日又要更新番個出野表
between,未開菊花

要浣腸先

將條撚浸泡喺第二(三)個男人嘅精液入面, 真係好嘔心

又興奮又high D 冇謂掃大家興啦

禮拜六總結
賤J 1Q(1Q中出) [Jeffery (二十五)]
大J 2Q [羅大舟篇 (二十六), 羅大舟篇(二十九)]
阿怡 3潮吹 [羅大舟篇 (二十六), 羅大舟篇 (二十八), 羅大舟篇(二十九)]

禮拜日暫計 [更新於 - Jeffery篇 (二十九)]
Anson 4Q (1Q中出) [Jeffery篇 (二十七), Jeffery篇 (二十八), Alice篇 (二十九),Jeffery篇 (二十九)]
Steven 2Q (1Q中出) [Alice篇 (二十九),Jeffery篇 (二十九)]
賤J 2Q(1Q中出) [Alice篇 (二十九),Jeffery篇 (二十九)]
賤平 1潮吹 [Alice篇 (二十九)]

如果冇數錯既話

精液便所肉便器

想睇剃毛play啊

黑警雖然又快又細兜但有4Q

好多白色汁

「…唔…唔…. 你鐘意就得啦…. 唔….呀…. BB 你今日好似特別硬…啊啊….」

真係好撚憎alice

依啲女只供食用

不斷將自己既不忠合理法

等緊睇佢用咩合理原因去 4P 架

兩個都仆街架啦
但大J 會內疚 , 賤平就搵藉口合理化

阿平話佢冇證據, 不過知道大J一定有玩4P, 所以佢4P合理

大J, Ben, 看更x2

賤平菊花保得住
但我地就MOLA MOLA

臭g

Sorry
今日真係好忙。冇文

多謝巴打統計

如果阿平玩到有性病或者大肚或者閃卡流出都係最衰大J去玩女人

出文喇響巴

咁有一點都要公道d
阿平係知道大舟有偷食嘅
雖然大舟仲當阿平係老婆，但佢唔知自己頂帽仲高過大帽山喎

大舟都係仆街仔黎架啦，但好歹都對老婆仲有少少心，唔知佢知道左真相之後會點

淫人妻子笑呵呵 妻子被淫又如何(雖然呢阿平就係自願送上門嘅

星期五有冇文

免費雞

MOLA MOLA
雲爺爺都有落台既一刻
依度仲未有文呀
MOLA MOLA

今日係唔係都係冇文？

sad Friday

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (三十)

------------------------------------------

「尋晚成晚都冇點訓到，就係諗住你啊….」阿怡對我講。

「我都係! 所以咪約你出黎囉」 尋晚雖然訓係Alice身邊，但心就係諗住阿怡。

如果可以既話，真係好想同阿怡永遠一齊。 佢既美貌、身材、性格冇一樣野係唔好，令我唔可以唔諗住佢。

「哈~ 咁乖!? 又呃諗Alice同我出黎。」 阿怡清楚知道我係呃住Alice出黎。

「唔… 」 佢講起Alice又會令我有少少對唔住佢，不過我控制唔到自己對阿怡既慾念。「咁我鐘意你多D嘛。」

「哼~~~ 你係咁講姐，都唔知真唔真!!!」 阿怡做出一個嬲嬲樣，真係好可愛。

今日同佢兩個人冇去搞野，只係平平淡淡咁去睇戲同食左個afternoon tea，平靜既感覺令我同阿怡都覺得好開心。

「如果可以日日都咁平靜同你一齊就好啦，好舒服!」 估唔到阿怡都有同樣諗法。

同阿怡一齊時間過得好快，已經係夜晚，我同佢返左屋企後前後腳返屋企，因為Alice話佢今日出街，我怕會係lift度見到佢，所以冇同阿怡一齊上去。

係停車場，同阿怡依依不捨咁道別… 突然間好唔想同佢分開…可惜，我地既關係都係唔能夠公開的，我地唔可以光明正大咁一齊，只可以偷偷摸摸….

「我地聽日再見啦…. 啜…」 阿怡吻左我一啖就走左，我目送佢入lift後就係車上whtatspp Alice, 睇下佢去到邊。

不過佢冇回應，多係車上留左幾分鐘後，我就上去。

正當我入lift前，收到幾下whatsapp收到msg既聲音! 唔通係Alice???

我拎出電話，whatsapp仍然在收到msg! 大約收到5-6個左右。 打開一睇，竟然係仆街Jeffery send野比我!?

我覺得奇怪，但都選擇開黎睇下。 係幾個video

Download期間，lift門打開幾條片都係download中，未睇到係咩內容。 但仍大約可以睇到似係一件肉色既物體。

Lift門關上前，Jeffery仲send左句野黎:﹝慢慢欣賞~﹞ 我心目一震。 做咩事條PK會咁講? 又會send片比我??? 片段未能download，因為仲係lift內。

終於去到自己屋企樓層lift口大堂，我行出大堂外，whatsapp終於可以正常download片段。

我打開後所見，係一男一女上床片段! 做咩事佢會send比我? 我留心睇。 片段似係家中偷拍，有點不太清晰。 但我定脈細看仍是能看出….

WTF!!!! 係Alice…. 我唔敢相信自己….. 片段係Alice正同一個男人係床上搞野，Alice仲要係自願…. 一個淘醉既樣….

我當堂心頭一震….雙腳冇力跌倒地上….

第二段片，仍然係同一場景，Alice穿上性感既衫，同梗同一個男人做愛….青情更加清楚，我冇睇錯係Alice…….

之後，第三段片…. 我已經唔想再睇…. 心裡好唔想再睇….睇自己老婆同人搞野，但…. 手指自動地按下play制…. 更令我不可接受既情節….

Alice穿上吊帶絲襪，同兩個男人係一間酒店房內做愛………. Alice樣子非常咁享受………. 鏡頭外走入一人，又係前兩段片果個人，我認得身型。 Alice一邊被人插入另一邊一臉興奮地含啜兩條燃…….

係….4P….. 3個男人….1個女人…果個女人係我老婆…. 4P片清晰度好高…. 我已經冇可能唔去相信我老婆同人搞野…. 比帽我….

我呆呆的坐係大堂痛哭:「呀………………………」 好想流眼淚，卻唔知點解流唔到….. 心好痛好似空洞一般………..

「卡」 Lift門打開了。 「哈….衰人…」係Alice把聲….

佢見到我，呆左。 身後係Jeffery….

見到佢兩個，我已經唔可能唔張佢兩個有染既野連在一起。

「我吊你老母!!」 一切痛苦變成左怒火，我衝向Jeffery! 一拳轟出!

「吼! Jeffery一手將Alice拉後退入Lift內，再一腳踢向半身已經跳入Lift既我轟出Lift外。

被打倒撞向大堂牆壁上後腦重重的撞擊了一下，頭暈眩了一下，但我仍然飛撲上前，打算打Jeffery! 不… 我係想殺左佢。

可惜，我再被佢出腳，撐到飛撞到大堂牆壁。

「你老尾… 想打我? 仆街啦!」 Jeffery 想走出黎追擊我。

「喂….」 我眼前既慢慢轉黑…. 聽到係Alice講野:「唔好打佢啦…. 你傻左咩… 我都話同你一齊啦…..」 聽到Alice咁講，傷心慾絕….

意識慢慢失去，最後聽到Lift門關上既聲，代表Alice離我而去了……. 識識慢慢迷糊，我感覺被打飛到牆壁既我慢慢倒地，頸背感到一陣涼….

----------------------------------

唔知幾時，我慢慢再有返意識!!! 「咇….咇….」 好似係一D電子儀器既聲音。

「嗚…..嗚…..大舟….對唔住啊… 你唔好怪我啦…. 係我錯….嗚…..」 係Alice…. 係Alice喊梗….

突然我記得，Alice好似係Lift度話佢要同Jeffery一齊…. 但佢依家喊，佢想返黎我身邊啊……. 我立即同佢講::「老….老婆…. 唔係你唔岩…. 我都有錯…」

果一刻… 我好怕失去Alice…. 可能係因為佢抱住我喊，可能係我唔想失去佢…. 我都唔知道原因。

真係痴撚線

痴線 知道哂都要咁

勁癡線 我仲以為比人騎劫咗

大J真係唔死都冇用

唔係掛，咁忍得

？？？

Sad到，頂帽大到咁到要留住賤平，一臉陶醉呀

我 正式宣佈
羅大舟改名做羅大帽

嘩 接受唔到

暴走

屌你咩大舟

點解依段咁似響呀儀果陣出現過既

護眼

劇情暴走

男人做到咁真係好撚廢

大J好撚慘喎，會唔會係發夢呢？唔通又比鬼上身？

大舟你身邊重有阿Ben

係咪賤平知道賤J只係當自己肉便器 先知驚走翻黎搵大J咋

廢j

好撚垃圾

依家搞到咁，都幾難收科，嚴重傷人，冇得私了，一定要攤晒所有野黎講，賤J、阿平隨時一身蟻，Belle乘機搭上晉少......有趣

重點係賤平果句話會同賤J一齊
有咩原因令賤J主動要求同賤平一齊
賤平不嬲都係想同賤J一齊 而家佢講到係賤J追佢咁

另外其實賤J點解要sd片
如果當賤平係肉便器 根本唔洗sd片
就咁睇個時間上sd片果陣賤平肯定係隔離
有可能賤平知情 諗住同綠帽J離婚

最後9估
賤J send片就係為左令賤平離婚
而段片淨係出賤平個樣 所以三個男人基本上流出都唔驚
話同賤平一齊只係9up
最後段片仲要被黑警網上流出
賤平身敗名裂要搵番綠帽J埋單

Jeffery就一定唔會諗住埋阿平單，搞咁多嘢都純粹要阿平同大J離婚，送頂大綠帽俾大J，純粹係用核彈炸到大J永不超生，完成呢個心願就可以即飛阿平

大J訓左幾耐先
同埋真係好似呀儀外傳
呀儀，I am coming I am coming

賤平898

諗諗下
唔知大J訓左幾耐
又唔知係未賤平有左再比賤J飛左
咁咪同番大J一齊囉
賤平都唔想架嘛

on9大J戴咁撚大頂帽都原諒條臭雞,我決定棄故 bye

真係一齊翻既棄故

岩呀

睇落去咪知～
相信係大家都想要嘅大團圓結局

Alice呢隻臭雞唔值得有好結果，佢只可以淪為性奴，我要大J同Ben修成正果

mola mola
冇故喇

between, 響巴仲差我地呀怡外傳

支持響巴 我信呢個plot twist有有原因既

緊火 幾時出

In 響巴 we trust
前題係有文

好想睇佢做性奴

大家一齊同阿儀團圓

會唔會係阿平以為賤J打大J係因為愛我想同佢一齊？

btw文章又真係無出d男人樣，只係話認得身形

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇(三十)

------------------------------------------

已經唔記得同佢地3個做左幾多次，只係記得我慢慢有種後悔既感覺。

同3個男人玩...... 到我意識到後悔時已經冇得停，我地做左好幾次。 我唯一可以做係叫自己盡量接受同享受...

最後我做到意識開始失去，斷左片一樣，只係感到不停被插入。

再有返知覺意識後只剩下Jeffery同我。

「唔...」我唔知同佢講咩好...望住自己滿身精液，當中來自唔同既人，感覺好嘔心。

著好衫既Jeffery係梳化上玩梗電話，望左我一眼：「去沖涼先啦！」

滿身污穢之物陣陣腥臭傳入鼻孔，我走左入浴室沖涼。

我覺得自己好嘔心好肉酸...唔明自己做咩事連4P都接受到...

用大量既沐浴液都好似沖唔清身上既污穢...邊沖著我邊喊起來...我好怕，怕Jeffery唔理我...特別係佢岩岩對我咁冷淡...

沖左好耐，我稍為覺得自己已經將身上嘅污物沖去，走出房兩眼通紅的行到Jeffrey身邊。

「Jeffery....」我挨係佢身抱住佢：「我咩都比晒你...」

「放心！ 我知道！ 你就同我一齊啦！」Jeffery深情咁對我說。

聽到後我好感動：「好開心...Jeffery.... 我哋可唔可以以後淨係正常咁樣做愛，我唔想再比其他男人掂...」

「Alice...我地結婚啦！ 你同條死窮L離婚，以後同我一齊！」

「...」原本我只係想同Jeffrey兩個人都好開心，只要係我同佢其實我唔介意佢同Belle結婚，冇諗過佢竟然會提出同我一齊叫我離婚。

健朗報答佢就再問我：「Alice我同你相識多年，希望你最後會選擇我。我想同你一齊係認真嘅，你同佢離婚好唔好？我哋而家即刻返屋企拎齊嘢就走啦。」

冇諗過Jeffery會咁！ 聽到真係好開心，但係我仍然有疑問。

「你唔係話屋企人好想你同Belle結婚咩? 佢地會接受我...我依知已婚既人？」

「我唔理佢哋啦，因為我真係好鍾意你。你為我付出咁多，我覺得自己好對你唔住，負左你好多。所以我好想負責任，我哋結婚啦！」

聽到呢度，我開心到落淚，就算全世界話我係壞女人都好，我決定唔理其他人睇法！

我默默地點頭， Jeffrey見到同我深情咁擁抱：「事不宜遲，我哋而家就返屋企去拎行李，你嚟我屋企住啦。」

「唔！」我已經唔想再同大舟一齊。

——————

懷着愉快心情返屋企，我知道大舟今日加班，唔會咁早返屋企，我可以趁佢未返嚟拎走所需嘅物件就離開。

「你唔洗同佢道別？」Jeffery問。

唔同佢道別，對大家都好。「唔洗啦！」我望向Jeffery笑住答。

返到屋院，我仍然拖住Jeffery，因為我已經決定離開依度，我唔需要再顧慮任何野。

Jeffery再問：「真係唔需要先同佢講？ 或者係咪應該三口六面講清楚？」

「唔洗！ 佢你好想見佢咩？」

「哦....冇」Jeffery淡淡的回應。

「唔會見到佢，佢Whatsapp話今日加班，依排都係夜返，佢冇機會再見我。」其實我亦唔想見佢，因為我唔想佢阻止我。

管理員見到我拖住Jeffery投以奇怪目光，但我不放在心。肯定因為覺得怪，我唔係拖住大舟。

以決定好既我冇理會管理員既目光，只差少少就到屋企：「返到去拎走passport 執D衫同幾個名牌手袋...」我邊諗有咩要拎走邊自己同自己講野。

Jeffery係大堂拎出電話，話要send d野比人。

不久lift到我地就入lift，但想不到出Lift會目到大舟...... 一切太巧合！ 但更令我覺得可怕係佢竟跑過黎要打Jeffery

大舟個樣好可怕！ 「我吊你老母!!」 佢粗出一向就向Jeffery揮拳。

Jeffery保護住我，將我推入lift中再出腳打走大舟。 情況好混亂，只見大舟撞到牆上發出巨響！

「喂….唔好打佢啦…. 你傻左咩… 我都話同你一齊啦…..」 Lift門關上：「你有冇受傷唔?」 我擔心Jeffery安危。

「冇事！哈！佢都幾燃廢。咁易比我打倒...哈哈哈...」Jeffery笑得好開心！

「唉！ 你仲笑！ 人地擔心你啊！ 有cctv影到你打人。」

「哈哈！ cctv影住佢出手先，我只係自衛，點會有事！」Jeffery 仍然好高興地笑著。

出到lift大堂保安就上前問我地咩事。

「有個人想打我地啊，我地自衛！」Jeffery 得意洋洋地對保安講。

保安員問：「兩位有冇事？ 需唔需要報警？」 同時另外有幾個保安都趕到現場支援。

「哈.... 唔洗，我冇事！」

「真係唔需要報警？」新入黎既保安再三確認。

「係。 唔洗！」 Jeffery拖住我走。

似乎保安亦唔想搞大件事，走出門口前，我見保安入Lift，應該係上樓睇大舟情況。

我就同Jeffery走了。

上到，我覺得冇d怪：「點解大舟佢會突然打我地？」 雖然佢見到我同Jeffery一齊出lift，但都未至於要打我地！

「哈...條友傻左！」Jeffery 神情好似有少少古怪。

「你有d古怪！」見到Jeffery佢自從見到大舟後就笑得好怪，女人直覺話比我知Jeffery知道D野。

「...冇」Jeffery仲你偷偷地笑。

「你唔好呃我，你有d野」

Jeffery唔耐煩地講：「都話冇！」

見佢Jeffery咁我好傷心：「你岩岩先話愛我，你轉個頭就鬧我...」

「唉！ 你好煩」 佢不悅地說！ 將車停係路旁。

「你話我！？」

「吊！ 你好煩！ 本來想玩多陣，你老尾！吊！唔燃怕同你講。 我將我地搞野既片比左你條廢柴老公講！哈哈.... 」

「what?」我內心被jeffery所講既野嚇到！「你講咩話？ 你偷拍左我同你搞野？」

「哈哈！ 吊你！ 你冇病下？ 我玩下你就咁認真？ 哈.....」

「你講咩啊？你玩我？」我心碎了，被Jeffery 完全震碎...

「係！ 我為左報仇！報你當日拒絕我既仇！ 我好燃憎條窮燃。」

聽到依度，我終於知道自己有幾蠢...「你好野！」我一巴掌打向賤人Jeffery度。

Jeffery 一手擋下，再順勢出手打我一巴：「賤人！ 打我？ 你老尾結左婚仲咁天真以為我會同你結婚下？ 」

我真係好傻好天真...「你呃我？你個仆街！ 我咩都比晒你，連老公都放棄左，你先話玩夠？」我雙手瘋狂亂打亂抓，襲向眼前依個賤人。

佢大叫一聲：「吊你！」之後我身體多處就連幾拳一陣暈眩。「你落車！」Jeffery 就將我推下車。

才跌出車不久，Jeffery 開將車開走絕塵而去...剩下我一人跪地痛哭...我變得一無所有了...

大舟知道我所有野，一定唔可能原諒我。 Jeffery更加冇可能同我一齊。 我知道自己好傻！好錯！

就係我痛哭其間，收到電話：「依度係醫院打黎...」係醫院打黎，話大舟受傷入院叫我立即去醫院。

我冇諗大舟仲想唔想見我，我只係想同佢道歉。之後就會離開佢！ 永遠咁離開佢。

但我冇諗到，上天連道歉既機會都冇比我... 趕到去醫院大舟已經離開左人世。 我跑到佢冰凍既身軀旁抱住佢喊...

「嗚…..嗚…..大舟….對唔住啊… 你唔好怪我啦…. 係我錯….嗚…..」 我後悔自己做既一切，我一直不停抱怨不停去追求更多... 但原來自己一直都冇珍惜自己所擁有既野，到失去先識後悔...

下？死左？

今次大J真係可以同阿儀團聚啦

追咗咁耐....但無諗過個結局咁求其...
呀怡呢

又變返鬼故

做鬼報仇 搞9賤J
平時就上毒撚身同阿怡一齊

死咗啦 你開心啦

咁條賤J係咪誤殺罪成要入去俾人插屎眼

真係幾開心

響巴都冇話係結局

但大舟咁就死咗接受唔到 ...sorry

純粹一個有老婆出去玩女人，仲要食人老婆嘅男人，死不足惜

而且佢死咗Jeffery就可以順理成章入冊，Belle belle可以食埋佢間公司，何樂而不為

唔係玩到認錯屍咁繽紛呀哇？

我都係咁諗
Alice , 復仇心起 , 成份口供落到對佢不利

鄧阿怡慘

阿平如果諗到有唔妥，大J死嗰晚去驗身，應該鋤得入迷姦

拭目以待，賤J跌番梘

咁撚繽紛
賤J有cctv影住是咪會判誤殺
但佢有錢加有黑警照住

恭喜大J同阿儀團團圓圓
如果阿平再被流出就perfect池啦

全員冚家鏟

呢個係咪開始ending嘅節奏黎?

暗黑ending

多謝響巴咁繽紛
係星期一扮工嘅動力

繽紛 點解？

本來硬緊，等緊阿平再講4P情況感受，跟住點知....
我真係接受唔到大J死左

賤平邊有咁既腦

between, 唔知呀怡定係 呀BEN 傷心D 呢

D人話波大冇腦, 阿平應該頭腦好好

但D人冇話過波平竟有腦架咼

Between, 字裡行間 又多左新黎既保安

咁多個保安，到底邊個係作者？

繽紛就係繽紛

可能係mandy

一拳就會死咗？

一拳超人

重睇
Jeffery出腳的
兩腳

係咪撞埋牆，咁啱有口釘，插到個腦所以死鬼左

呀怡同iTom 搬左走 冇人租就話者

屌你有無咁易死
同呀怡一齊咪算，做乜鳩

說好的大團圓應該唔係咁

大家一齊生性病冚家鏟

Belle>>賤J>>阿平>>大J>>阿怡

係下面大團圓

呀怡好慘

傻豬黎既
呀儀做左鄭正華呀女喇

咁大J會唔會做左呀平同賤J個仔? 話晒岩岩比人狂中出

係都 Ben & Sindy 先喇
同呀Ben 有情人終成眷屬

不知所謂個結局

會唔會係阿平4p有左 搵左鄭正華埋單 結果有左阿儀轉世呀

玩到咁大

求賤平同鄭正華關係圖

同埋同一時間呀儀二世都應該出左世

其實應該未完 但真心好佩服樓主

咁撚峰迴路轉？？！！

哇屌好睇啊

大J應該會猛過阿儀

做男鬼周圍屌閪好過啦
咁鐘意新鮮感呀啦

鬼作 魂

好想睇大舟做鬼然後瘋狂吉賤J屎忽

文仔係咪又要出埸超渡大J?

大J有冇廢成咁 比人踢兩腳香埋:
佢死左呀Ben會好傷心

可能阿ben知道左大J死左，然後同左阿平結婚，最後生左大J出黎

文仔又係時候出黎招魂啦

阿ben跟住殉情，大J終於知道阿ben嘅心意，從此專心弄菊

勁過聊齋

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (三十)

------------------------------------------

﹝3個鏡頭都OK!﹞Anson係whatsapp通知我，以佢當差既專業set幾個鏡頭係酒店房絕對係易事。 我有信心一定拍得比我自己係屋企安裝既手機偷拍畫面所拍出既質數及角度會梗好。

難得Anson同Steven都同意玩4P同拍片。

我一直就係要報仇!! 當日Alice唔要我，我放係心入面好多年，一直放唔低。 之後我就一直去玩女去麻醉自己! 當然，我唔係唔enjoy去玩女。 重點係我溝唔到Alice，係初戀啊~

我就係要令Alice後悔當日冇同我一齊。 同時，佢老公-果條死窮L，係我最憎既人。

搶我初戀!!! 最好既報仇方法就係溝左佢老婆再呃佢上床，之後比佢知道自己老婆比帽佢。

哈… 真係冇諗到之後會有機會搞4P! 本來自己一直諗既3P係1王2后，自己一條友搞Alice同Belle。 但估唔到Alice既誤會反而令件事發展更有震撼力。

一想到Alice條窮L老公知道自己老婆比帽自己戴，真係好興奮! 我諗點先可以親眼見到佢知道自己老婆係個淫婦依個真相時震驚既樣。

Anson處理好片send比我同Steven睇時，Alice就起身。「唔...」Alice好似想講野。

我望佢一眼：「去沖涼先啦！」我想快D睇下D片，edit一下就send比窮L。

Alice沖涼期間我就睇晒D片，D片真係好長好大，Anson都分左幾part sd黎。 我就將當中影唔到我地3個樣既片cut出黎save係電話。

睇返D片真係好令人回味，雖然Alice冇波玩，但其他方便都表現得好好。 佢食左藥後，果種對性既渴求真係令人難以忘記!

好可惜~再淫賤既女都有吊厭既一日! 我唔會為左一個女人而停低。

我決定快手解決左佢。

我深情地咁對Alice講:「放心！ 我知道！ 你就同我一齊啦！」

Alice感動到眼都紅起：「好開心...Jeffery.... 我哋可唔可以以後淨係正常咁樣做愛，我唔想再比其他男人掂...」

「Alice...我地結婚啦！ 你同條死窮L離婚，以後同我一齊！」

「...」Alice已經喊左出黎。

睇佢Alice仲可以好似中學生咁天真，真係笑左出黎。

車佢返屋企，我係好期望可以見到佢老公。 「真係唔需要先同佢講？ 或者係咪應該三口六面講清楚？」

可惜Alice佢講話窮L唔會係度，我真係好失望…唯有照做戲呃左Alice走人先啦，反正我冇lost!

一心打算等Alice走左佬過幾日先暗地send片比窮L，但真係皇天不負有心人!! 我竟然係CCTV中見到窮L!!!! 正好我打開左whatsapp就將D片send比佢!

哈….. send完我就急不及待想同Alice上去睇戲。

一上到去差唔多既樓層，我刻意大聲講野引起窮L注意，同時已經集中心神去防止窮L發難。

一如所料，窮L一見到我就衝過黎我度。

一個尋常冇學格鬥既人打交都只會出死力，完全冇殺傷力可言。 加上窮L精神大受打擊之下，出招只會更雜亂冇章。

本人是受過嚴格的中國武術訓練既人，要同時間對付幾個大漢只係簡單之事，更何況只是一個失去冷靜的窮L!?

窮L受我兩腳後撞到牆壁，暈倒! 竟然如果不堪一擊…

我被Alice拉到lift中，我亦無意再追擊下去。 係cctv拍攝之下，我只係自衛還手，就算被告傷人都唔會太打問題!

更何況，窮L受到最大既打擊唔係肉體之上! 哈…..

之後我已經唔需要再演下去，就同Alice係車上攤牌!

Alice離開，冇令我有任何可惜之感，我又可以四圍溝女啦。 唔需要就住就住。

但岩岩既一場4P，真係令我好累，就先返屋企休息下。

一訓就訓到第二日早上，一輪拍門聲響起!!! 令我不能再訓。

我慢慢的去開門，門外有3個穿黑西裝既人對我講:「我地係警察，我地懷疑你同一宗案件有關，請你根我地返去接受調查!」

我冷冷一笑，估唔到D差佬做野咁快。 「好~ 」 我跟佢地走左。

本人是受過嚴格的中國武術訓練既人，要同時間對付幾個大漢只係簡單之事

門外有3個穿黑西裝既人對我講:「我地係警察，我地懷疑你同一宗案件有關，請你根我地返去接受調查!」

呢度唔知點解諗起mib

幫cctvb sell新劇

認識響巴未完架麻？

我都想quote 依句出黎
聽日到大J 喇

做鬼都要屌阿怡

其實未必係 大J 事
而係Bella Ma 有密碼果壇野

molamola, Jeffery bb

Jeffery 可能衰係Belle手上

西裝友唔似重案

商業罪案調查科

好撚chur
大J一集就死左

最慘係阿怡

我仲未接受到 岩岩先同阿怡sweet sweet完

正如大J都接受唔到自己呢頭笠完iTom綠帽，轉頭俾3個男人一齊笠自己綠帽

衛斯理

分分鐘大J仲可以望住阿怡比埋慈母Anson同老死Steven扑 乜都無得做咁

呢句咩黎？

賤J 自豪的讀白

ok
仲以為係d咩梗黎添
感謝解答

等文既時候
多多重溫一路既劇情

大J 同呀怡last果段
好似 Mandy 臨番英國 同大J 行海濱公園 個feel

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (一)

------------------------------------------

「葉美怡! 爸爸媽媽希望你可以有美麗動人既樣貌，可以生活得怡然自得日日都開心。」 爸爸媽媽希望我日日都可以開心，所以比左我同哥哥有一個好好既童年。

自幼就覺得男同學好衰好鐘意搞事，好好彩哥哥同校會保護我，學校有男同學蝦我都會有哥哥出頭幫手。而身邊既女同學同我相處得好好，所以就同爸爸媽媽講中學要讀女校。 係位於深水埗既一間女校。

但我後悔了，因為當自己越來越大，我就發現自己原來係好想拍拖，但係女校就完全冇機會可以識到男仔。

同幾個女同學玩來來去去都係行街睇戲食飯，覺得好悶好悶，好想試下拍拖既感覺。 第一個男朋友就係補習班識既豪仔。

佢係住我附近既學生。

豪仔:「hello 你好呀! 我叫豪仔啊。 你叫咩名?」

豪仔係一個好主動既男仔，中等身材個樣都OK。

本身性格好被動怕羞既我，唔知做咩又會同佢傾起計上黎。 但我知道自己讀女校，要拍拖識男仔機會真係會少，所以今次我就同自己講一定要比D勇氣去溝通。

之後既發展就係豪仔好主動咁問我要電話，之後我地咁開始左傾電話。 豪仔會約我一齊去補習同放學一齊去M記溫書。

幾個星期時間，豪仔就主動拖我手。 而我被佢拖住，第一時間係感到好緊張。 豪仔冇正識同我講叫我同佢拍拖，就咁拖住我。

感覺上同睇愛情小說或睇戲既追求過程差左一D咁。 但我係第一次拍拖，所以都唔知道到底咁係唔係正常既。總之我就同左豪仔一齊。

佢拖左我手之後幾日，都有keep住一齊出街同睇戲。

原來同男朋友一齊行街睇戲既感覺與女性朋友去街既感覺真係好唔同，感覺好新鮮。

豪仔又會同我去睇漫畫又帶我去機鋪。 我開始漫漫地對漫畫及遊戲機產生興趣，同佢一齊之後我地好多時去街既節省會係去機鋪。

有次佢介紹我睇one piece話好好睇好熱血，借左我睇之後就迷上左。

「我有買開onepiece屋企有好多本，你要唔要黎睇?」 豪仔邊打梗拳皇邊問我。

「好啊!」 係機鋪打機我唔會玩打交game多數玩賽車、拍拍機同音樂game，睇住豪仔玩都睇到有D悶，我就應承左去佢屋企睇。

「依… 你堅企冇人?」 我第一次上佢度，發展屋企冇人。 唔怪得佢話唔需要買野上佢屋企比佢家人。

「佢地去左旅行，我D漫畫係房，我地入去睇啦。」豪仔關上大門，拖我行入佢房。

加插阿怡了

阿怡篇

係呀怡呀
大J

between, 又係深水埗
應該未撞過既

深水埗是九但但寫的

咪又係響巴做既看更

每個管理處都會有一個響巴

明明看更番工好得閒
可以出好多文架咼

係衛斯理阿屌....

呢個阿怡篇會唔會又同阿儀篇咁正呢

吓
賤平篇咁就完咗
好想賤J將條片SEND俾賤平老母

監獄入面用唔到手機

唔好呀 唔係咁就完左呀嘛

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (二)

------------------------------------------

「哦…」豪仔拖住我行入佢房，我係有D介心既，不過我同佢算係男女朋友，女朋友入男友房似乎都係合理既事，只係一般我地攬下我係可以接受。

不過，豪仔似乎唔係我所想咁。

我地坐係佢床上，都冇比到漫畫我睇，佢已經右手伸過黎攬住我條腰。

「呀….好痕啊….」被豪仔整到我好痕。

雖然我話好痕，但豪仔似乎冇想停止既想法，同時左手撫摸住我塊面錫過黎。 我同佢第一次接吻就係佢床上。

豪仔張佢條脷塞入我口中，我有點反感覺得好肉酸，不過我知道情侶都係會咁樣接吻。 雖然反感，但我地係男女朋友關係，我仍是要接受佢。

我由唔知道點去反應之後慢慢變成知道要用脷去同佢條脷去交流。

豪仔見我開始接受就更進一步想去摸我個胸。

「喂呀…唔好啦!」 我知道再比佢放肆落去，佢會同我做色情既事… 我覺得有D快。

一直以黎媽媽都係叫我要大個先好拍拖，第一次要比自己老公。 但自己好奇心重，偷偷地拍拖經已好怕比家人知道，如果仲要做果種事…. 唔得…. 如果有左小朋友點算???

不過豪仔好似真係好想要:「阿怡…. 我好想要啊….」 我見到佢下半身變得硬起來，好似好辛苦咁。

之後我半推半就之下就被佢脫去衣物，一路我都係被動地去進行著。 被除衫一刻我怕羞到想死，之後再除去我內衣時，我作出左反抗，可惜豪仔不停的進攻令我意識不能堅持到。

同時豪仔亦脫光衣服，露出一條長長的棒… 我既第一個感覺係好可怕，冇法想像佢會可以用果度插入黎我細小既下身之中。

我開始驚慌地要求豪仔停:「啊…. 唔好啊。 我地不如著返衫啦…」

「下…? 都做到咁啦，依家先停…. 你比我啦… 我好想要。」

「你之前係唔係同其他女仔都有做?」 過程中我覺得豪仔好似好了解性愛既過程一樣，我懷疑佢一直呃住我之前有同其他女仔做過。

「痴架! 邊有啊。 你係我第一個女朋友!」豪仔好大反應咁講。

「…」我係覺得佢有，如果唔係唔會咁大反應，不過我冇出聱。 事到如今，我似乎都冇法反抗了，加上自己唔係唔鐘意佢，反正已經呃左家人去拍拖，再進一步都唔係咩大事吧…

豪仔就插左入黎，係冇用任何安全措施之下…

加插阿怡

其實巴打點解寫到去高潮位又跳返去寫阿怡？

吊你癮

我又諗起呀儀了
張sir

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (三)

------------------------------------------

豪仔想直接插入黎，我拒絕：「喂...唔好啊，要用套！」

雖然我冇性經驗，但都知道要用套既重要性，不過豪仔話：「我冇套啊。 點會有套係屋企。」

我心諗你早有目的，點會冇？

「你比我入啦，唔係入面射精就ok!」

「唔...我信你...」一來我相信佢，二來我唔想掃佢興，所以都係應承左佢。「我係第一次... 你應承我以後都要對我好，唔準同第二個女仔一齊啊！」

「知道啦～傻豬～～」豪仔微笑回答，之後對我親吻。

同時佢就將下身放入我陰道...

「啊...好痛.....」 下身痛到好利害，我感到佢用下身插入黎令我陰道有撕裂既感覺。 「啊....」

豪仔一邊講：「放鬆D」 另一邊繼續插入黎。「你咁濕，應該唔痛，你唔好收到下面咁緊！」

為左愛既人，幾痛都要忍耐，我咬緊牙關終於豪仔成功將整條下身插入：「唔啊...」

豪仔非常享受地抽插我，我亦慢慢地由痛苦轉為有點感覺。

當我開始越來越舒服時，豪仔突然抽出下體，再走到我胸前：「嗚哇...」

一攤熱騰騰既液體噴到我兩乳之上，感覺好嘔心。

「幫我含！」豪仔下身仍連著一絲精液要求我將佢放入口。

「no!」我雙手掩嘴，實在太核突，我真係接受唔到。

豪仔一臉失落：「咁算啦...」

見到佢好似好唔開心，我都有猶豫到底係咪應該幫佢含。我哋始終係男女朋友如果唔幫佢好似好衰。

或者我需要多啲時間去準備我嘅心靈接受呢樣野。

自從果次之後，我同豪仔嘅關係就多左性愛。次數亦都越嚟越物越來越多，我哋係安全期間就唔用套。

因為豪仔話佢唔鐘意用套。而且我自己都覺得用咗個感覺冇咁親密同舒服，所以我都肯俾佢，只要佢唔係我入邊射。

但係一切都係來得快去得快，我同豪仔之間嘅感情好快就變淡左。係佢對我淡左。

佢開始成日唔同我出街，話要喺屋企打機。佢約我都只會叫我上佢屋企，同佢之間變得越嚟越唔似情侶關係，好似純粹係為咗性先會同我一齊一樣。

我因為呢一樣野成日同佢嘈交，慢慢關係就越嚟越差，鬧咗交佢都唔會再氹番我，最後我真係就忍唔住我同佢提出左分手。

佢一聽到我話要分手就好唔開心，走來求我唔好離開佢。我有諗過依段關係到底係咪可以繼續落去，如果我次次都係話分手佢先至肯同我一齊先去氹返我，我覺得佢唔係愛我。

但佢係我第一個男朋友，好多嘅第一次都俾咗佢。最後我心軟應承咗同你喺返埋一齊。

當然，同佢喺返埋一齊個結果都一樣。

仲比我發現佢其實一直呃緊我，原來佢係出邊另外有女朋友。係佢一個朋友 - 阿仁同我講，其實豪仔一直系出邊有溝女，我只係佢其中一個玩伴，同豪仔對質。

佢竟然可以好冷漠咁同我講「係，我有個女朋友。」

真係好蠢好傻，估唔到一直都比豪仔呃。我覺得成件事好瘀，我想可以同人傾心事，而唯一一個知道呢件事嘅人就係阿仁。

阿仁係豪仔朋友，一直知道我拍拖，亦係補習班同學。

阿仁係我同分手期間，一直對我噓寒問暖好關心我，慢慢我發現其實阿仁好嘅一面，鍾意運動讀書又叻，而且都好靚仔我發現自己慢慢鍾意左佢。

呀怡都係傻豬豬黎架

有幾蠢先會咁易落搭

不過阿怡唔同阿平, 蠢係合理嘅

咁易同 iTom 一齊就知喇
清純淫底唔造作

大J死咗，阿怡又要搵過條巨龍啦

≪寂寞難耐‚我搭上鄰家大雕≫
新鬼故誕生

呀怡好慘
自己個老公淨係識打飛機
令到自己爽果個宜家又死左
又益晒看更佬

正呀喂

iTom唔屌閪, 大J死咗, Jeffery俾人拉咗, D男角冇個好下場, D女角最後俾看更食晒

晉少

今日有冇文

冇人嘅

禮拜一至五扮工時間見

五點

好耐冇出文喇

開始覺得嗰兩篇阿怡篇係用黎頂住先，巴打可能仲未諗掂點收科

一早講左加插阿怡篇

連阿怡篇都停左噃

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (四)

------------------------------------------

選擇同阿仁一齊係為咗激豪仔，我清楚知道。

阿仁一直對我好好，無論係我之前同豪仔一齊既時候，定分左手之後。

之前同豪仔一齊阿仁會時不時join我地去玩，我同豪仔都會覺得佢有少少唔識做。豪仔雖然同佢好frd但亦因爲阿仁咁唔識做而話過佢。

依家我終於知道阿仁係因為鐘意我所以之前先會咁常跟住我同豪仔。

而且我亦係故意要激豪仔，因此我高調地同阿仁一齊。 我情感上係希望豪仔會後悔亦選擇返我。

豪仔見到我同阿仁一齊係補習班手拖手，我見到佢有一刻面黑左。 之後佢真係有打比我，佢問我可唔可以上佢屋企傾計。

當時我好開心以為會有轉機。當時只係同阿仁一齊左幾日，阿仁都知道自由既身分地位只係排第二。所以我心想如果同豪仔一齊返，咁就立即同阿仁分手。

豪仔叫我上到去就問我做咩要同阿仁一齊。

「你同我都分左手，你做咩要咁緊張？ 我同邊個一齊關你咩事？」

豪仔：「我唔會比其他人掂你！」

之後佢就搞我，而我冇反抗豪仔，當時我覺得佢搞我等於愛我。 我同佢做都係因為我愛佢。

但事實係性同愛男人係可以分開。

豪仔除左我之外仍有另一個女朋友，而雖仲要係比我樣衰既女人。

「點解你要愛個咁樣衰既人一齊啊？」 一晚，我同豪仔完事後我問。

「豬女佢好玩得，技巧好好！」

我知道原因後好傷心，估唔到男人既諗法原來唔只係睇樣咁簡單。

事後我搵阿仁，名義上我地仍係拍拖中。 有名冇實果種。

「你想唔想搞我啊？」我不要面地問阿仁。

「.... 點會唔想...」阿仁老實答我。

「咁我地黎啦！」 係阿仁房內，同佢發生左我地之間既第一次。

「嗄....你覺得點？」

「下？ 嗄嗄....舒服囉...做咩咁問？」 阿仁答。

「你覺得我點做可以令你舒服D?」

「唔.... 你所有野都好好好完美！」 阿仁思考了一下答：「如果可以用口含就好！」

聽罷，我想也不想就幫阿仁含。

「唔...唔... 岩唔岩？」 邊為阿仁含，邊問。

「呃... 吸深D 同條脷轉多D奶我龜頭...」

我係阿仁身上學習如何取悅男人，希望豪仔會只愛我一個。

可惜到最後豪仔都冇同我一齊，雖然係性方面我滿足到佢，但原來佢係一個不停換女友嘅人渣。

我後悔自己當初揀左佢，更後悔為左佢而同阿仁一齊同做左咁多野。

之後我亦因爲唔知點去面對阿仁，亦覺得自己其實唔係真心愛佢而分手。

之後既日子，得沉迷動漫。一方面緬懷過去同豪仔既日子，另一方面想逃避男女關係。 唔想比機會追求者。

又是一個以瑪啡止痛的人物
睇黎就遇上iTom 了

阿怡感覺上仲自甘墮落過阿儀喎

呀儀同呀怡有分別

呀儀屋企環境唔好
被調教成佢之後既經驗

呀怡佢迷失
佢識後悔，將個責任拎響自己身上

紅顏薄命

炮兵阿仁, 呢D兵種係男人嘅Dream Work呀

唔沉船就冇事既

又諗起有人永遠淨係射個波去人地度
明明d養分都無走落個胸度都唔生返d上腦

阿怡就純粹係0靚妹仔沉淪一下姐

阿怡就不要再說了
佢係為生活焗住拋個身出黎做

想睇番大j

波細原來都可以冇腦既人得果個賤平

其實成個故
個個都C或以上
係得賤平

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (五)

------------------------------------------
愛情受傷後，為逃避愛情，我迷上動漫，讀書以外大部份時間都放咗動漫。之後識左幾個女仔，佢地都好鐘意玩cosplay

佢哋邀請我一齊玩，我第一次玩cosplay就係跟咗佢哋一齊去參加香港動漫節，初頭只係好hea咁帶兩隻兔仔耳着條短裙就去。

唔去動漫節都還好，去到竟然俾我見番豪仔。

離遠見到佢，心跳加速又好開心但同時有好驚，非常之忐忑。一陣傷痛嘅感覺襲擊我內心。

情急之下我就拎起隔離鋪頭一個面具戴上面上。

豪仔一步一步行近，慢慢經過我身邊。佢完全唔覺得我就係佢身邊，冇發現到我。

於是乎我大着膽，與朋友分開行，自己慢慢跟係豪仔身後，行吓行吓發現豪仔拎出手機同動漫Cosplay角色影相，影得非常入神。

佢似乎非常鍾情於性感嘅女角！ 幾乎每一個女性Cosplayer都會被佢影相。

突然間我有一個想法，如果係我扮演既女角，佢會唔會同樣影相呢？

鑒於我嘅朋友都有玩Cosplay ,佢哋化好妝後個樣同平時完全係兩回事，我深信如果係我化左一個cosplay裝，都無人認得我。

我嘅想法係好傻，但係我真係好希望豪仔會將注意力再次放係我身上，但同時我又唔想再俾佢呃。所以我就想用呢個方法去保留同豪仔之間嘅一點接觸。

於是乎我即場喺攤位度買咗Cosplay嘅衫，再問我朋友借咗化妝品係佢哋協助之下將我變成一個好吸引嘅cosplayer。

望着鏡內既自己，一個性感而又美麗嘅動漫造型。角色係新世紀福音戰士既明日香，一身貼身嘅紅色皮製連身衫褲，將我豐滿誘人嘅曲線完全地表露出來。

我亦被自己嘅性感美艷造型迷到，同時又覺得好尷尬要穿上一身咁誇張嘅服飾出去比咁多人見到，真係會好怕羞。

「嘩...阿怡你真係好正！」朋友異口同聲地讚美，令我信心大增。

自己搞咁多嘢，都係為咗想吸引到豪仔，反正衫都買咗所有嘢都準備好，如果真係吸引唔到豪仔嘅目光，咪當玩下囉。

好可惜嘅係我出返去見再見唔到豪仔，反而我同幾個朋友嘅cosplay打扮吸引到好多人黎搵我地影相。

原本我都有少少失望，但係慢慢有唔同嘅人要求影相，慢慢令我信心大增。

豪仔嘅事竟拋諸腦後，慢慢係好多唔同拎住專業攝影機嘅男性引導之下，我可以自然地擺出唔同嘅甫士，喺鎂光燈之下我開始感受到做Cosplayer為我帶來的開心快樂同滿足感。

整整一日，我化成明日香造型比好多好多數唔清嘅人（奇怪嘅男性佔咗7成以上）。 當中有大概10個左右嘅男性問我攞聯絡電話，佢哋都希望我可以同佢地聯絡，以後如果有啲咩活動會做Cosplay希望我可以聯絡佢哋，出嚟俾佢影相。

雖然呢一班問我攞電話嘅男人，都係好似同一楊子同一衣着好毒好宅嘅男性，但係經一日嘅相處我感受到佢哋對Cosplay嘅熱誠以及佢哋其實性格都係好內向。

自己都唔知點解，肯比contact依班人，或者係覺得佢哋真係冇傷害性，佢哋鍾意影女性Cosplay同時我似乎都好享受成為佢地鏡頭下嘅model

最重要係Cosplay似乎係一樣能夠令我忘記唔開心忘記豪仔既娛樂。而且我平時都好鍾意靚衫亦都好鍾意化妝，所以成為Cosplayer似乎唔係壞事。

不過Cosplay所需嘅費用其實都唔平，衫褲衣物以及道具化妝樣樣都係錢，如果我要玩落去就需要有資金。

正當我苦苦思量到底係咪真係應該玩Cosplay嘅時候就收到一個宅男嘅message 。

佢同我講佢想搵我同埋幾個Cosplayer一齊影相，佢哋會約喺studio影，到時會有一班同好一齊影相，佢哋會夾份出錢請我哋Cosplayer影，好希望可以參加。

又可以扮靚又係自己鍾意嘅活動仲要有錢收，何樂而不為？

就係咁,我踏上左Cosplay攝影Model呢條路。

有一開頭我哋會一班女仔一齊出席一啲姊妹嘅活動，之後我越來越大膽，就自己一個人同幾個熟既宅男去影相。

之後就認識左阿Tom ! 我既老公。

臨訓有文呀
應該係當禮拜二既文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (五)

------------------------------------------

阿Tom為人好內向好安靜，但對比起其他宅男大叔、毒男影友阿Tom算比較冇咁肉酸。 衣著打扮就好似日劇電車男之中主角差唔多，幾次出黎都係同一style 。

話說宅男大叔、毒男影友們對衣著都比較專一及不計較，連身形亦都比較一致地偏肥一點。 阿Tom身形算比較特出一點，唔係胖胖的肥仔。 可能係比較瘦，出汗相對少一點，阿Tom身上亦冇果陣難聞既體臭。

總括，一眾影友只係外形有少少難令人接受，但性格都比較內向。 而Tom就係當中身形較出眾既一位，所以我印象亦好深。

阿Tom同我第一次見面就係影會一次外影活動之上。「Hello 你地好。」我對眼前5個宅男影友打招呼。

「…Hi….阿怡。 佢係我地朋友阿Tom」龍友A及毒男B 係經常搵我既人，佢地兩個係好朋友。 今次就帶左佢地另一個朋友 – 阿Tom出黎。

「HI 阿Tom你好。」 一身cosplay打扮既我微笑對阿Tom打招呼。

阿Tom面紅的向我對頭，佢真係好內向。

我見佢咁怕羞亦冇特別介意，反正影完相我收錢就走人。

影完過程中，我都會周不時睇下佢地影既相，睇下會唔會有走光等問題。 如果有走光，我會立即要求佢地Delete。

當睇到阿Tom所影既相，我真係被佢既攝影技術深深吸引到。 佢可以捕捉到我自然既笑容，光線角度同意景真係比其他人高深好多。

「嘩….你真係影得好好啊。」 我對阿Tom既相表示讚賞。

但阿Tom似乎唔太習慣比人稱讚，只係低著頭微微的一笑回應我。

阿Tom自從果次之後，就成為左我其中一個fans ，每次我被約出黎，都必定會見到佢。 不過佢真係異常怕羞，我有主動問佢會唔會要我contact方便以後約出黎影相，但佢都係怕羞地低頭冇答我。

一次， 龍友A及毒男B約左好幾個人一齊上去Studio影相，阿Tom當然都係其中一位出席既影友。我好記得果次佢地要求我扮初音。

佢地影影下，就叫我除左件外衣，我開頭亦冇為意。 到之後我想睇下佢地影既相之冒，發展當日有幾個人影左我走光相，佢地仲好唔合作地唔肯delete D走光相。

佢地幾個唔Delete都不特止，仲走向我捉住我:「哼哼…. 反正都係，不如比我地幾個一齊上啦….. 初音我真係好鐘意你。 最多我地幾個加錢啦….」

「係啊…」 其餘幾個變態毒男附和。 包括龍友A及毒男B:「我地想同你做愛好耐啦…… 今次終於等到你扮初音… 我地忍左好耐啦……. 黎啦…. 我地加$1000比你啦….」

面對E幾個變態佬，我真係好驚:「你地走啊… 痴線架……….唔得啊…」被捉實既我走唔到，只有不停大叫希望studion外有人可以聽到入黎幫我。

但好可惜，Studio為於工廈內，似乎冇人會聽到我求援。

我被幾個人按在地上，衣服被強行扯走。 我不停反抗著，就係我反抗期間我見到阿Tom坐到地下一旁，佢亦被眼前幾個變態佬既行為嚇到了。

「阿Tom 救我啊...」我無奈地向佢求救。

阿Tom聽到我向佢求救，先係發呆一下像在回憶起前事般。「喂!! 你地唔好蝦人!」阿Tom突然大叫一聲，就好似變左另外一個人般。

之後衝上來發狂般擊倒果班變態佬！ 果一刻阿Tom好似變左另一個人咁不停追打毒男們，並將佢地既相機一一打破再搶走了記憶卡。

「我地走！」阿Tom英雄般拖實我走。

我地離開左工廈般阿Tom就變回原本怕事內向既佢。

「多謝你啊...Tom...」驚魂未定嘅我雙手捉實阿Tom答謝佢。

「唔...唔洗客氣..！」

「唔...頭先真係多謝你，我真係唔知道會發生啲咁嘅事好彩有你幫我！多謝你啊。」我係真心答謝佢：「你可唔可以借電話俾我呀？」

佢不問原因就交出電話。

我就用佢電話打比自己：「嗱，而家我哋有咗對方嘅電話啦。我以後影相都會叫你出嚟。」

「下...呃...你你你唔怕會又遇到衰人？」

「唔怕...有你嘛...」我再想真一下：「唔... 如果只係搵係影，我諗唔洗怕！」

「...哦...」阿Tom傻係地答。

就從嗰日開始，我同佢一日時間就約出嚟影相，佢欣賞我嘅Cosplay，而我就欣賞佢嘅攝影技巧。

慢慢地我哋就好似情侶一樣，成日都見面慢慢自己好似唔可以冇咗佢，慢慢依賴左佢。

一日，我約左佢上我屋企影相。嗰日着咗一件好性感嘅女僕衫俾佢影，我留意到佢下身隆起，我知道佢對我有興趣。

其實我對佢都有好感，起碼佢都唔係d禽獸淨係為咗同我搞嘢。

我已經唔記得自己有幾耐冇性慾，果一刻我主動挑釁阿Tom。

但我冇想到佢竟然不為所動...不...應該話佢比我嘅主動嚇到下身立即軟下來...

「你...唔鐘意我？」 我有點傷感地問。

「唔唔係...」

「咁點解...」我問。

「我...我未試過...」佢答我「我...我慣左自己...」

「...」我冇言。

阿tom走到窗簾後：「阿...怡...你可唔可以瞓喺床上自己做俾我睇？」

佢咁樣講令我覺得自己好無用。

自己主動但係竟然比佢拒絕左，反而佢要求我喺床上邊自慰比佢睇，而佢就係窗簾後用手去打飛機。

可能係我性格上嘅缺陷，同豪仔分手後我嘅興趣思想亦都有所改變，又或者係我接觸阿Tom依類人，我竟然跟住佢嘅要求去做。

我哋甚至乎一齊拍拖最後仲結咗婚。

但係結咗婚一段日子，我開始有啲後悔，我竟然將自己嘅下半世交俾佢。

之後遇上大舟，我發現自己結婚對象係錯左，我鍾意人主動。我希望另一半係一個會主動為我做好多野，會照顧我識得交際溝通同埋會真真正正同我有性愛嘅人。

好可惜，我同大舟一齊既事好快俾阿Tom知道咗。

星期日同大舟出完街，阿Tom就發左癲後鬧我。表情就好似當日打退一眾宅男時一樣。

阿Tom狂暴大喝：「你個賤人，同隔離屋姓羅嘅一齊！」 再以迅雷不及掩耳嘅速度將我打倒在地上並關上大門。

我完全想唔通到底點解佢會知道我同大舟既奸情！

阿Tom貌似要殺死我般：「點解？點解要呃我？賤人！ 我有乜做錯左？」

「我.....我冇做D 對唔住你既事.....」我死口否認。

「仲想呃我？我裝左監控系統係你電話度，你同佢既野我已經知道晒！！！」阿Tom性格好似完全變成另一個人般，唔再係我一直識得既阿Tom

突然門外轉來大舟既叫聲：「我吊你老母!!」

之後有另一把男人聲傳出：「你老尾… 想打我? 仆街啦!」

再之後傳來兩下撞擊聲音。

阿Tom用防盜鏡觀看外面後一言不發的走入廚房拎出菜刀。

「嘩....你...你.....你...想點....」見到佢拎出菜刀，我被嚇得聲淚俱下。

阿Tom沒理會我，打開大門走出大堂外，舉刀向大堂倒地的一個人瘋狂斬下。

「叭叭叭叭」 一攤攤血噴射出來...

我這時才看清楚原來倒在地上既正正就係大舟....「啊....唔好斬佢啊.......」

阿Tom聽到我大叫，轉身向我走來...

兩篇 五 嘅

今日依篇係6

嘩真係峰迴路轉

原來大J唔係比賤J打兩下死左 係比ITom偷襲報翻戴綠帽既仇

又變晒鬼

呀怡同大j做晒鬼 繼續啪啪啪

同一時間賤平跟左賤J上車
但被趕後係直接去醫院

賤J自小已經接受嚴格既中國武術訓練，點可能控制唔到力度錯手打死大J呢？

嘩西利 時間點match哂

咁咪拉唔撚到個賤J囉

幾時去返阿平同賤J果到

嘩不得鳥
btw 大舟都係時候要還架啦
ITom就慘d

呀Ben 慘D
初戀呀

ITom殺完人要坐監
除非自殺

Ben仔就不嬲都無結果架啦跟手殉情
快d下世玩菊花啦

文仔出場未

文仔要帶佢地重新上路架

唔通真係就黎完故?
明明Belle Ma 果條線好吸引

belle是咪真沉船賤j呢

原來大J係俾iTom斬死

完全唔記得iTom係IT人, 裝監控好合理

冇乜可能, Belle目標好明確, 係為錢, 一日搵唔夠佢都唔會投放真感情, 或者應該話呢類城府咁深嘅好難會放真感情.

啊怡 大J 下世再續前緣

但佢追問賤j係咪真係鐘意佢果part好似沉沉地

幾叻幾有目標都始終係女人

當然有d女人就真係可以好心狠手辣

肉知後事如何
又要每日比響巴吊癮

今日跌咁多都未知佢出唔出現

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 阿怡篇 (七)

------------------------------------------

阿Tom聽到我大叫後轉身面向我，大舟既血沾滿阿Tom的臉。

「嗚…..」 我見到倒地既大舟身體發出微微既抽搐。 同時阿Tom已經企起身提著滴血既刀慢慢走來…

「唔…唔….好啊….」我驚嚇得四肢無力的軟攤在大廳，看住阿Tom一步一步走近。

不… 我唔可以唔反抗。阿Tom正準備步入大門， 我隨手拎起在地上既手袋向大堂掉出，掉出既手袋竟然正中阿Tom個頭。

「啊…」佢被手袋擊中後往後退左兩步，同時我走往大門方向打算將門關上。

但阿Tom反應極之快的再衝入家來，我兩距離大門之間同樣只有1米左右。

我發力一跳大力將木門關上，看著門差一點關上一刻:「啪」 一把提著刀既前臂從門縫突出!

「啊…..賤人… 去死啦。」 阿Tom係門外準備入來。

「啊……」 我大力雙手頂住木門，阻擋阿Tom入屋:「唔好啊…...」阿Tom已經失去常性，我只好盡力檔住，希望可以阻止到佢入屋。

但阿Tom唔知點解好大力，大門慢慢地被一點點去打開。

刀越伸越入，一點一點越來越多身體部份出發。 阿Tom將佢隻腳都伸左入屋，同時另一隻手既手指亦出現係門邊。 我感到大門往內推既力慢慢加大。

我索性背向門用全身重量壓向門希望可以將佢迫退。

冷凍既磁磚地板卻似在拉我步向死神後，我雙腳係平滑既磁磚上好難發力… :「救命啊…..」

最後看來我還是命不該絕吧，大門外傳來幾個男聲:「喂…先生有冇事?」 「喂… 你係度做咩? 快D停止!!」「保安部! 請立即call白車，有人被刀斬傷流血不醒人士。」

同時我感到大門外阿Tom好似被外面既人制服左。

我慢慢將門打開，看到幾個保安係出面，其中兩個將阿Tom壓倒地上。

「保安部，我地捉到一個拎住刀既住客，請call警察一齊上黎。」

「小姐!」 我驚慌失措一時未回神。

「下….」

「小姐你冇事嗎? 有冇受傷?」 一個英明神武身形高大既男子在問我，看衣著可以睇出佢係保安主管吧。 「我係依度既保安主管，我叫 無音! 小姐你冇受傷嗎???」

「冇….冇事…….」 見到情況好似定下來，我亦慢慢地回過神。

之後就有救護員上到為大舟做急救，同時我亦跟上大舟去醫院。

係白車上救護員問我同大舟既關係。 我唔識得答…. :「係住附近單位既鄰居…」 我好想同人講我同大舟係情侶，可惜我又點可能咁講? 我同佢既關係… 不為社會接受。

「小姐，你識唔識先生既家人? 如果識可以通知佢地嗎?」

「…我要搵下…」我有Alice電話，到底可以點同佢講做咩事大舟會入院? 我咩都諗唔到只係識喊…

轉眼間我地已經去到醫院。 救護員:「急証身中多刀要立即輸血。」

情況好危急。 我係急証室外好無助…我覺得自己害左大舟… 如果唔係我同佢偷情，佢就唔會出事。

「嚓」 急証既布幕拉開，護士問:「你係唔係佢家人? 先生就快唔得，Sorry… 你有心理準備。」

「啊…..」 我聽到後雙腳發軟跌到地上… 我對唔住大舟….對唔住Alice…. 想到Alice就諗起要通知佢。

我用133打出電話比alice，強忍住咀巴既震顫:「係唔係…羅大舟先生既太太? 我地係XX醫院打黎，你先生入左院，請你盡快….盡快過黎….」

說罷我走入急証室布前見證住大舟心電圖既跳動轉差…

「小姐，請你跟我落份口供!」 一位差人叫我幫佢落口供。

我將阿Tom想死我既事原原本本講出。 係口供落完準備簽名前，我見到Alice跑入大舟果格布幕內，之後哭泣著由護士陪同下行到一旁坐下…

我好想親口同佢講對唔住，可惜我唔夠膽… 之後我一個人離開醫院，返左父母家訓…

幾日後，警局同我講醫生証實阿Tom有精神分裂，相信係小時候心理被扭曲同壓抑所忍致。 因為佢有斬人死人紀錄，因此要被送到青山精神病院長期困守。

因為我既天真自私決定傷害左咁多人… 我好自責… 我好想自殺我冇面目再生存。

當我想一跳而下，我收到Alice電話「阿怡，大舟會係下星期出殯。 」 佢冷冷的對我講。

「哦…」我一時不知點去回應好…

我地收左線。

我想了一下決定出席大舟既白事，見佢最後一面送佢最後一程….

(阿怡篇完)

之後會講返正篇啦。

其實呀怡同呀儀都好慘

between

零分重作

之前仲要睇住Mandy 陪大J飲醉後 上樓
之後又要見住大J 同賤平搬入黎 又唔同賤平講之前見過大J
害死大J 既人呀

英明神武身形高大

果個保安主任
同你個名一樣就有

一陣仲想英雄救英去食呀怡架

無音！

響巴J die me

一口氣追哂
寫得好好 留名支持

阿怡

屌你老味

明明篇野好sad但風頭已經被無音搶哂

專心唔到劇情

屌你無音
差啲想唔追，好彩完撚左

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (三十一）

———————————————

「我吊你老母！ 比帽我戴依家想我原諒你？ 仆街啦你！」 本來好唔想冇左Alice，但一想起佢同人背住我搞野，仲要係比3個男人！

係男人都唔忍啦！ 我決定要離婚！

「你咁燃鐘意搞野嘛？你搞到夠啦賤人！」我唔理會自己身處醫院會有好多人聽到。「我地離婚啦！ 吊你個臭西！ 你咪燃想分到我副身家！ 我有你偷跳既證據，我比法官睇，你老母一條毛都分燃唔到啊！」

Alice仍舊俯身我胸前喊：「對唔住啊...對唔住啊...」

「你老母死燃開，咪用個污糟既嘴掂我！」我一手推開Alice

???

「依？」 點解！我推唔開佢。 不！ 應該係我掂唔到佢！

突然一陣鐵鏈聲「鈴咚鈴咚」響起，自遠而近轉來。

一個戴住黑色高帽長袍臉色如炭既人穿過醫院布幕出現：「噢？ 係依度啦～小白快D後鎖Q住佢啦！」

「哦...咁快搵到啦？ 冇得睇多陣電視，做梗新戲-衛斯理啊！」另一個面冇血色身穿白帽白袍既人拎起鎖鏈入來：「羅大舟係咪？」

「下？ 你地咩人啊...喂....想點？」我冇不祥之兆：「你...你地兩個做咩啊喂....」我想逃走！ 我大約估到佢地就係黑白無常！

「想走！？」 黑袍人身法極快的閃到的逃跑方向。

我有感身體比往時輕左不少，一個假身扭腰輕鬆避過黑袍人。 黑袍人亦非菜鳥，轉手左手伸出向我爪擊。

幸好我早有準備自準時機左手往後一撥將黑袍人左手打走，再順勢左腳用力一撐向黑袍人小腹借力彈飛到醫院走廊。

眼前有好多醫護人員走動，佢地似乎見我唔到直接撞向我，我感到我身體被醫護人員穿透了。 我知道自由死左。

回想返自己好似比仆街Jeffery打左兩腳，就死左...有冇咁解弱雞啊我？！ 吊... 依家唔無想自己點死既時間！ 走佬要緊！

「哈哈！羅生你身手幾好喎！睇你逃跑仲好睇過睇衛斯理！」白袍人唔知幾時出現係我前面，手持一支白色長棒一下向我轟下！

「啊！」 中棒後我痛不慾身意識迷糊。

「哈哈～ 乖乖地比我鎖住咪好囉！ 扮咩衛斯理！睇下中我一棒幾痛！」白袍人鎖住我。

「咩燃野衛斯理啊吊！」唔知做咩突然對衛斯理好反感！ 我慢慢冇左意識。

——————

「喂！」

「喂！！」

有人叫我？！ 我慢慢開眼，我係一個疑似係古裝劇中見到既公堂咁既地方。

牛頭及馬面：「噢...佢醒啦，大人！ 喂跪低啦！」 牛頭馬面？ 大人？

我被佢兩位粗暴地推到跪下，抬頭向上睇見到一個滿面鬍鬚威武十足嘅男人坐係公堂中央。

「閻羅王？」我真係O左咀！

「叫閻羅王大人！」牛頭用力打我個頭警告我小心言語。

我知道自己係地獄！

「喂！ 快D手，仲有好多野做！ 羅大舟有咩功過？判官快d讀出！」閻羅王霸氣的說話震撼公堂上每個人。

「係大人！ 羅大舟今世有功德可言！ 今世既福都係上世積下既福氣。 至於過失... 」判官睇一睇佢手上既書喃喃自語：「咸濕、叫雞、玩女人...」之後合上書大聲講：「回大人！ 衰近女色淫邪啊！」

「咁佢前世功可否抵消今世既過失？」 閻羅王問。

「回大人，唔得啊！ 福緣已盡！ 理應要判減壽二十四年，要先在地獄受苦，受完苦報後生作蟲蟻，再生為禽獸，各曆七十劫。然後才轉生為人，但還要受孤獨身的余報！」停了一下判官再說：「羅大舟已經受過陽罰的，可免去三十劫罪。再減去前生所做既善事，要生為禽獸歷十劫才可轉生為人啊」

閻羅王冷笑聲：「好！ 本王就宣判 罪人-羅大舟...」

「請等等啊⋯⋯大人！」一把熟悉既聲音從公堂外傳來。係文仔！

「文仔....救我...」我既救星出現啦：「我要返上去啊！我要報仇！」

「大膽！」閻羅王大聲斥責我：「已死之人仲打算報仇？」

「大人有怪莫怪...大舟唔識世界！」文仔先同閻羅王道歉再責備我：「吊你條仆街！講燃左叫你咪再咸濕要對自己老婆好d! 你睇？ 出事架嘛！」

「...」係依個環境我冇野可以再講。

「你真係死咗都仲不知悔改諗住要報仇，將罪孽帶去下一世！ 屌你老母，真係唔撚想當你個死仆街。」

幫我？ 我心諗，唔通文仔可以幫我還陽翻生？

「救我啊...」我已卑微嘅態度向文仔求助：「我唔想死啊...」

保安保安
5點喇

自
F5 完就有

經過呀儀一役
文仔宜家個氣場好有霸氣
對住兄弟都照屌佢老母
佛學好似唔可以講大口，但好似可以講粗口

真係風回路轉

好想睇判阿平刑.

牛頭: 大人, 佢罪名係4P同埋冇波!
閻羅王: 仆街...我都未試過4P呀!

唔係冇波先係罪？

大舟復仇記

咪係 乳不巨何以聚人心呀

乳不平何以平天下

做乜鬼變撚咗與神同行咁
判官

冇追正傳？

一路有追
係突然覺得好似

文呀

大J咁早死 感覺有d晒左 啊平比人瘋狂中出呢個位

樓主其實由你出第一篇我就一路開始追 你個故係啱啱好由我一開始去外國讀書嘅時候陪到我而家 但係一路我覺得有個問題就係週末唔出文 但係我哋偏偏係週末先最無聊需要有文追

但作者都會想週末無聊下呢
大家互相遷就嘛

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (三十一）

------------------------------------------

被Jeffery講出真相既震撼，我實在冇諗到自己會咁傻好蠢…表裡如一既花花公子所講既野我都會信!?

Jeffery講既每一句話我唔係冇懷疑過真假，但自己就偏偏喜歡聽，喜歡被騙…. 從一開始已經知道同佢係冇可能! Jeffery早已經過左同我既關係冇可能公開…

點會咁傻去信佢，同佢4P… 我真係唔知道自己發生咩事。

我被趕落車後係街上痛哭…我諗起升大學時見到Jeffery同左第二個女仔一齊果種傷感。 就係果一日，我認識左大舟。 我同大舟既相遇就係命中注定一樣，係失意時遇上後相愛，我同大舟之前明明生活得好開心快樂，到底係幾時開始我地變時咁?

係去左大角咀後? 係我搵返Jeffery睇樓後?係大舟做左生意後? 定係…我同大舟結婚後?

我同大舟之間出現左問題，係佢變左定係我變左? 可能大家都變左吧!

我出軌一直都同自己講係因為大舟出去玩在先，係因為佢打我對我唔好在先。 我好似永遠將自己放係受害既一方，錯既永遠係別人… 依一刻我知道自己錯左…我終於都知道自己唔岩。

Jeffery話佢將D片比左大舟，我同大舟已經冇得返轉頭…佢已經唔會同我一齊。 Jeffery玩完佢既遊戲報左我當日唔接受佢既仇後亦唔會再係我生命中出現吧!?

我已經失去所有野… 如果上天比我反轉頭，好會識得自愛，唔會再行錯…

可惜，上天唔會比機會人，大錯已成結果已經出現，我何來有能力改變結果?

而更令我無力既係醫院打來同我講大舟被送入院，一把女聲係電話中叫我快D去醫院見大舟。 我知道自己同大舟冇可能返轉頭，但做錯事既我仍然希望親口同大舟道歉，唔係要求佢原諒或者求復合。只係覺得自己欠大舟一個交代，交代過後我會選擇離開。

估唔到既係趕到去醫院時候大舟已經…

我係床邊冇力地痛哭，跪係床邊同大舟凍冰冰既身體講:「嗚…..嗚…..大舟….對唔住啊… 你唔好怪我啦…. 係我錯….嗚…..」除左同佢道歉已經唔能夠為佢再做D咩事，可惜佢已經再唔會聽到我道歉，我同佢永遠唔可能一齊。

雖然同大舟之間冇可能再一齊。但如果可以再來一次，我知道自己應該點去選擇。

「羅太，請過 一過黎。」一位警察叫我:「想問你少少野。」

「…鳴……」 我係一位女警支撐下企身去到一旁坐低。

警察問起我同大舟有冇同人結怨，我想到既就只有Jeffery吧，係Jeffery打傷佢。 但我冇講，我唔知點去講我同Jeffery既關係。 「…冇啊」 我答佢。

「你老公比住隔離屋既男人斬傷，之後送院就死左。」

「下….隔離屋?」我想唔到做咩事大舟會比鄰居斬。

「係… 我地依家查梗。 請問你先生同阿Tom同佢太太阿怡係咩關係?」差人再問。

佢地會有咩關係? 我大約估到:「佢…我老公好似同阿怡有唔尋常關係…. 我懷疑」

之後警察同我問左好多野，我就同佢講我點解懷疑佢地有野，將我係大廈CCTV見到既野同佢地講。 同時，警察又問我:「羅太，我地係CCTV見到事發前幾分鐘你係Lift度同一個男人…好親暱，果個人仲襲擊你老公，係咩事?」

我知道我同Jeffery既事冇可能呃到差人:「果個….係我男朋友」

「哦…」 差人冇再問下去:「羅太，我地今日問住咁多先，之後會約你去警局再詳細D問你資料，早D返去休息!」

差人問完話既同事，大舟家人都到左醫院。 係差人問話前我通知左佢地。

老爺奶奶傷心地對哭泣著問:「阿舟呢….佢去左邊……..點會….點會咁…..」

「佢….. 入左殮房….」

「佢….點會…出事架……」

面對兩老我只能夠講:「佢比鄰居斬死…..」

「做咩事會冇啦啦比人斬…. 阿舟咁乖做咩要斬佢….」 奶奶聽到我咁講個人已經崩潰。

「…佢….佢…… 我唔知道…..」 我唔想係佢地傷口上灑鹽，雖然佢地遲早都會知道大舟被人斬既原因!我冇面目面對佢地，我背住大舟做出咁既事。

而最主要原因係大舟既死，其實間接係我做成! 如果我冇同Jeffery一齊，大舟冇收到我既片，佢可能唔會有依一日。 如果我之前對佢好D，我同大舟可能仲係好開心咁過兩人世界。

罪人係我。

「阿嫂…」 阿Ben同文仔都黎到醫院。

「唔…」我點頭示意「大舟已經去左啦….」

阿Ben聽到我咁講立即跪係醫院走廊大聲喊起黎:「大舟……點解會咁….你點解咁突然架……」阿Ben既情緒完全失控了，比我及大舟父母更傷心。

文仔望左我一眼，搖搖頭無奈地道:「唉….果然…天意難違啊。」之後文仔輕搭阿Ben膊頭:「人生無常，大家都唔好咁傷感，大舟都希望我地以後生活得開心! 我想去見一見大舟先。」

「佢被送左去醫院殮房。」 見到佢地喊成咁，我梗加要保持堅強。

「OK! 咁我去見一見佢先，世伯伯有你地OK?」文仔係唯一一個比我冷靜既人。

「嗚……..」老爺奶奶兩人冇講任何野跟住行去殮房。

到達殮房，一陣涼意及冷靜轉來，一切好平靜安寧。 只有我地既哭泣聲傳出，令氣氛更加傷感。

「請認一下死者!」 職員冷冷地拋下一句後就退到一旁。

「嗚…………大舟…….點解啊…」三把聲音響起來。

我仍然好冷靜冇喊，因為我此終覺得係自己害左大舟，令我喊唔出來。

文仔雙手拾十企係大舟冰冷既身體旁，口中念念有詞的，似在為大舟念佛教的經。

突然文仔打開眼:「唉…. 衰仔….」之後希向我:「阿嫂，唔好自責，天意如此早有命數。 我先去處理一D事，之後會聯絡你處理大舟既後事。」

之後文仔就急著離開了。

我同老爺奶奶及阿Ben留左陣都一同離開。一個人返到屋企，望住冇左大舟既屋企，我終於都喊起來。

之前佢係我身邊，但我冇去珍惜，反而對佢做出過份既事情。 最後令佢死左…

我打開雜物盒，睇返大舟咁多年黎送比我既小禮物同相片，一段段甜蜜回憶係腦內出現。 曾經我同大舟兩人有好多快樂既過去，就係因為我同佢都各自出軌…到最後變成不可挽回…

如果要我對大舟講最後一句說話，我會講:「我地可唔可以重頭開始?」

唔可以啊

無聊就不停翻睇吧

多謝你既支持，不過就快完了，你要追其他故了

呀ben
睇黎文仔睇唔通 呀ben 既心意

我地可唔可以重新開始果到好撚感動 唔知點解好想佢地再一齊返 如果大J醒撚返佢會唔會原諒阿平呀

藍絲

阿Ben最傷心

阿ben痛失愛人

唔同sindy結婚搞冥婚
文仔做見證

between,繼續唔理賤平

大j同呀怡一齊得唔得

留名，樓主加油

咁想阿怡死

大丁可唔可以返生？
想睇大丁同Alice 好返

陰差陽錯
大J落左去既時間
呀儀已經做緊鄭正華個B
呀BEN 又仲響人間

賤平? 宜家都仲未知自己食左春藥呀

Ben囝

追左幾日live左
大J有無得還陽呀到底

btw一路睇一路FF賤J係馬壯

有D似
我都係覺得馬壯似賤J

大j似咩人？

三個月冇睇 竟然變成咁樣

大j真係無諗過 E家諗諗下 係咪似signal wong?
響巴比佢還陽啦btw

今日工務家務兩忙，jeffery篇會，明天先有大家等等！ 保證明天出到！

大J都係淫蟲一條signal wong戲內大多扮好人（雖然實際上佢唔係）好難match到

係咼，點解文仔會預左依一日既

好似喺大J撞到阿儀之後 文仔有提過佢小心女色既

咁你覺得match到邊個
又高大又靚仔明星真係唔太多

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (三十一）
------------------------------------------
「我地係警察，我地懷疑你同一宗案件有關，請你根我地返去接受調查!」行頭一位女警講。

依位女警絕對係警花級數，可以上警訊做節目果種。 著住白色恤衫，恤衫鈕扣扣到去心口對上微微露出左佢既事業線。

「好～」反正最多只係告到我覺衛傷人姐，我律師可以幫我打官司脫身。而且可以識個靚女警花，分分鐘可以溝上床。

我換衫靚衫就跟佢地走：「可以食個早餐先嘛？靚女！」

靚女警花笑一下甜甜地回：「我地好快問完你可以走。」

「哈哈～咁快放我？ 咁咪冇得見你耐D?」

靚女警花又再甜笑一下：「呵呵，可能仲冇機會呢。」

仲有機會？ 比梗機會我吧？ 「係呢，你叫咩名？我叫Jeffery」

「噢！我未介紹自己，我係陳家雯高級督察！我叫你Jeffery定陳先生會好D?」

佢係其他兩個男同事面前咁挑釁地同我講野，真係估唔到佢咁主動！！！ 可以想像到應該冇仔吧！ 起碼係警察局同事面前會扮冇吧！

「哈哈，你鐘意呢？你鐘意點叫我咪點叫我囉～家雯～」我輕挑地回應。

「上車先啦～陳生！」家雯既笑容真係可以令人溶化，真係好想食左依條女。

「係呢，陳生你都幾西利，睇左你尋晚CCTV打人段片，果個男人比你用腳撐開兩次。 你隻腳都幾好力。」家雯坐左係司機旁邊，我就被兩個男警夾係中間。

「哈... 我係自衛姐，見到佢衝過黎想打我，我梗係要自衛啦，我已經立即逃走架啦。」 我輕鬆地答。

透過倒後鏡我見到家雯望實我仍然笑逐顏開的講:「唔… 你可能仲未知道! 比你踢果位 – 羅大舟先生尋晚死左啦。」

「下??? What??」有冇搞錯!? 我兩腳就打死左佢…..今次仆街啦。「點會… 冇可能!! 我好細力咁踢佢，點可能… 冇可能!!!!」

「哈….放心唔洗驚!!! 羅生係比人用刀斬傷，失血過多而死。 我睇警方係CCTV見到佢同你係升降機果度爭執時羅生係冇刀傷既，所以陳生你可以放心。」家雯轉個頭對我笑:「陳生今次請你返警局只係巡例問下，唔洗膽心啊。」

可能我個樣真係好驚，大佬今次死左人啊，點會唔驚!!! 「係啊!」 我調整呼吸要自己冷靜下來，我唔可以係家雯面前失威:「哈~ 我都估到冇可能咁就比我踢死左，我就住力去踢架，當時果個羅大舟發左癲咁衝過黎好似想死左我咁…」

家雯似乎係想氣氛緩和一點吧:「哈哈… 唔洗擔心! 陳生，我地返到去警局先再講你單案既案情啦。 你梗係冇睇TVB 既戲啦。」

「下? 關TVB咩事?」 一時間唔明佢講咩。

「嘻嘻!!我扮一次先」 家雯偷偷笑一下，之後清一清喉嚨以正經既口吻講:「陳生，依家唔係事必要你講，但你收講既野我地警方會錄音及以筆抄作為將來可能成為呈堂證供。」

我偷笑一下:「OK~」

家雯笑住問:「係啦陳生，我知道你家族係做地產中介生意，有冇D樓推介啊? 我想要新樓。」

「哦? 你想買樓啊，依家好貴啊，你仲可以買到樓你好叻女bor!」 對於靚女客人我會更加落力sell! 「你要新樓係邊區啊? 我公司有做唔少新盤。」

「唔~ 九龍為主啦，我都係九龍返工! 深水埗長沙灣同旺角都好似有好多新盤。」家雯以倒後鏡同我有眼角膜接觸。

「九龍好多新盤啊，深水埗長沙灣都係貨尾啦，單位一係好大一係唔係太靚既單位! 你budget幾多啊?」

「600萬左右啦，細單位比較好D!」從倒後鏡望得出家雯好認真地聽。

「600萬有好多選擇!!! 旺角啊，黎梗我地會有明大既新盤啊。過幾個月就開賣，可以比你睇下D單位先，幫你hold住幾個單位又點話?」

「真係架? 好啊!!! 你要留D好盤比我。 除左你講果個，仲有冇其實發展商既盤啊?」

「其他公司啊，都有啊。 不過多D單位選擇係明大啦。 係長沙灣都有D單棟式，不過轉手可能估價差少少啦，難到價少少。」

「哦… 我真係唔識買樓D野，陳生你真係叻啊識咁多野。」家雯仍然笑臉迎人地望住我:「咁明大D盤好唔好架? 」

「好，梗係好啦。」 sell樓點會話D樓唔好? 幾差我都會話好。

「真係? 咁明大仲有冇其他新樓睇啊? 其他區都可以睇下啊。」家雯再講。

「其他區啊，都有啊，元朗馬鞍山同屯門都有，不過遠少少啦，但你可以買大D!」

「哦~ 都好啊。 明大D樓有幾多個單位可以睇啊?」

我想了一下:「我都唔太清楚…」 因為真係唔洗我點sell野:「可能都有50-60個以上。」

「嘩…有咁多單位睇啊? 都係明大做發展商既?」家雯兩眼發光般問。

「係啊，都比較多，你有興趣咪陪你去慢慢睇。」 約到家雯去睇樓就正啦，我有信心到時可以溝掂佢上床。

「好啊好啊。 到時去睇啊。 約你一陣去好唔好啊? 你等我收工啊。」 估唔到家雯咁進取，到底佢係真心想睇樓定係其引我上佢?

「OK啊，一陣我打比公司同事叫佢地拎晒D單位資料同鎖匙黎啦。」

「哦…唔急啊。 一陣我地落完口供先，之後同你一齊食個lunch先打比你同事都未遲。」家雯係我想打電話之制同我講。

「哦… 都好。 你想食咩啊? 日本野好唔好?」 我當身邊D人係透明一樣，不避諱地約家雯。

「好。 你話事。 係呢，點解你地特別多明大既單位既? 你又話佢D樓質素好好，點會有咁多單位睇既?」家硬望實我等待答案。

我留意到有一絲古怪…點解佢好似特別對明大有興趣!? 提到明大單位依個敏感既話題我有少少避諱。

我再認真留意佢地既打扮，如果拉我係有關打條死毒L (今次真係死L左)既事，應該係D咩鬼CID黎查，點會係D著晒老西既人黎!?

SHIT!!! 咩鬼返到警局先會錄口供!!! 根本我上左車佢已經講左果句” 將來可能成為呈堂證供”。 家雯原來一直係度套梗我料! 因為自己大意於佢樣貌之上，差一D就中招。

「陳生?」家雯仍舊係倒後鏡睇實我，佢一直留意住我表情變化。

「啊… 我係度諗梗點答你好。 哈…不過似乎呃你唔到… 哈… 明大既樓銷路一般啦，又唔係品質差，不過其他公司D盤撞岩客咪sell得好D。」 我打算避開佢既問題。

但似乎家雯已經睇穿左我既想法，回頭望實我:「陳生，我地到啦。返去差館先講啦。」

佢地幾個就同我入左去，我見到水牌有寫住商業罪案調查科。 SHIT!!! 岩岩佢地問左我咁多明大既野，唔通我一直以來同晉少有利益輸送既事通左天?

同時，差人要求我關上電話，防止我同外間通訊。

「陳生請坐，想食咩啊? 我可以陪你係度食。」家雯同我入左一間房，一間查問証人既房。

「唔洗啦。」我面上唔再嘻皮笑臉，我知道自己奶野。

「哈… 咁客氣啊。 比杯咖啡你飲啦。」家雯面上既笑容都消失了，轉變成一個深謀遠慮既咀臉。

看來我太低估左佢。

「唔好阻大家時間，陳生大約都知道我地今次請你返黎既目的啦。」家雯陰濕地問，似乎想chok我料。

我份晒野咁講:「因為尋晚單自衛傷人嘛。 頭先係車上都講左，係佢想打我在先。」

「哈…陳生你真係風趣! 我地查出左你同明大集團既事，你由2010年開始已經從明大集團手上拎左唔少既新樓盤獨家中介既銷售。 你同明大晉少關係似乎好好wor~」家雯冷冷一笑，似乎真係知道左我唔少既事。

「我唔明你講咩?」

「你唔明? 哈…. 放心，我地掌握到你同明大晉少既文件，你一定走唔到架啦。 你就將你同佢合作既事講比我地知啦，上到庭我會同法官求情，你可以判少D。」家雯胸有成竹地對我說。

咖啡都送到黎。「陳生~ 飲杯咖啡先。」

家雯將咖啡放係我面前，展示出一個勝利者般既神情:「我想同你講，晉少都比我另一個同事問梗野，你知道啦，佢供左你出黎話晒D野比我地知你就會判重好多架啦，隨時坐多幾年，到時你可能冇左10年時間!!! 唔係嚇你啊。 你同我地合作可以坐少幾年，如果你唔認罪但晉少又爆你出黎，你後果仲嚴重啊。」

我跌入了” 囚徒困境”之中…. SHIT!!! 假如我同晉少都堅唔講真相，結果將會係帶來最佳結果(縮短刑期) 但家雯話佢地掌握住證據! 到底佢證據有幾多呢? 我唔知道!

係無法同晉少溝通之下，如果我出賣佢可以為自己帶來利益（可以最少刑期判罪），似乎我供佢出黎對自己利益最大。

SHIT!!! 我一時之間唔知道應該點做。

賤J

唔好理咁多啦, 快D用巨龍收伏家雯, 咁就唔會再俾人告

抵啦賤J
佢以為自己好靚仔可以冧死女
沒有父幹
佢甚麼都不是
響巴最好寫埋佢喺監獄入面點被人玩屎眼
最好加甜

再咁黑D
其實家雯同Bella Ma 係識於微時
好似 呀儀同vivan 果陣咁好姐妹

點解下下都諗起呀儀架
明明連大J 都走埋

暗黑

跟得響巴多，開始多打錯字

吊你

響巴d錯字可唔可以執一執…
我睇到自己以為閱讀困難啊

眼角膜接觸咩料呀喂

阿儀啊

同埋希望ben唔好咁傷心啦

習慣便可以了

屌你求其巴唔好縱壞佢ok?

賤平mode
打錯字唔係我錯
而係keyboard既錯，令到我打錯

人地係4p完兼死老公之反省左架啦好內疚架啦

冇人要嘛
未結婚之前咪又係咁
今日又睇多番次正傳

家雯 belle 3p咪算

好想睇Jeffery用巨龍馴服家雯

定係家雯出延伸工具幫賤J 開光

家雯的巨龍

唔通bella ma係臥底?!
btw 家雯好似好正咁 有冇咩模版

臥底臥上床

黑警都要做床單

個個角色都咁多 function 咩
突然諗起Mandy 個單位出左個殺人犯
會唔會冇人租Mandy 果度架

兇案現場係走廊，帽事嘅

好掛住Mandy呀

咁mandy係咪要返嚟處理呀應該

平行時空
大J 果陣唔理呀平
同左Mandy 飛去英國
咁呀儀就唔會被文仔感化
又會係點呢

大J一開始跟Mandy去英國咪唔駛死囉

但呀儀會唔會跟埋去呢

明明4P 多一個人
但都係 大J 呀儀 Mandy 果次好睇好多咁既

回味無窮

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (三十二）

------------------------------------------

「閻羅王大人，請你將羅大舟交比我一段時間。」文仔問閻羅王。

閻羅王想了一下:「依個犯人本應要判完罪受苦一段時間後先可以比你地依一D有神通能力既人帶去做儀式。」

「我知道程序既目的係要令犯人深切知道自己所犯既事，知錯後先可以再進行下一步。 但大人請放心，我今次黎搵佢就係要令佢明白一切。」

閻羅王似乎唔太想接受:「咁…好似唔係太能令你朋友明白佢既作孽啊。」

「大人，不如我先同佢係地獄遊走一下，比佢見識一下先再同佢返回陽間啦，好唔好?」

「都好，就信你一次。人黎同佢地出去。」兩名似係陰差既人就跟住文仔帶我行出公堂。

「多謝你黎幫我啊文仔…」 我感動地向文仔道謝。

「吊! 你條死仆街真係唔抵幫。上次係大角咀果度同你講燃左叫你唔好近女色，乖乖地同你老婆一齊咪好。 」

「我… 我知。 但係我都唔知會搞成咁架… 你又冇同我講清楚!!!」

「天機不可洩露啊。何況我講左你知，你都唔會唔去玩。 」

係！文仔講得岩，我可能唔會理佢…「但… 個衰婆去偷情啊，仲要…仲要…. 同3個人啊……」

「咁又點?」文仔邊行著山路邊說。

「咁又點? 佢比帽我啊。」真係諗起火都黎。

「你好人好多咩??咪又係一𨳊樣咁PK!! 」文仔冷冷地拋下一句。

我沉默著… 的確我做既野同Alice冇大分別。同樣都係背叛。

「到啦! 左邊就係 - 冰山地獄。凡犯謀害親夫，與人通姦，惡意墮胎等罪。死後會打入冰山地獄。會被脫光衣服上冰山。」

眼見一個個亡者被迫入冰山地獄發出痛苦的慘叫！亡者表面好快地結上一陣冰，慢慢變成冰人，就好似一件人型冰雕般。

「佢地生前就係衰我講果D野，會被判係度受刑。 你唔好以為D冰人死左冇叫，佢地仲有知覺，只係結成冰佢地叫唔出。」文仔再指向右面:「另一邊係第八層-油鍋地獄。 曾經賣淫嫖娼，盜賊搶劫，欺善淩弱，拐騙婦女兒童，誣告誹謗他人，謀占他人財產，妻室既人，死後打入油鍋地獄，剝光衣服係熱鍋度翻炸。」

「啪~啪~」鍋內直響啪啪既聲音！亡者被油鍋炸成通紅的，在鍋中嚎啕大哭。睇到之後令到我非常不安。

「一舨人衰咸濕都係要不停來回依兩個地獄受幾百年刑知悔改後先可以輪迴。 而你之前做既時就算輪迴都唔可能可以成為一個有美好人生既人。」文仔望住我講。

「WHAT!? 咁公平咩!? 我都有受傷害啊! Alice都有去玩啊。 點解係我受罸? 點解我要死啊? 我要搵佢報仇。我要殺左Jeffery! 係佢殺死我，我要佢填命啊…..」

「唉…. 你老尾我真係唔想幫你。比你報左仇又點?? 我比你上返陽間又點殺左佢之後你有咩打算?」文仔反問我。

「…」 一時間我都唔知道:「我要佢地陪我! 」

「陪? 你咪天真啦。 你以鬼魂之身去殺人，罪孽就更重，你會永不超生啊。」文仔搖頭嘆息:「唉… 點解你唔諗下自己有咩錯在先呢?? 你真係咁想好似下面班亡魂一樣留係度受百年之苦?」

我望下去，數以萬計既亡魂左受冰雪及油炸之痛在叫喊，面上既表情顯示出佢地所受既傷痛並唔係我可以想像到。 好幾萬把慘叫聲直傳入耳，到我腦海回蕩。一張一張絕望既臉孔映入眼前，深深地印在我腦裹。 果一種感覺非常難受，一幅幅血腥嘔心既畫面不停重複著。

「你如果係執著錯落去，就冇人可以幫到你。 你真係覺得值得? 值得因為你前生既事而放棄輪迴永遠消失?」文仔再問。

「…」我仍舊唔知做。「我真係唔可以眼白白咁由佢… 我被Jeffery玩完老婆仲要殺左我，但佢可以冇事。 佢仲生存梗! 佢係上面一定仲玩梗Alice!!! 點解咁唔公平?」 我真係氣難下!

「殺你既係另一個人。 我睇到你條死屍已經知道晒。 殺你既係你情婦個老公。世上去因果，你偷食人老婆，你自己老婆咪又比人食左。 你上人老婆，人地咪殺左你。有咩公平唔公平? 」

「大舟…你已經死左啦。」文仔見我冇野講就話:「唔好再執著世上既事。 亦唔好問我做咩你偷情要死其他人冇事。 一切一切都係你既罪孽累積下來而結既果。 之前我有提過叫你要錫自己老婆! 但你冇咁做。」

「…」我感到有點無地自容…的確文仔係有忠告我。

「你本身係有更好既路走，Alice係你選擇既，你同得佢一齊就應該專一。 你係要玩既就一早同人分過。 你又唔分開，又要衰到搞人老婆! 將心比己，你老婆比人搞，你都嬲到想殺人，你仲可以怪邊個?」

「...嗚....」我已經唔知道自己應該點好。「係...我知道自己有錯...我可以點做啊....我唔想死啊。」

「你唔係唔想死先話後悔！ 係真心改先得！ 你要忘記一切因怨情仇，先學識放下著著，咁你自然可以知道自由日後既去向。

「...」我只得沈默地點頭：「我要點唔執著？」

「我地邊行邊講。」文仔轉身走人。「係啦～你可唔可以租$1蚊比我先？」

跟隨佢離開依個可怕既地方。「ok $100蚊都有。」

Wait! 有錢，我搵唔到我銀包。 應該話我銀包啊見左！

「你冇錢？ 你生前算係有d錢啊！」

「.....我跌左銀包啊！」我有d驚冇銀包。

「yes 你已經死左，銀包對你有咩用？」文仔問。

「無用？」我答。

「寄然冇用，你又洗乜緊張？」

「...你意思係...」我深思文仔背後既意思：「我對於人間既人同事物都唔應該再諗？」

「差唔多！」文仔同我行到一個山洞口：「好啦，兩位差大哥，我會同佢上一上去陽間之後再返黎。」

兩個陰差似乎係派來監視我既人：「ok 你小心看實佢，記得之後送佢返黎啊！」

「差大哥無問題！大舟合上眼！」文仔捉住我同我走入山洞中，洞內非常寧靜。

行左一段距離，開始聽到四圍有一d聲音。

「你返到陽間啦！可以開眼啦。」文仔同我講。

「我地係邊度啊？」我打開眼發現自己唔再係地獄。

「你係我屋企啊！」文仔正盤膝坐係我前面。

「你屋企？你唔係住係村屋咩？點解...」我想講佢間屋好細，但講唔出口。

「你想話細嘛？岩岩係下面同你講左，人死後咩都帶唔走，咁我住咁大間屋黎做咩？夠用活我開心咪夠囉！」

「...」我唔識點答佢：「咁既人生好咩？」

響巴做左幾多research 呢

以為大舟還陽=可以翻生添
想睇佢同阿平可以重新開始

大j同alice冇得一齊，唔係大家最想要既結局嗎？

我想佢兩個好返呀
至少佢兩個都後悔 想一齊返
比個機會佢地

係
發現個故原來目的係導人向善
欣賞

呢度可能得巴你咁諗

塵歸塵土歸土都唔錯

要睇響巴功力夠唔夠將甜故寫成勸世故啦

響巴連佛教輪迴呢d都有涉獵

本身信佛

d甜位research 仲多

最回味都係Mandy 阿儀個3P

其實Mandy真係好正

between,第一個post果陣響巴講過真正完故時
會出番個時序post的

雖然現實中無後悔藥
但希望故事可以有

想大舟同呀怡一齊

+1

至少佢哋可以有一段未有任何裂痕嘅關係

我都他地一齊返

我都想佢地一齊返

好想睇返Mandy

睇黎大J可能會做左啊平同賤J個仔 （係咪賤J都唔知）

正評

華生

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (三十二）
------------------------------------------
如果上天可以再比機會我返轉頭，我會一心一意好好地同大舟一齊。

大舟過身後我冇返工，一直留係屋企，一個人對住四面牆。

之前我好唔想大舟係屋企，我一見到佢就會好澈氣好唔開心，每日放工返到黎我只會想自己一個係屋企。

但冇想過當大舟離開左我之後，我先發覺原來我唔想咁。

同時我會想起另一個人，就係Jeffery! 我有打過比佢，有比whatsapp佢，但佢冇理我。 佢好似完全消失左咁。

Jeffery真係一個人渣，好賤好下流。 係佢令我冇左個家，我憎死佢!

仲有一個人，就係阿恰! 佢都係一個賤人! 係佢同大舟一齊，佢老公知道左之後就殺左大舟。 係阿怡令我冇左大舟。 警察同我講出一切，係阿TOM係警局自己講出黎。

曾經好幾次我半夜拎住菜刀行去阿怡門口，我打算殺死佢之後再自殺。

因為自己已經失去所有野，冇左老公冇左情人。 係同一時間內冇左佢地，我覺得一切都係阿恰引起，我要殺左佢先可以下左度氣。

同時我覺得自己真係冇面目再出去，因為Jeffery話我知佢拍左片，係我同佢地3個男人做愛既片。 我好擔心有一日突然爆出黎，身邊既家人朋友都知道我係一個賤女人，我冇面目同勇氣去面對。

但我亦冇去自殺，因為我想完全大舟既白事先做。 我想為大舟做返小小野，送佢走最後一程，算係對佢既一點補償吧。 白事之後，我會殺死阿怡再自殺後去陪大舟，我期望著係陰間見返大舟再同佢道歉。

如果可以既話，希望我地下一世仍然可以一齊，我會好好對佢愛佢對佢專一。

從大舟死去果日我每日都喊住過日子，日子好難過…

終於，過左一個星期係大舟回魂之日，文仔係當日下午上左黎。

「Alice你好!」文仔比我一種安心穩家既感覺。「可以入黎坐下嘛? 今晚係佢回魂夜，傳統上有D儀式做。」

文仔同我講回魂要準備香燭同祭品拜祭，再煮大舟生前最鍾意的食品，比佢魂魄返黎食用。

「多謝你提我，我唔識依一D野。 大舟好鐘意食牛同龍蝦，我立即去買。」 都已經冇咩可以為大舟做，我盡力能去完全佢最後既一D事情。

「唔洗啦Alice，我已經幫你準備好晒。大舟已經信左佛教，所以我地唔可以殺牲畜來做祭品。」

「下? 佢信左佛? 點解我唔知道?」一直大舟都冇信仰。

「唔… 係。 係佢過世後我幫佢做儀式。為左佢將來輪迴轉世可以生活得好一D，我幫佢做左。 大舟自己同意的，不過事前冇同你講，因為時間比較急。」

我有點激動:「你見過佢???」我雙手捉住文仔膊頭:「佢依家點啊…. 佢…」

「你冷靜D比我入左黎先傾啦。」

有點失儀的我請文仔入屋，文仔先解釋回魂既事情後再同我講:「我去左地獄帶左大舟上黎。」

「佢係邊啊? 佢係唔係度啊?」我問。

「…」文仔冇答我。「佢聽我講信左佛教已經慢慢學識放下。佢今晚回魂後就要落去地獄等輪迴。」

「…」文仔好似暗示一D事情，佢似乎知道我想問大舟有冇嬲我:「我想知道佢有冇提起我。」

「其實佢已經死左，係事實! 冇得改變! 我地做人會因為一時情緒影響而做左好多錯誤既決定，最後往往因此而後悔。」文仔對我講出心底所想。

「…」我唔知點去答佢。

文仔再講:「人生就係咁，好多野做完出左個結果就冇得改變! 所以我地應該珍惜現有既一切人同物。」

「人都冇左… 我仲可以點?」

「係，人冇左啦。 但佢都唔想在世既親人同朋友傷心。 佢已經學梗放低。 你都應該要放下。 佢離開我地已經係事實，你再去傷心佢都唔會復活到。 你喊，你怪自己怪人地都冇補於事。」

「但…」 我好想講係阿怡害死左大舟，但我感到文仔好似知道晒我既一切，我冇講出口。

「唔好但係啦。 你要知道人人都會有過去，人人都會有過失，學識原諒人啦。怨一個人嬲一個人，之後有咩結果? 我比你報仇之後又點? 你就會開心咩?」

「我唔知道!! 我好嬲佢地….」我開始控制唔到自己去喊。

「唉… 我地佛教好科學! 凡事有因必有果。」

「嗚…」 我邊哭著同時有聽到文仔講因果:「咩因果….先會有我今日啊… 我到底係唔係前世做左咩錯事啊…你答我啊…」

「冇錯，前世做既事會影響下一世，環環相扣，只係你地見唔到。 」

「你咁講我做咩都影響唔到條命，咁我報左仇殺左佢地我自殺算啦…下一世先算啦。反正我依家都比上一世影響梗先咁衰。」 我真係唔知道。

「唉… 唔係咩事都係上一世事影響，唔係怪自己條命唔好! 或者我地咁諗，你要改變自己就要係依家開始做好。」

「點做好啊?」我問。

「其實上一世或者過去做左咩事都好，只要現在開始誠心去懺悔去改，但可以慢慢將罪孽同錯慢慢一個個去解開。」

「… 但係依家係我好慘啊…我….」我真係唔想講我比Jeffery呃仲有阿怡同大舟既事，雖然我覺得文仔已經知道晒。

「你咁做人好辛苦… 要知道一個道理! 要放過別人，自己先可以好過，唔好將仇恨記心中。」文仔再講:「好多時有D事情你做左，對你有咩意義呢? 你死後咩都唔會一帶走。 只有罪孽會跟住你啊…」

「放開….你指要我唔好記D唔開心既事?」

「係! 多想冇益。 明知有D事係冇可能做到或者做完後會對其他人有唔好既影響，點解要做? 就算比你追求到你想要既野，但係你最後都唔會可以拎到走，點解要浪費自己精神去追?」

「…」雖然佢講得岩，但一時之間我唔知點去做先好…

「凡事都唔好去得太盡，要錫自己多D，對家人朋友感恩。 壞既日子總會過去，好好生活落去啦。你條路唔係得一個人行，以後有咩事可以同家人傾，同阿Ben傾或者搵我傾。」

「….」聽到佢咁講我有一點感動，的確我仲有家人朋友…

「大舟係我同阿Ben既好兄弟，你係佢太太。 我同阿Ben都會幫你。」聽到佢咁講，我又再次喊起來…

「嗚……嗚…..」我知道自己既過失同所作所為而後悔，但我梗加了解往後日子我應該鎮作去生活。

「大舟…. 我對你唔住….我應承你以後會好好做人….會好好照顧老爺奶奶……我愛你啊……」文仔離開後我抱起大舟一件西裝痛哭。

----------------------------

幾日後，我打比阿恰:「阿怡，大舟會係下星期出殯。」 雖然唔可能一下子就原諒佢，但我仍然通知阿怡。

「哦…」但阿怡只係回左一個字就冇出聲，之後收左我線。

事後我發左一個whatsapp比佢:「阿怡，我知道晒你同大舟之間既事，曾經我好嬲你，好想打死你。 但我知道一切都冇可能回頭，我做D咩都唔會有改變。 我決定要學識放下，以後好好生活。 希望你將來都可以好好生活落去，大舟出殯既日子，如果你想來送佢最後一程可以過黎。」

或者文仔真係講得岩，我送出whatsapp比阿怡後，心態上係放鬆左一點… 我相信自己可以再次企起身，相信會有依一日。

------------------------------

終於，大舟出殯既日子到了，我收到了兩個消息。

賤j洗定個屎忽入冊了

聽日到賤J啦 上一篇睇佢色字頭上一把刀 咁就比家雯chok晒個底出黎好心涼

比大舟alice係下面重聚

收到兩個消息：

1. 中招有性病又有咗
2. 條4P片流出咗

呀平大肚 大舟輪迴

賤J踎監做老豆

阿Ben可能唔想幫佢架

阿Ben先係最傷心嗰個呀

個故出到4個post先開始睇都竟然live左
又要日日追啦

其實我都應該追左一年

Ben同文仔一齊照顧Alice

日日臨訓先睇一睇，變左我生活一部分

唔止你地
我都係
不過就快完了

聽日係禮拜六
應該係要等禮拜一

一個係情敵
一個以前都唔會食d咁低質

又冇文

又星期一了

終於可以睇賤J收皮啦

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (三十二）
------------------------------------------

「我要等我律師黎先講。」當然我唔會選擇亂講野!

第一， 我唔知道家雯有冇吹水，佢話晉少比佢地問梗，講到好似有十足把握入我地，同時又要我指晉少出黎。 問題係如果佢地係夠料，就唔需要我指證晉少。
第二， 晉少有頭有面又有地位，如果比人捉左，我個律師應該都會收到資料，佢應該幫到我。
第三， 假如我真係隊左晉少出黎，我絕對相信佢既家族唔會放過我，我將來都唔會有好日子過。

「好。 當然可以啦。 不過你要知道，我地有足夠料，你搵律師幫手都唔會減到你監禁期，唯有係我幫到你。 轉做污點証人指證晉少啦。」家雯真係一個不好應對既人，佢似係知道我唔會隊晉少同知道佢地唔夠料，所以作出最後既警告。

「…….」 我冇作出答允，就問佢地拎左電話打比律師。

家雯見我打比律師就黑左我面離開左，律師亦都係30分鐘後到達警局。

律師洗走左警察後同我講:「Jeffery，同你查左，晉少冇比警察問野，你可以將你同晉少既野同我講嗎? 要全部講出黎。」

係依個情況下，我知道自己真係冇選擇，只可以同佢講晒同晉少之間既事。

--------------------------------------------------------------

大約係6-7年前，我同晉少開始熟。係有目的之下由朋友介紹認識到晉少，我同到晉少一齊出黎玩，開船P去私竇玩，總之就投其所好，最後得到佢信任之後我就將我目的講出黎。

「晉少，你又有新盤係元朗同屯門開啦，有冇D貨可以比我公司同你做代理啊? 我D sales好得架! 有信心同你賣到好成績。」我係私竇由幾個靚女陪伴之下問晉少。

玩得好開心既晉少答:「哈哈哈…Jeffery我同你咁老友，一定會考慮比D單位你公司試下。 不過你知道啦，我地比開最大果兩間公司做代理為主，好難話突然比你公司做。」

晉少冇應承我將單位交比我賣，亦冇直接拒絕我。

我知道如果可以拎到佢D盤黎做，就可以賺好多錢。 同時我係好希望可以有D成績做到出黎，等我老豆肯比我繼承家族地產代理生意。

我已經計好左，地產代理只要係間有名少少既公司，就可以有班下屬去幫手sell野，而我自己真係可以完全唔洗做野就有錢收。 所以，為左自己將來，當年我係好努力去同晉少拉關係! 而拉閞係只係去玩，絕對係我強項及興趣。

我知道當時晉少唔得佢老豆歡心，好多生意都交左比佢兩個細佬打理，晉少心中非常冇引。 加上佢只能係家族生意上出既人工係非常之少，完全係我地外人錯覺以為佢地屋企好有米，實情就係佢人工只夠生活。

晉少都想搵多D錢，佢之前都有同我提過幾次。

「你地幾個出去先，我有野要同晉少傾。」 我洗走D女，就係要同晉少傾D重要野。

「晉少~」 D女走晒之後，我細細聽講:「我都知道我地公司細，不過我真係好有誠意架。」 同時我拎左電話打左一個百份比數字出黎:「為表我誠意，到時個project完左，我地咪再分D利潤啦。」

安全計，我同晉少傾依一D秘密都唔會有外人在場。

我同晉少既合作係，我賣出佢既單位，明大會比commission 我公司! 而我就會私下回比晉少。

由開頭我地傾好既commission係同佢比另外兩大地產代理少，比個籍口佢同公司交代要轉比我公司做代理。 慢慢我地合作就越來越多，而我所既commission亦越來越多，回比晉少既錢亦越來越多。

我地幾年間，暗地裹幫大家搵左唔少錢。

可惜係我老豆似乎對我幫公司搵到大客冇咩高興，佢仍然對我個醫生大佬好好，佢覺得大佬生性，覺得我就比唔上佢。

之後我亦冇心去幫公司做咁多! 同時我就係公司幫明大sell樓所賺既錢之中抽一部份自己袋。

一直都冇問題!!!

但估唔到突然，會比警察查。 我將一切同律師講左，而律師亦用左2個小時左右幫我比左口供同帶我離開。

係等候期間，我知道警察點解會知道我同晉少之間既野。

Belle!!!!

我打左好多個電話比Belle，但佢都冇聽。 我立即返去旺角店打算去搵佢。

當然，我搵唔到Belle!

反而老豆就係旺角店度，一副包公既面口怒視我:「你個死仔包，有冇搞錯!!!!」

我知道自己冇得避… 走入店:「D文件…」 我將同晉少公司交易單放左入去公司櫃內，當然最重要既錢銀銀碼等都係用現金交收比晉少，但只要比警察用心check我公司bank account仍然係會有可疑既地方。

老員工林叔:「二少，今日一早有D警察黎過，成個櫃拎走左啦….」

SHIT!..... 果然….

老豆:「你同我立即返屋企。」

之後我就同佢返左屋企再將所有野老老實實地講出。

1745

收回佣唔係應該icac查咩

商業罪案調查科主要責任為調查嚴重及復雜的商業詐騙及科技罪行等

ICAC負責的紀律部隊及執法機構，以肅貪倡廉為目標，採取防止、教育及調查三管齊下的方式執行

好似係 報告對象唔同?

加速大賤J 先
手足有無異議

始終兩邊故事好似分開番
同埋大J 都係成個故既主軸
埋尾用番大J 好似有番個首尾呼應

家畜家畜

我都唔知到底搵咩人拉賤J好！不過想了一下盤問方式及就返故事進度，用警察拉好似好寫d

其實都唔理架喇
未試過嘛

冇經驗x2

臥底Bella

純粹記得有集廉政行動又係講地產舖收回佣
無意博故
都係傾下計 推下post

老廉既話就入唔到落大J之死嘛

總之睇到賤j條仆街冚家剷就得啦

其實個賣點係咩 又多視覺

羅生門式文學？

我都記得 姚子羚同煎pan個集

唔會爛尾

星期二一推

等文留明

推呀

就嚟5點啦

就黎6半喇
MOLA MOLA

冇話賣點唔賣點
好睇咪支持

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (三十三）

------------------------------------------

「人生在世好多野都冇得強求，越係追求就越痛苦。珍惜自己本身所有做好自己能力所及既野，生活開心令無謂麻煩野遠離自己先係正道。 你生前就係太執著追求各種事同物。」 文仔同我講出我既問題。

「我都唔知道你講既野係唔係正確，但我只知道好多時我都係被迫。」

「邊個迫你?」

「要生活，又要睇老婆外母面色，又多生活費等等…. 好多壓力。」 我講出我所想。

「就係因為以上所謂壓力令你要去玩? 過你既花花世界日子?」

「….可能係」 其實佢講得一半岩，另一半係自己有錢就身痕吧。

「哈… 人人都係咁諗，所以世界先咁亂。地獄永遠都咁多亡魂! 所有重擔係自己比自己。大舟… 你要知道做人會不停輪迴係為咩? 一時做人一時做動物又或者去阿修羅道等等地方受苦。」 文仔問出一個我冇可能答得出既問題。

「唔知？」我答。

「生物不停來往六道中，生命要跳出六道先可以真正離苦得樂。 我地做人就係要係在世時修行，令自己可以跳出六道，離開苦痛。」

「我唔明啊…」我真係唔明…

「都知道你唔會明… 唉…. 總之就係要修行。你要學識唔好執著，人生要過得平和，不做惡劣既事。之後你就會慢慢感受到人生唔係咁苦，重點係愛惜親人朋友。要知道有因果，只要自己唔執著，學懂放下之後慢慢就可以令因果罪孽都遠離自己，之後可以離開六道。」

「哈…. 我都死左啦… 仲可以點? 下世我唔係要過得好慘咩? 岩岩下面d人先話我下世要辛苦過日子啊。可以點修？」

「首先你要真心放下執著仇恨！」文仔看出我仍為Alice同Jeffery既事而放唔低。

「...」我冇答文仔。

「咁啦，你去見一見你家人同老婆先啦！或者之後你會有新體會。」

都好，可能之後冇得再見家人，走之前見下都好。「但..我點去？ 好遠啊。 坐車去？」

「哈... 知你會咁問！ 我可以幫你。 只要你想好自己要去邊，我可以將你靈魂傳送去果度。

先去見下父母吧，我相信佢地好心痛。

就係我思念一動之下，我發現自己已致身父母家中。

自從我結婚後好似冇咩返黎幾多次，只係大時大節先會黎食飯，完全冇仔細去睇下屋企亦冇用心去同父母溝通。

見到家中既環境同我結婚前差唔多，我房間仍然係冇變。變既係我已經唔可能再返黎依度。

我走到父母既房內，見到兩老雙雙抱著係床邊忍泣著。

「嗚...囝點解會死左架...嗚...」阿媽講。

阿爸既臉色唔比阿媽好多少：「老婆...唔好喊...」

我好想攬住佢地同佢地道別，可惜我做唔到，只能係旁睇。同時我又諗起如果自己同alice如果可以好似父母咁簡單地生活，唔去諗咁多其他野，係咪可以冇唔同？我同alice會唔會又可以終老？

「比返大舟我啊...阿囝咁乖...點會比人殺左架...嗚...佢點會比人用刀插死左？」

用刀插死？ 突然我想起，自由係比毒L偷襲殺死，殺我既唔係Jeffery係阿Tom！

佢地唔知我被殺原因，但我自己心知... 因為我搞人老婆所以比人殺死！

Fuck! Jeffery夠搞我老婆，做咩事佢唔洗死！ 唔通依就就係因果？ 唔公平！

思念一轉我竟然返左去自己同alice既屋企。我聽到alice喊聲...

「我地可唔可以重頭開始?」Alice對住我同佢既合照講...

「唔可以啊賤人！ 係你同條仆街Jeffery 間接害死我！ 你勾佬！ 」我大巴車過去，可惜冇用。我嘅手穿透Alice嘅面，我已經咩都做唔到...

Alice仍舊望住我同佢嘅合照喺床上痛哭...以我只能夠我企一旁望住Alice ，心中有千千萬萬嘅不滿同埋怒火，可惜完全唔能夠發洩係佢身上。

慢慢我明白到自己已經冇能力去做任何事，就算我真係有能力可以殺死賤人Alice同埋Jeffrey甚至條毒L tom,但係之後我仲有咩可以做？

大J原諒阿平啦

主角都死咗 我重有咩好做

睇乜鬼阿平啊
睇阿怡睇阿ben啦

睇主角靈體屌鄰家少婦

屌完鬼又俾鬼屌

今次變做鬼屌人

阿儀變成鬼大J都屌到啦 大J變成鬼仲唔係乜都屌得

Molamola

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (三十三）
------------------------------------------

大舟回魂夜，文仔叫我預早準備好飯菜後就入房訓，免得大舟太想念人間而唔去投胎。

閉上眼既我好留心四周有冇特別既聲音，文仔話大舟會係牛頭馬面帶返黎。 夜晚10點30分前我就要準備好晒所有野就入房。 大舟會黎見我最後一面就走。

我雖然身心都好累，但就係唔能夠訓著。內心完全唔好過，非常之擔心。 好擔心大舟返黎會話我怪我同Jeffery做左D對佢唔住既事。 雖然文仔話大舟唔會同我溝通到，就算大舟想同我接觸，牛頭馬面都會阻止佢。

但同時我真係有好好反省自己既錯。

我知道自己成日將自己出軌既責任推去比大舟，會話佢對自己唔好，又會比好多好多籍口自己去做對自己有利既事。我會同自己講大舟變左，所以自己先做D對唔住佢既事，又會美化自己過失係大舟做左初一在先，所以自己先會做十五。

所有人做錯事都會比好多原因理由，往往亦係到左最後出左事先會後悔。

我知道時光唔可以倒流，所以依家我好怕…. 我認為自己會一世都活係依個陰影之下。

但我知道自己唔可以再逃避責任，我係要面對佢，如果一陣大舟要同我索命亦唔會怪佢。

我唔理文仔既告誡，起左第走出大廳，走到屋企每一個地方，我期望可以見到大舟。 好想同佢講野…

可惜… 我見唔到。

回到大廳望一望時間，已經係11點15分，文仔話大舟會係11點返黎留1個鐘左右之後就去佢父母度。 如果文仔所講既係真，佢一家係度!!!

我已經唔理得咁多，因為依一刻係最後最後既機會。

「大舟…. 我唔知道你係唔係度… 如果…你係度… 你聽我講野啊…」

四周仍然空洞冇聲。

「大舟… 我知道你好嬲我，你一定好憎我…. 係我係一個賤人… 我對你唔住。 唔守婦道同Jeffery做左對你唔住既事… 我成日比籍口自己，又對你衰又去同Jeffery上左床….嗚…….. 我好蠢…..」

屋內就只有我既聲音，同一點點風聲吹來…

「如果你肯原諒我，你話比我知啦…好唔好啊… 我唔想你嬲我… 嗚….」對住自己老婆去左同其他男人做左對唔住自己既事，我相信佢唔會原諒我，但我仍然求佢原諒我。

「如果可以，我想下一世再同你一齊… 我真係知道自己錯左啦… 我對你唔住..啊…….我好掛住你…我真係好愛你…. 依幾日….你走左依幾日… 我真係好辛苦啊….」

「你走左後我好想死啊..我已經頂唔順…我對你唔住，我好想死啊……. 大舟…… 你可唔可以現身比我見下啊… 你快D黎殺死我… 就算你唔原諒我都好…. 我好掛住你… 你殺左我比我陪你見下你啦…..大舟….」 我開始激動到唔知自己想點，我只係好掛住大舟我好唔想佢離開我。

我接受唔到大舟突然就走左…

可惜四周都係冇任何反應，我亦只有不停係大廳，一個只有自己一個人既屋企喊…

喊到自己係不知不覺間訓左係梳化之上…

-------------------------------

最後，我強忍傷痛處理好大舟既白事。

我係佢既白事之上表現得好平靜。

因為我真係頂唔到自己一個人生活落去，我唔可以接受自己害左大舟。等一切完成，我會選擇了結自己生命…

「Alice」係Jeffery既父母。

「uncle auntie…」 Jeffery冇同佢地黎，亦係合理既事。

「你唔好太傷心啦，有咩事要幫忙，出聲話比我地知啦….」uncle臉色似乎唔係太好。

「Uncle你都保重身體…」

Auntie:「Uncle佢比Jeffery激親...個衰仔收回俑...」Auntue講到一半就比Uncle推一推手臂示意佢唔好再講。

「Alice... jeffery佢可能要坐監...不過你唔洗擔心...」uncle神傷地講。

雖然我好憎Jeffery但仍然擔心Uncle 同auntie兩人：「有心啦！你地兩個都小心身體...」

Jeffery因為收回俑比人告，係我收到既消息。我對於依件事冇大反應。

同時我見到阿怡。

阿怡一臉歉意黎到靈堂。「...Alice...」

「唔洗講...我知道...」我知道做錯事後希望得到人原諒既痛苦。得同時知道嬲人既時時其實自己亦唔會開心。「我已經冇嬲你...」

「alice...我真係對你唔住...」阿怡可能忍左好耐既傷痛，係我面前終於都爆發：「嗚....」

「阿怡...算啦... 一切都過左去，你唔好怪自已！我真係明白你既內心想法！

我同阿怡攬住對方良久，阿怡平靜不少後對我講：「阿tom佢罪證確鑿，警察本來打算告佢。但...嗚....但係佢驗到有精神分裂，因為有傷人殺人紀錄，嗚....所以會入青山啦....」

阿Tom同Jeffery都已經得到各自既如果，我亦都係時候要走...去另一個世界陪大舟啦... 陪大舟就係我最後既結局了！

考慮一下吧
如果有機會出新故

比大丁複活同Alice 一齊la

阿平個小賤人，想大J現身殺佢報復，即係立壞心腸想大J喺地獄受苦

如果佢兩個可以係下面再一齊就好

一定捧場 日日都追文

咁都比到位你入

寫埋ben 同sandy 婚姻啦

阿Ben心目中最愛到底係邊個

俾賤平死/大J復活啦，想睇佢地一齊返

阿怡同阿平一齊做做美麗豆腐婆

一齊做
繼續陰陽相隔

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (三十三）

------------------------------------------

「你個仆街仔! 今次…」老豆欲言又止:「你同我死返屋企。」

老豆唔想係咁多人面前講，我明白。 因為今次真係對公司影響好大，地產代理信譽好重要，今次收回佣既事如果被告入，一定會連累公司。

「你老尾西，你真係正仆街，搞女人都算，仲要搞到比發展商回佣，今次比警察周左你話點算?」 老豆上到車一氣過爆我。

「我知道咩人玩野…我會搞掂件事…」我死狗咁回老豆。

「你最好搞得掂，如果唔係唔好怪我冇情講。」老豆認真地對我講。

「…知道…」 我打唔到比Belle，到底應該點做好?

一時間我真係唔知應該點算，我叫老豆比我落車。 一來真係唔想對住佢，係我件案搞掂前，我唔識點去面對佢。

二來我想去搵一搵晉少，同佢傾下點做下一步好。

可惜，晉少冇聽我電話! 不難想像到，晉少有頭有面，佢又點會係依個關頭同我對話? 佢都怕會中招。

係街上四處遊蕩，就想起Belle。 直接去佢屋企搵佢，佢住係元朗! 我立即去拎車渣去搵Belle。

法拉利以極高速行駛，我少有地開足油去跑。 唔到20分鐘已經去到Belle 度。

「叮噹…叮噹….」 「Belle…..快Ｄ出黎。我知道你係度…」我係佢村屋門口大叫大嚷左大半個鐘，終於聽到推開有大門既聲。

出黎應門既係一個中年男人:「阿先生… 你搵邊位啊? 」

「我搵Belle!」

「Belle? 冇依個人啊依度，頂層家人姓何，你係唔係搵姓何啊? 佢地好似出晒街。」中老男人答我。

「唔係，我搵住地下果個女仔，姓馬果個女仔。」

「下? 姓馬…. 冇依個人啊… 你係唔係搵錯啊? 地下單位放租左成年都冇人住啊。 早幾日先有人黎睇樓。」男人答我。

「下?? 冇人住…..」 我從大門外望入地下一層，裹面係放有基本傢俱，但唔見有上次我黎到時見到既日用品等等… Belle就好似冇係度住過一樣。

我問中年男人:「你依度係租既? 」

男人覺得有點怪:「痴線，做咩要話你知啊? 你唔好再係度搞搞震，我報警搞啦。」 佢警告我唔好再留係度。

我已經有案件在身，亦不宜再生事。

回到車上我立即上網查看Belle果個單位既業主。 看到了業主姓名 – 施朗。

我立即知道成件事既來龍去墨。 SHIT!!!! 施朗，就係香港最大一間地產代理既太子爺。 成件事都係佢搞出黎!

我中左美人計。

一定係施朗安派Belle黎我身邊之後拎我罪證。 SHIT!

施朗一直不滿我公司拎左佢地代理開既明大新盤，我相信佢一直都懷疑我同晉少有野，只係冇證據。 因為咁佢就叫Belle黎我身邊。

一切都玩完…

同時有個人係路口行過黎，兩個男人同我講:「晉少叫我地黎同你講，叫你小心唔好亂講野啊!」

一切都比晉少知道晒! 佢派眼前既人黎警告我，係兩個似係黑社會既人。 「晉少話你夠膽亂講野，以後都唔會有好日子過。」

兩人警告完我就離開左，我知晉少唔係講笑，佢係認真會搵人搞我。

一直以黎我同晉少既錢銀來往都係我直接cash入去佢一個神秘戶口，我只係知道果個戶口開戶人唔係晉少，所以只要我唔講出黎，晉少收回佣既事警察係查唔到。

即係最後只會係我奶野，之後最多都係拉左晉少戶口果個替死鬼…

而我出賣晉少可能真係可以坐少幾年，但一定唔會有好結果… 反而認罪出返黎可能仲可能可以接返自己公司黎做… 雖然我唔肯定今次單野對公司有幾大影響，但我已經冇路走…

返到旺角屋企樓下，一個性感既女人就企係我大廈門口。

係Belle!!! 我立即爆佢:「我吊你老母! 仲敢見我!!!」

Belle冷冷一笑:「哈….」

抵撚死呀賤J

返到屋企樓下, 邊個屋企先? 唔知轉咗名未呢

依... 今日冇人催我交文

身痕？

文？

有種就尾聲既感覺

響巴屎忽痕
mola mola

係
所以都唔太想催文了
出一篇就少一篇

唔想有一日突然冇文睇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 第三十四篇
------------------------------------------
<羅大舟>

對住自責而喊既Alice，我唔知道係唔係應該信佢。只係想如果自己有能力真係好殺左佢、Jeffery同毒L tom

但自己知自己事，冇能力做到係事實。我已經同佢地係兩個世界既人。

我問自己就算殺左佢地又點呢? 佢點都只係會變成鬼魂，好似依家既我一樣…到底佢地死左係唔係代表自己就會開心返?

Alice仍然係我面前哭著，我問自己，到底當初我地做咩事會一齊? 又到底做咩同佢會有今日依個陰陽相隔既結果?

係因為自己定力唔夠鐘意新鮮感，人總係唔認錯! 自己一直否認自己既過錯。 要怪係應該怪自己… 一切都係自己既選擇。 今日既結果係自己一手做成。

突然我既靈魂返到文仔屋企。文仔:「你似乎開始睇通!」

我都唔知道自己算唔算諗通。

之後幾日我都留左係文仔度諗返好多往事。 自己既家人、朋友及老婆，好多好多開心美好既回憶…

文仔嚴肅地講:「今日就係最後一日留係人間，我會先同你做個儀式幫你減少業力對你下世既影響。」

「文仔，依幾日我諗返好多以前既事，記得我地以前成日去LKF溝女…哈….」

文仔笑一笑:「你仲掛住以前?」

「哈….冇…」停了一下我再講:「冇…諗返覺得好笑，但又好無謂姐… 我人生似乎錯過左好多野…」

「人生總會行錯路，最重要係知錯能改。 你仲有機會下做返好啊…兄弟!」文仔微笑。

「仲有機會咩? 哈...如果再有機會下世做人，我會好好珍惜所有身邊既人。」

「你似乎睇通晒啦。咁我開始幫你做儀式。」 說罷，文仔口中念念有詞的。

慢慢我感到自己身體好似變得輕鬆左。 「搞掂?」 我問文仔。

「係啊。 兄弟，我幫你係咁多，下世你要自己好好修行啦。」

「我地仲會見嗎?」

文仔：「有緣份總有機會~ 一陣牛頭馬面會同你返去見家人，之後就去投胎啦，記得下一世要做好人。 再見啦….」

同時我聽到一陣鎖鏈聲，牛頭馬面黎同我走最後一段路。

返到屋企見到Alice講佢好掛住我… 聽到之後我感覺好後悔… 我同Alice講:「老婆… 係我對你唔住…. 係我負左你在先……… 我愛你…. 」

可惜佢已經聽唔到我既說話…

「時辰到，羅大舟，你要走啦!!!」牛頭馬面拉扯我身上既鎖鏈離開人世…

我大聲叫同Alice講「老婆…. 你要好好生活落去啊……有緣我地再見…….」

眼前景物越來越模糊，我已經再次回到地獄，後佢地安排左我去一個地方等，等左唔知幾耐之後陰差就同我去左奈河橋。

判官:「羅大舟，生前犯下淫穢罪，應判處到畜生道百世。幸於化為怨魂期間真心悔改及念經減少罪孽，現在判處輪迴轉生到一單親家庭成長為人。」

「哈…. 你真係好運，有個好朋友幫你咁多」陰差係我背後對我講。 佢講幫我果個係文仔，係幫令我明白自己既罪孽。

「飲左佢!」 一個阿婆比左一碗湯我。

接過後飲下就進入橋。

<Alice>

Jeffery坐監阿Tom入青山，都係佢地既因果吧！？ 做左錯事既人都有報應！

咁我呢？似乎上天要我一世都活係陰影之下吧。

如果係咁，我會選擇結束自己生命！

「有客到～」堂倌大聲呼喊。

黎既係文仔。 佢鞠躬後走向我：「Alice...一切都已經過去，心結唔係一時之間可以解開，不過人仍舊要活下去啊。」

我呆滯地望文仔：「冇左大舟，我點生存落去呀...？」

「人生總有高低苦樂生老病死，你必須接受。」

「...文仔.... 我好掛住大舟啊...」

「命運會令有緣份既人走埋一齊，但需要你識珍惜生命。 如果你係愛大舟，請你好好生存落去！」文仔似是洞悉我思想，叫我唔好做傻事...

就係大舟白事完結火化後，我覺得身體好似有少少唔舒服，總係食唔安坐唔樂。之後仲作嘔！

我有點驚恐的去左買驗孕棒...驗孕棒既結果係正...代表我有左...之後我再去診所搵醫生檢查，答案都係一樣！

諷刺嘅係，果段時間我只係同Jeffery或者係steven 同 Anson三個有過性行為。 可以肯定唔係同大舟有左...

唔知道係出於咩原因，當知道自己有咗BB學竟然唔想自殺。可能係出於母性令到自己好想將BB生出黎。

同時我亦都想到自己一個人，點可能又供樓又照顧BB呢？

最後我選擇同爸爸媽媽仲有大我嘅父母傾依件事，我同佢地講自己有左。 佢地都以為係大舟同舟所生既。

到依一刻我仍然唔敢將自己出軌嘅事同親人交代，或者係我自私，又或者我將件事講個出嚟其實都無補於事。

佢哋四個人都鼓勵我生BB出嚟，老爺奶奶認為係佢哋羅家嘅血脈好希望我可以生佢出嚟。

當我係4人面前苦惱緊如何抉擇時，文仔whatsapp我。佢真係好似睇到一切咁，佢同我講：[每一個生命都好重要，降臨於身邊既生命都係同自己有緣份先可以相遇。」

突然我驚醒，文仔既意思係咪......？ 我問佢：［你意思係...］

［我只可以講，你要好好生活珍惜’佢’既來臨。錢銀你可以放心，唔會有問題。」

我唔太確定文仔意思。 不過我決定將佢生出黎！就算幾辛苦我都會好好養育佢。

我相信佢係大舟既轉生。

<Jeffery>

Belle冷冷一笑:「哈….你都有今日啦！」

「你做咩要害我啊？ 我咪話同你結婚之後會比著數你...你做咩事要玩我？」見到Belle立即著左火。

「哼！ 你比我？ 你比咩我啊？」Belle不可一世咁問我。

我感到一絲絲怒火：「死八婆！咪話過結左婚之後會比你！好睇未轉名比你，早知你養唔熟！」

「呵...」奸笑一下既Belle:「真係好笑！ 你以為我睇唔出你諗咩？你怕我會食你身家，根本冇打算同我一齊！」

的確我係咁諗，亦唔打算分身家比佢，所以一早簽左合約，結婚後只會分旺角依一層樓同一筆現金比佢。婚後一年會離婚。

「做咩啊？比我講中左所以冇聲出啊？」得寸進尺既Belle向我步步進迫。

「死八婆！」發現自己想法敗露，我想打條八婆。

「喂～ 咪亂黎啊！」一個男人係路邊一架房車中步車。 正正係Belle背後成件事既策劃人-施朗。「我拍梗片啊，你試下打啊！」

見到施朗，我梗加想立即打7佢。 不過佢一直拎住電話影住我。

「哼～你冇聲出啦？」施朗恥笑我，之後放低電話：「哈～見到你依家個樣真係好笑，好睇有過黎睇！」

「我吊你老母！ 全部都係你做既！」

「哼！ 係我派Belle埋你身架，鬼叫你用d咁既招搶左明大依個大客！ 一早估到你有古惑野啦，係你衰咸濕先會比我陰到姐。 哈哈... 睇人仆街真係好開心！」 施朗講完就轉身上車：「你慢慢坐監啦～」

我呆坐係地上...一切都玩完啦...

「你到早肯同我認真我都唔諗住出賣你，我唔係冇比機會你！ 不過你冇諗過同我一齊，仲要利用我繼承家產？哼！ 都係我老闆施生好， 肯比現金我落袋，出手多過你依個咸濕cheap精多多聲啊！」Belle不客氣地講出實情。

Belle頭都唔回就上左車走，剩低我一人。

我已經走上絕路...

幾個星期後，我罪證確鑿被判坐監5年。而公司亦因爲我而生意差左好多，幾個月內執左幾間分店。

我唔知道將來放監後會變成點，一切都唔到我控制...

個仔前世偽自己老公,重要係同出面偷男人生

緣份

呢個劇情

文仔呀ben會照顧賤平同呀仔
呀ben同大J (定係叫小J) 好有緣

Mola mola
真係俾我地估中咗大J做賤J個仔

大舟老豆 唔知又做咗咩好事
搞到冇仔送終不單止
仲要幫手養便宜孫呢
睇黎又要出外傳

大J好慘 比人害死都算 仲要轉世做姦夫個仔

母子丼原來係真的

［quote]
最後我選擇同爸爸媽媽仲有大我嘅父母傾依件事，我同佢地講自己有左。 佢地都以為係大舟同舟所生既[/quote]

你大我呀.jpg

仲差 阿怡 iTom Mandy 看更(s) 篇，響巴加油

其實見到文仔話大舟會喺一個單身家庭長大已經知係做呀平嘅仔

究竟幾有創意先可以寫到呢啲劇情

米巴
放過我啦

好似仲要比個time line大家

其實投胎做返阿平嗰仔都幾好，都叫做俾佢地喺返埋一齊，阿平可以好好贖罪

看更唔洗做咩
信唔信要埋mandy Vivian篇呀拿

mandy正呀喂 響巴加油

之後大J大過左同佢老母扑野，繼續寫落去？

響巴仲會唔會繼續寫落去！

亂倫故

近親相姦
曾經新婚的我搭上自己老母

Mandy 會寫

咁Steven 同 Anson會唔會再出現?
大J老豆老母好慘
冇咗個仔
仲以為賤平係個好新抱
分分中遲下要幫人養埋便宜孫

咁都係養返自己個仔轉世姐

咁個仔會似大J定賤J呢

話唔定兩個都唔似呢

大J老母：點解阿孫條J咁短嘅，仲要咁撚快

嫲孫丼咁重口味

因果關係

小鋼炮anson

小J同小儀是咪可以再續前緣

咁要睇鄭正華會否搭上賤平喇
都係姐弟戀

between, 其實冇話過賤平係有左男定女
可能大J 二世係 囡囡黎

今世要俾人呃蝦條了
或者同小儀磨山水豆腐吧

1975 : 王家儀 (阿儀)、鄭正華、Vivian 出世

1985 : 羅大舟(大舟)、王志文(文仔)、張志斌(阿Ben) 出世

1986 : Jeffery 出世

1988 : Alice 出世。與Jeffery自小認識。

1990 : Mandy 出世

1990暑假初: 阿儀 (15歲) 阿儀升中四暑假係M記工作，認識肥經理。之後同Sam Sir拍拖。

1990暑假初: 鄭正華、Vivian Vivian同鄭正華拍拖幾日後因為知道鄭正華好愛阿儀而分手，之後去左夜總會返工。

1990暑假尾: 阿儀 發現阿Sam玩自己，而同阿Sam第一次分手。同日晚上到Vivian工作的夜總會識左陳一龍(龍哥)。之後阿儀媽媽入院，阿儀住係阿姨屋企。其後同阿Sam復合。

1990: 阿儀 升讀中四，發現自己有左。 但阿Sam唔認數同時仍然同另一個女人一齊，所以阿儀落仔後離開學校，同Vivian一齊到夜總會工作。

1991: 阿儀 係夜總會上見到姨丈(佐治)

1994: 阿儀 阿儀媽媽病情好轉出院。 同Vivian離開夜總會，搞小生意，但失敗了。
之後阿儀成為姨丈"私人助理"

1995: 阿儀 (20歲) 姨媽知道阿儀同姨丈關係，迫阿儀離開。 同年再同Vivian加入夜總會工作。係夜總會再見到龍哥之後拍拖。

1995: 鄭正華 同阿儀行中相遇後到英國讀書。

1998: 阿儀、文仔 (13歲) 阿儀離開夜總會3年，同Vivian一齊係花店工作。文仔跟表姐阿儀到酒吧飲酒後，被Vivian食左，之後展開了花花公子既生活。阿儀同龍哥結婚。

1998: 大舟、阿Ben (13歲) 於中一認識對方，成為好友(?)

1998: Alice(10歲)、Jeffery (12歲) Alice小四Jeffery小六，Jeffery對Alice產生感情。

2001: 大舟、阿Ben (16歲) 大舟同初戀女友Yuki拍拖。 Ben見到大舟拍拖後亦同Ceci一齊。

2002: 文仔 同Vivian定期上床，後Vivian有左，Vivian落左仔。

2003: Alice(15歲)、Jeffery (17歲) Jeffery會考前向Alice示愛，Alice因學業理由拒絕。
Jeffery會考失敗，成為地產代理。同時四圍溝女。

2003: 阿儀(28歲) 龍哥生意失敗，同年再遇上鄭正華。

2003: Vivian、龍哥 背著阿儀偷情。

2003: 阿儀、鄭正華 阿儀被龍哥殺死，鬼魂留於大角咀家中。
鄭正華為忘記阿儀而離開香港，回英國發展事業。 (鄭正華唔知道阿儀已死。)

2006: 大舟、阿Ben、文仔 (21歲) Year 1 認識左文仔。

2006: 文仔 搭上阿寶成為SP，後迫阿寶落仔。

2007: 文仔 搭上援交妹Kitty，後迫Kitty落仔。

2008 開學初: 大舟、阿Ben 、文仔 (23歲) Year 3 大舟被Yuki飛，之後認識左Alice後上床。
幾日後Ben被要求比左床位Alice訓。
Ben於宿舍最後一晚偷吻大舟。
文仔於Fever溝女起雙飛後入院，醒返見到鬼。

2008: 文仔 離開香港到台灣學佛修行。

2012: 大舟、Alice 求婚

2013: 大舟 (28歲)、阿儀 (死時28歲) 於大角咀遇上，後阿儀吸食大舟陽氣。

2013: Alice、Jeffery Alice被大舟打後同Jeffery出軌。

2013: 大舟、Mandy (23歲) 大舟於公司認識Mandy，後成為SP幾個月。 之後Mandy放棄依段冇結果既關係。

2014: 大舟、Alice、阿儀 阿儀被文仔用法力幫助下轉世。
大舟Alice結婚後搬到荃灣。

2014: 大舟、阿怡 認識阿怡，後發生關係。

2014: Alice、Jeffery Jeffery 再次追Alice，後發生關係。

2015: 大舟、阿怡、Jeffery 大舟離世轉生
Alice生下兒子
Jeffery坐監。

咁樣係咪代表完了

等Mandy篇

文仔啲性史邊到有得睇翻？

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳

原來呀儀死左十一年

呀Ben 同Sindy 最後點呢
定係 呀Ben 知道 賤平個肚係大J
決定收養為義仔/女

講講下以為係聊齋

Ben於宿舍最後一晚偷吻大舟。

呢一幕有咩

Vivian寫唔寫

呀Ben外傳 最後有提及

會唔會有看更外傳

呀ben其實係最愛大J果個

從一而終
至死不渝

唔知Mandy遠在他方會唔會知大J死左

物業係兇案現場前，個兇手仲要係租客，點都會知嘅

Mandy喊死都似

好震驚

成篇時序好似無咩錯字

凸 凸

屌啦 個感覺好撚陌鳩生
比返響巴我

唔係咁快完呀？！

仲有少少完

捨不得你呀響巴

我捨不得你

有冇構思新故

今日重新睇左大舟同Alice邂逅果段
唔知點解有股哀傷

原因？

覺得兩個人好地地 做咩事要搞到今時今日咁

真係....佢地本身好地地,可能一齊結到婚買到樓,真係好開心好幸福,點知冇啦啦死左,好想佢地一齊返

E家算唔算另類一齊

仲要加多種禁忌感

整多場多p

響巴有時間可唔可以寫下大J同Alice讀U時既事情

MOLA MOLA
臨完故都要照舊要人追既

響巴仲差落
Mandy 傳
Vivian 傳
看更sssss 傳

賤平排後D喇
角色定位話可愛
平就可愛架喇咩

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 完

————————-

我出生於2015年叫羅家寶，單親家庭長大。 自幼身邊沒有爸爸只有媽媽，爸爸係我未出世前被殺的。

由於媽媽要工作所以大多數時間都係由公公婆婆照顧我。

星期日晚上會由公公婆婆同我返天水圍住，返學讀書都係天水圍。 星期五晚上媽媽會接我返荃灣生活。

荃灣屋企一直比我親切感，感覺屋內好有愛同暖意。

雖然媽媽好少時間照顧我，但我可以感覺到佢對我既愛同關懷。同時婆婆亦對我愛護有加非常錫我。

所以，雖然我出生於單親家庭，但我仍然可以感覺到到家庭溫暖。

而且我自出生以來就有兩個「爸爸」。

一個係富爸爸，一個係窮爸爸。

富爸爸叫Uncle Ben，佢好有錢，開金融證券公司。 因爲爸爸同Uncle Ben一齊成立依間公司，所以將來我要繼承公司。

Uncle Ben 沒有老婆亦沒有兒女，聽媽媽過佢曾經結婚，但之後離婚後就冇再拍拖專注事業。可能因為佢冇兒女，所以佢一直當我係佢既囝一樣看待。

係Uncle Ben身上我學會好多賺錢既技能。

另一個爸爸叫Uncle Man，佢真係好窮好窮，屋企好細出街既衫亦來來去去得幾件。

不過佢成日同我講做人只要心中富有就可以，身邊既錢其實只係身外物，不必太強求。

而Uncle Man 係一個佛教徒，佢會要我念經及陪佢四圍去遊歷。 同佢一齊主要係去幫人，幫一D人解決心靈上既苦惱。

完成中學課程，媽媽同Uncle Ben都希望我出國讀書，我就離開左香港去到英國讀大學，之後係英國既證券華資公司工作左幾年。

當然一切都係Uncle Ben人脈關係之下我才可以順利到英國讀書及加入證券公司。

Uncle Ben 一向有同英國證券公司有聯繫。

而我選係英國公司中認識左-藹儀。

藹儀同我一齊就好似上天安排的，雖然佢比我大一年，但我地好多野都好合拍。

拍拖幾年後我地決定結婚！之後我就同藹儀仲有未來外父外母見我媽媽。

媽：「親家你好！家寶我新胞好靚女啊。」

藹儀唔好意思地笑。

外父係到知做事認真既人：「你好啊親家，小姓鄭，叫正華！」一直我都覺得外父唔太想幾藹儀嫁比我...

外母係個好識世故既人：「老公咪咁嚴肅。 哈哈，你好啊親家！我老公年紀大人又老土，唔好見怪。親家你叫我Mandy得啦。你知唔知世界好細啊，我其實係你對面屋企既業主！」

媽：「對面？」

外母：「就之成廿年前個傻佬殺死人果度...哈...」外母講起依件事，好似有點失落。

媽媽亦似不願多提：「係啊.... 」

最後我地都冇咩特別事情發生，兩家人安安靜靜好開心地傾好左我同藹儀既婚事。

晚上我同藹儀兩人到街上行：「藹儀...一直我都冇同你講，我總係覺得同你一齊感覺好特別，好似一早就認識你一樣。」

「家寶，我都有依種感覺。 好似一早就好你認識一樣，同你一齊好開心又好溫暖。」藹儀挽著我手甜甜地說。

「藹儀，我愛你！ 一生一世」

「me too!」

《完》

Mandy 同鄭正華
呀Ben 冇左大J 之後都選擇離婚

呀怡還是消失了
小J由細到大都係跟盧苑茵

between
完故篇都有錯別字
好有親切感

竟然同mandy

呀ben係成個故最專一果個

真係估你唔到，咁樣令大J同阿儀喺埋一齊

唔好抖耐，等你再出文

照計Mandy知道Alice啲野嫁喎

不得不讚
成個故事結構好完整

係邊個粒精

響巴會唔會出其他故呀
between無估到Mandy最後同鄭正華一齊 呢個故真係好完滿

Mandy有睇過大J facebook 知佢條女個樣架

同阿儀算唔算一年修得共枕眠

過左咁多年的放低左加上人樣都變左

係咪文仔暗中撮合佢地架

專一ben到最後咩都無

終於追完

10個月追故長征終於結束

Mandy
Uncle Ben先係全game唯一好人

最專一

之後家寶同藹儀新婚後
家寶又再搭上鄰家少婦
無限loop

遇上Vivian

新婚的我搭上鄰家少婦season2

想睇

MOLA MOLA

太習慣5點入黎催文

文呢?

cls

一拉入黎見到個完字

篇野未睇

等我做定心理準備先

BBQ大團圓結局太好啦

阿儀先係笑到最後果個
阿儀呢世人太苦
希望藹儀可以一世都幸福快樂

Uncle Ben係永遠嘅真愛
沒了你 得到世界又如何
仲要全世界都無人知

多謝響巴一直以來都用心寫故
雖然成日催你 捉你錯字
但我諗你明嘅

再講多次 我係因為呢篇故所以開連登account
同埋多謝各位一齊追故嘅ching
呢度其實好有愛

鄭正華同Mandy外傳OK?
明明感覺佢地年紀差好大，諗諗下又好似唔係

15年.

阿儀俾人屌緊時Mandy都未出世

呀屌我知點解
我記住左阿儀大大J一兩年左右

但果個係阿儀死果時個年紀

大J 同 Mandy 相交時
好似Mandy 係fresh grad

正文有提及，好似係

Vivian同龍哥個女

根據響巴提供timeline,

1975 - 阿儀, 鄭正華
1985 - 大J
1990 - Mandy

鄭正華成世都輸俾大J.

食唔到阿儀, 大J有得屌阿儀(鬼)
聚咗Mandy, 不過係食大J二手閪
連個女都俾大J(轉生)食埋

究竟鄭正華前世係咪斬死咗大J前世全家, 今世要還

但大J 冇同鄭正華接觸過
可能前世佢地係情敵 爭呀Ben

Between, 冇人理過賤J 了

輸俾個無形嘅對手，仲要輸成世自己都唔知

相信輪迴
鄭正華同大J 有D野
否則點解咁唔想呀儀嫁比嘉寶

Between, 爆post 咁點算

鄭正華上世應該爭落大J好多野先搞到呢世輸翻晒比大J填數
爆post響巴出新故

好多人都唔想自己個女嫁架啦

其實阿BEN知唔知家寶唔係大J親生?

除左alice and 文仔知

下 唔係親生架😣

你...

你...有冇睇嗰故㗎?

響巴一曰唔答係我都仲覺得可能係大j嘅呢
依家無lu

鄭正華同Mandy 相差25年

多謝響巴作個故黎娛樂大家
雖然我成日催文 但只因鍾意你篇故
希望日後有機會再睇到響巴嘅文
Btw有冇up 上紙言 想揀幾篇重溫

如果阿Ben知道成件事嘅話佢應該會即刻同Alice割蓆
BTW家寶有5個老豆
文仔, Ben, Steven , Anson , 賤J

屌就係無大J份

當初冇屌過
宜家咪同呀Ben 有情人終成眷屬囉

大舟從來都無知道過真愛Ben嘅心意
雖然應該幾難接受

17:30 文呢?

多謝先去冇放上紙言啊
我D咸文就費事放了

MOLA MOLA
between, 就到1001 喇
之後點算

響巴 係咪完哂？

想梗season 2

評已正

快啲👍🏼👍🏼

留名待睇

個故好正，而家已經想重溫，多謝響巴！

1000, 留返1001俾響巴, 各位巴打有緣再會